<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Të rejat në Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Ky telefon ka të instaluar softuerin e ri Android 4.0. Në këtë version të softuerit do të gjeni tipare të reja:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Telefonimi i shpejtë ju lejon të gjeni shpejt numrin që kërkoni</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Pamje e përgjithshme e qartë për aplikacionet e përdorura së fundi</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Përgjigje të shpejta për telefonatat në hyrje</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplikacion i optimizuar i postës elektronike për llogaritë e shumta</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Kontroll i përmirësuar i konsumimit të të dhënave tuaja celulare</string>
    <string name="pa_next_txt">Tjetër</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Funksionimi i Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Ndihmësi i funksionimit</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Për t'ju dhënë funksionimin më të mirë të telefonit, disa nga aplikacionet janë çaktivizuar.

"<b>Aplikacionet e çaktivizuara nuk do të duken më në ekranin e aplikacioneve.</b>"

Aktivizoni aplikacionet në të cilat ende doni të qaseni nga ekrani i aplikacioneve. Aktivizimi i aplikacioneve mund të ndikojë në funksionimin e telefonit."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikacionet</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Aktivizojeni nëse ju duhet komunikimi pa tel me pajisjet sportive p.sh. monitorin e zemrës</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Aktivizojeni nëse doni të lidhni aplikacionet me Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Aktivizojeni nëse jeni abonuar në Sigurinë celulare McAfee</string>
    <string name="pa_done_txt">U krye</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook brenda Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integrimi i tipareve të Facebook në p.sh.. Kalendar, Riprodhuesin muzikor, Album etj.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">I gjithë komunikimi shoqëror në një vend</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Shkarkoni lojëra, muzikë e të tjera nga shërbimi PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Librat në Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Muzika në Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informacioni</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Përmirësimi i softuerit sapo përfundoi.

Mund ta modifikoni më vonë përzgjedhjen tuaj, duke u qasur në këtë aplikacion në ekranin e aplikacioneve."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 sjell shumë tipare të reja në telefonin tuaj. Softueri i ri përfshin shumë përmirësime dhe kërkon më shumë nga telefoni juaj inteligjent. Funksionimi i telefonit është optimizuar nga çaktivizimi i disa aplikacioneve.

Përdorni ndihmësin e funksionimit për të aktivizuar dhe çaktivizuar aplikacionet që mund të ndikojnë në funksionim. 

Ndihmësi i funksionimit është gjithmonë i qasshëm nga ekrani i aplikacioneve. "</string>
</resources>
