<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novità di Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">In questo telefono è installato il nuovo Android 4.0. In questa versione del software sono presenti nuove funzioni:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">La composizione rapida consente di trovare rapidamente il numero desiderato</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Cancellare la panoramica delle applicazioni utilizzate recentemente</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Risposta rapida per le chiamate in arrivo</string>
    <string name="pa_highlights_email">Applicazioni e-mail ottimizzate per più account</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Controllo del consumo dati del cellulare migliorato</string>
    <string name="pa_next_txt">Successivo</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Prestazioni di Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Performance assistant</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Per ottenere delle prestazioni del telefono ottimali, alcune applicazioni sono state disabilitate.

"<b>"Le app disabilitate non saranno più visibili nella schermata dell'applicazione."</b>"

Abilitare le app a cui si desidera accedere dalla schermata dell'applicazione. L'abilitazione delle app può ridurre le prestazioni del telefono."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Applicazioni</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Abilitare se si desidera ottenere una comunicazione wireless con attrezzature sportivi come ad esempio il monitoraggio cardiaco</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Abilitare se si desidera connettere applicazioni con Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Abilitare se si desidera effettuare una sottoscrizione a McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Fatto</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook inside Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integrazione delle funzioni di Facebook come Calendario, Riproduttore musicale, Album e così via</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">"Tutte le comunicazione sociali in un'unica posizione"</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Scarica giochi, musica e altro ancora dal servizio PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Libri</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informazioni</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"L'aggiornamento del software è stato completato.

È possibile modificare la selezione effettuata in un secondo momento accedendo all'applicazione tramite la schermata delle applicazioni."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 contiene molte più funzioni per il tuo telefono. Il nuovo software include molti aggiornamenti e richiede più memoria dello smartphone. Le prestazioni del telefono sono state ottimizzate disabilitando alcune applicazioni.

Utilizzare Performance assistant per abilitare e disabilitare le applicazioni che potrebbero ridurre le prestazioni.

Performance assistant è sempre accessibile dalla schermata delle applicazioni."</string>
</resources>
