<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Baru di Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Telepon ini telah dipasangi dengan Android 4.0 baru. Di versi perangkat lunak ini Anda akan menemukan fitur baru:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Panggil cepat memungkinkan Anda menemukan dengan cepat nomor yang Anda cari</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Ikhtisar yang jelas tentang aplikasi yang baru saja digunakan</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respons cepat untuk panggilan masuk</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplikasi email dioptimalkan untuk beberapa akun</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Kontrol yang lebih baik untuk konsumsi data mobile Anda</string>
    <string name="pa_next_txt">Berikutnya</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Performa Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asisten Performa</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Untuk mendapatkan performa terbaik telepon, beberapa aplikasi telah dinonaktifkan.

"<b>Aplikasi yang dinonaktifkan tidak akan terlihat lagi di layar aplikasi.</b>"

Aktifkan aplikasi yang ingin tetap diakses dari layar aplikasi. Mengaktifkan aplikasi mungkin berdampak pada performa telepon."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikasi</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Diaktifkan ketika Anda memerlukan komunikasi nirkabel dengan peralatan olahraga seperti pemantau denyut jantung</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Aktifkan ketika Anda ingin menyambung aplikasi dengan Ekstra Cerdas</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Aktifkan jika Anda telah berlangganan ke McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Selesai</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook di dalam Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integrasi fitur Facebook ke dalam, misalnya, Kalender, pemutar Musik, Album dll.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Semua komunikasi sosial di satu tempat</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Unduh game, musik dan masih banyak lagi dari layanan PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informasi</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Peningkatan perangkat lunak telah selesai sekarang.

Anda dapat mengedit pilihan Anda kelak dengan mengakses aplikasi ini dari layar aplikasi."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 membawa banyak fitur baru untuk telepon Anda. Perangkat lunak baru ini mencakup banyak peningkatan dan memerlukan lebih banyak dari smartphone Anda. Performa telepon telah dioptimalkan dengan menonaktifkan beberapa aplikasi.

Gunakan asisten Performa untuk mengaktifkan atau menonaktifkan aplikasi yang dapat berdampak pada performa.

Asisten Performa selalu dapat diakses dari layar aplikasi."</string>
</resources>
