<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novo no Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Este telemóvel tem instalado o novo Android 4.0. Nesta versão do software, terá acesso a novas funcionalidades:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">A marcação rápida permite-lhe encontrar rapidamente o número que procura</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Visão geral objetiva das aplicações utilizadas recentemente</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respostas rápidas para chamadas recebidas</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicação de e-mail otimizada para várias contas</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Controlo melhorado do consumo de dados móveis</string>
    <string name="pa_next_txt">Seguinte</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Desempenho Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Assistente de Desempenho</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Para obter o melhor desempenho do telemóvel, algumas aplicações foram desativadas.

"<b>As aplicações desativadas deixarão de estar visíveis no ecrã de aplicações.</b>"

Ative as aplicações às quais pretende continuar a aceder a partir do ecrã de aplicações. A ativação de aplicações pode afetar o desempenho do telemóvel."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicações</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Ativar se necessitar de comunicação sem fios com equipamentos de desporto, tais como um monitor cardíaco</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Ativar se pretender ligar aplicações ao Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Ativar se subscrever o McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Concluído</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook no Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integração das funcionalidades do Facebook, por exemplo, no Calendário, Leitor de música, Álbum, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Toda a comunicação social num único local</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Transferir jogos, música e muito mais a partir do serviço PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Livros</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Música</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informações</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"A atualização do software foi concluída.

É possível editar a sua seleção posteriormente, acedendo à aplicação a partir do ecrã de aplicações."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"O Android 4.0 disponibiliza muitas funcionalidades novas para o seu telemóvel. Este novo software envolve bastantes atualizações e exige mais do seu smartphone. O desempenho do telemóvel foi otimizado com a desativação de algumas aplicações.

Utilize o Assistente de Desempenho para ativar e desativar aplicações que possam afetar o desempenho.

O Assistente de Desempenho está sempre acessível a partir do ecrã de aplicações."</string>
</resources>
