<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Shkark. info. për muzikën</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Shkark. informac. për muz.</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Ilustrimi i albumit dhe info. i pjesës muzik.</string>
    <string name="mc_strings_description">Shkarko grafik. alb. e info. titull. që mungon</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Shkarkoni ilustrimin e albumit dhe info. e pjesës muzikore për pjesët tuaja muzikore.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Nëse keni shumë pjesë muzikore, kjo mund rë zgjasë pak.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Zëvendëso informac. ekzistues</string>
    <string name="mc_strings_eula">MLPP</string>
    <string name="mc_strings_start">Nis</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Mundësuar nga Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Duke shkarkuar info. për pjesën muzikore</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Duke shkarkuar informacionin e titullit</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Grafika e albumit:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informacioni i titullit:</string>
    <string name="mc_strings_done">U krye</string>
    <string name="mc_strings_retry">Vazhdo</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Shkarko informac. për muzikën</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Shkarkimi info. të titullit</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d u gjetën dhe u përditësuan</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d albume nuk u gjetën</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d tituj nuk u gjetën</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d nuk u gjetën</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d albume u përditësuan</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d tituj u përditësuan</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nuk ka përditësime</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Shkarkimi filloi</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Shkarkimi mbaroi</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Shkarkimi u anulua</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Duke u përgatitur</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Shkarkimi u ndërpre</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Gabim gjatë shkarkimit</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rrjeti i padisponueshëm. Kontrolloni cilësimet e rrjetit.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplikacioni i paautorizuar. Nuk mund të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">"Nuk ka skedarë muzike për t'u përditësuar"</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Telefonatë në vazhdim. Nuk mundi të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Shkarkimi nuk mund të nisë gjatë regjimit në aeroplan. Çaktivizoni regjimin në aeroplan për të nisur shkarkimin.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Duke përditësuar bazën e të dhënave të mediave. Shkarkimi nuk mund të fillojë.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Duke përditësuar bazën e të dhënave të mediave. Shkarkimi ndaloi.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Kujtesa e padisponueshme. Shkarkimi i pamundur.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Hapësira ruajtëse e brendshme plot. Shkarkimi i pamundur.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Kujtesa e padisponueshme. Shkarkimi nuk mund të niset.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nuk ka skedarë muzike në kujtesë</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Duke përditësuar bazën e të dhënave. Provojeni përsëri më vonë.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Bateria ka rënë. Ngarkojeni dhe provojeni përsëri.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versioni i softuerit nuk mbështetet</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Serveri përkohësisht i papërdorshëm. Provojeni përsëri më vonë.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Gabim i serverit. Nuk mundi të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Gabim i rrjetit. Nuk mundi të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Afati kaloi. Nuk mundi të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Cilëso orën dhe datën e saktë për shkarkimin</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Gabim i panjohur. Nuk mundi të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Kujtesa plot, shkarkimi ndaloi.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Bateria ka rënë, shkarkimi ndaloi.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Telefonatë në hyrje, shkarkimi ndaloi.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Shkarkimi ndaloi për shkak të një kërkese tjetër për përditësimin e info. të muzikës</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Ligjor</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Marrëveshja e licensës së përdoruesit fundor të Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Ky aplikacion ose kjo pajisje përmban softuer nga Gracenote, Inc. në Emeryville të Kalifornisë (\"Gracenote\"). Softueri nga Gracenote (\"softueri i Gracenote\") i mundëson këtij aplikacioni identifikimin e diskut dhe/ose të skedarit dhe marrjen e informacionit lidhur me muzikën, duke përfshirë informacionin për emrin, artistin, pjesën muzikore dhe titullin (\"të dhënat e Gracenote\") nga serverët në linjë ose bazat e integruara të të dhënave (së bashku, \"serverët e Gracenote\") dhe të kryejë funksione të tjera. Ju mund t’i përdorni të dhënat e Gracenote vetëm me anë të funksioneve të këtij aplikacioni ose kësaj pajisjeje, të synuara për përdoruesin fundor.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">"Ju pranoni se do t'i përdorni të dhënat e Gracenote, softuerin e Gracenote dhe serverët e Gracenote vetëm për përdorimin tuaj personal, jotregtar. Ju pranoni të mos ia dorëzoni, kopjoni, transferoni apo transmetoni palëve të treta softuerin e Gracenote ose të dhënat e Gracenote. JU PRANONI TË MOS PËRDORNI APO SHFRYTËZONI TË DHËNAT E GRACENOTE, SOFTUERIN E GRACENOTE OSE SERVERËT E GRACENOTE, PËRVEÇSE SIÇ LEJOHET POSAÇËRISHT KËTU."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Ju pranoni se licensa juaj joekskluzive për përdorimin e të dhënave të Gracenote, softuerit të Gracenote dhe serverëve të Gracenote do të përfundojë nëse i shkelni këto kufizime. Nëse licensa përfundon, ju pranoni të ndaloni të gjitha përdorimet e të dhënave të Gracenote, të softuerit të Gracenote dhe serverëve të Gracenote. Gracenote rezervon të gjitha të drejtat për të dhënat e Gracenote, softuerin e Gracenote dhe serverët e Gracenote, duke përfshirë të gjitha të drejtat e pronësisë. Gracenote nuk do të jetë e detyruar, në asnjë rrethanë, t’ju paguajë për informacionin që jepni. Ju pranoni se Gracenote, Inc. mund të zbatojë të drejtat e saj ndaj jush sipas kësaj marrëveshjeje, drejtpërdrejt në emër të saj.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Shërbimi Gracenote përdor një identifikues unik, për të ndjekur pyetjet për qëllime statistikore. Qëllimi i një identifikuesi numerik të rastësishëm të caktuar, është mundësimi i numërimit të pyetjeve nga shërbimi Gracenote, pa e ditur se kush jeni. Për më shumë informacion, shikoni faqen e uebit për politikën e privatësisë së Gracenote për shërbimin Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"Softueri i Gracenote dhe çdo objekt i të dhënave të Gracenote ju licensohen “SIÇ JANË”.
Gracenote nuk bën përfaqësime apo garanci, të shprehura ose të nënkuptuara, lidhur me saktësinë e të dhënave të Gracenote nga serverët e Gracenote. Gracenote rezervon të drejtën të fshijë të dhënat nga serverët e Gracenote ose të ndryshojë kategoritë e të dhënave për çdo arsye që Gracenote e gjykon të mjaftueshme. Nuk jepet asnjë garanci se softueri i Gracenote ose serverët e Gracenote janë pa gabime ose se funksionimi i softuerit të Gracenote ose i serverëve të Gracenote do të jetë i pandërprerë. Gracenote nuk është e detyruar t’ju pajisë me lloje ose kategori të dhënash të reja, të përmirësuara ose shtesë, që Gracenote mund të ofrojë në të ardhmen dhe është e lirë të ndërpresë shërbimet e saj në çdo kohë.
"</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE MOHON TË GJITHA GARANCITË E SHPREHURA OSE TË NËNKUPTUARA, DUKE PËRFSHIRË, POR PA U KUFIZUAR NË, GARANCITË E NËNKUPTUARA TË TREGTUESHMËRISË, PËRSHTATSHMËRISË PËR NJË QËLLIM TË CAKTUAR, TITULLIT DHE MOSSHKELJES SË TË DREJTËS SË PRONËSISË. GRACENOTE NUK GARANTON REZULTATET QË DO TË MERRNI NGA PËRDORIMI I SOFTUERIT TË GRACENOTE OSE I NDONJË SERVERI TË GRACENOTE. GRACENOTE NUK DO TË JETË NË ASNJË RAST PËRGJEGJËSE PËR DËMET RRJEDHIMORE OSE TË RASTËSISHME OSE PËR PËRFITIMET APO TË ARDHURAT E HUMBURA.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Modifiko info. e muzikës</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titulli</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artisti</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Albumi</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Viti</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Nr.pjs.muz.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Zhanri</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Ruaj</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Anulo</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Modif. ilustr. e alb.</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Të refuzohen ndryshimet?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nuk u gjet ilustrim albumi</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Pjesë muzikore e mbrojtur. Ilustrimi i albumit nuk mund të shkarkohet.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Modifiko ilustr. e albumit</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Shkarko nga rrjeti</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Përzgjidh nga Albumi</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Duke shkark. ilustrim. alb.</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Cilëso ilust. e paracak. të albumit</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Duke shkarkuar</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Futni informacionin e nevojshëm</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Futni një vit të saktë në kutinë e tekstit \"Viti\"</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Imazhi nuk mund të merrej nga Galeria</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Shkarkimi i informacionit për muzikën ndaloi</string>
</resources>
