<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Téléc. infos musique</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Télécharger infos musicales</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">"Image d'album et infos sur les pistes"</string>
    <string name="mc_strings_description">Téléch. img album manquante et info. morc.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">"Téléchargez vos images d'album et infos pour vos pistes musicales."</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Si vous avez beaucoup de pistes, ceci peut prendre du temps.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Remplacer infos existantes</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Démarrer</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Conçu par Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Téléchargement des infos piste</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Téléchargement des informations piste</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"Image d'album :"</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informations sur la piste :</string>
    <string name="mc_strings_done">Terminé</string>
    <string name="mc_strings_retry">Reprendre</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Tél. les infos de musique</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Télécharg. info. piste</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d trouvées et mises à jour</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d albums non trouvés</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d pistes non trouvées</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d non trouvées</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d albums mis à jour</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d pistes mises à jour</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Pas de mises à jour</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Téléchargement démarré</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Téléchargement terminé</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Téléchargement annulé</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Préparation</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Téléchargement interrompu</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Erreur de téléchargement</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Réseau non disponible. Veuillez vérifier les paramètres de votre réseau.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Application non autorisée. Téléchargement impossible.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Aucun fichier de musique à mettre à jour</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Appel en cours. Impossible de télécharger</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Impossible de lancer le téléchargement en mode Avion. Veuillez désactiver le mode Avion pour lancer le téléchargement.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Mise à jour de la base de données média. Impossible de commencer le téléchargement.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">"Mise à jour de la base de données média, le téléchargement s'est arrêté"</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Mémoire non disponible. Téléchargement impossible.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Mémoire de stockage interne pleine. Téléchargement impossible.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Mémoire non disponible. Impossible de commencer le téléchargement.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Aucun fichier de musique en mémoire</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Mise à jour de la base de données en cours. Veuillez réessayer ultérieurement.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Pile faible. Veuillez charger et ré-essayer.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Version logicielle non prise en charge</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Serveur momentanément non disponible. Veuillez ré-essayer ultérieurement.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Erreur serveur. Impossible de télécharger.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Erreur réseau. Impossible de télécharger.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Délai dépassé. Impossible de télécharger.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Définir date/heure correctes pr télécharger</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Erreur inconnue. Impossible de télécharger.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Mémoire pleine, téléchargement interrompu.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Batterie faible, téléchargement interrompu.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Appel entrant, téléchargement interrompu</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Téléchargement interrompu par une autre requête de mise à jour des infos musicales</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Légal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Contrat de licence Gracenote (EULA)</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Cet appareil ou cette application contient un logiciel développé par Gracenote, société basée à Emeryville, Californie, États-Unis (ci-après, « Gracenote »). Ce logiciel Gracenote (ci-après, « le Logiciel Gracenote ») permet à cet appareil ou à cette application d’accéder à des serveurs en ligne ou à des bases de données en ligne (ci-après et collectivement, « les Serveurs Gracenote ») en vue d’identifier le contenu de certains supports musicaux ou/et de certains fichiers audio, de copier des informations relatives à des données audio (titre d’un album, nom d’un artiste ou d’un groupe, liste des pistes, etc. – ci-après, « les Données Gracenote ») et d’exécuter de nombreuses autres fonctions. Vous êtes autorisé à utiliser les Données Gracenote uniquement par exécution des fonctions grand public de cet appareil ou de cette application.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Vous convenez d’utiliser les Données Gracenote, le Logiciel Gracenote et les Serveurs Gracenote uniquement pour un usage personnel et non commercial. Vous convenez de ne pas céder, copier, transférer ou transmettre le Logiciel Gracenote ou aucune partie des Données Gracenote à une société tierce. VOUS CONVENEZ DE NE PAS UTILISER NI EXPLOITER LES DONNÉES GRACENOTE, LE LOGICIEL GRACENOTE OU LES SERVEURS GRACENOTE À DES FINS AUTRES QUE CELLES QUI SONT AUTORISÉES EXPLICITEMENT DANS LE PRÉSENT CONTRAT DE LICENCE.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Vous convenez que la licence non exclusive dont vous jouissez pour l’utilisation des Données Gracenote, du Logiciel Gracenote et des Serveurs Gracenote sera résiliée si vous ne respectez pas les conditions stipulées dans le présent Contrat de licence. Si votre licence est résiliée, vous convenez de mettre fin immédiatement à tout type d’utilisation des Données Gracenote, du Logiciel Gracenote et des Serveurs Gracenote. Gracenote se réserve tous les droits vis-à-vis des Données Gracenote, du Logiciel Gracenote et des Serveurs Gracenote, y compris tous droits de propriété. Gracenote ne saurait en aucun cas être redevable d’un paiement en votre faveur pour des informations que vous auriez communiquées à Gracenote. Vous convenez que Gracenote pourra faire valoir contre vous ses droits tels que décrits dans le présent Contrat de licence, directement et en son nom propre.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Le Service Gracenote utilise un identifiant (unique et attribué en mode aléatoire) pour suivre les interrogations des utilisateurs de ce Service. Ce mécanisme est destiné à des mesures statistiques : il permet au Service Gracenote de déterminer le nombre d’interrogations effectué sans avoir à connaître quelque information que ce soit vous concernant. Pour plus de détails sur ce mécanisme de suivi, consultez la page Web qui présente la Charte de confidentialité du Service Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Le Logiciel Gracenote et l’intégralité des Données Gracenote vous sont cédés sous licence « EN L’ÉTAT ». Gracenote n’apporte aucune déclaration ou garantie, explicite ou implicite, en ce qui concerne la précision des Données Gracenote disponibles à partir des Serveurs Gracenote. Gracenote se réserve le droit de supprimer certaines données des Serveurs Gracenote ou de changer des données de catégorie pour toute raison que Gracenote estimera nécessaire ou suffisante. Aucune garantie n’est apportée que le Logiciel Gracenote ou les Serveurs Gracenote seront exempts d’erreurs ou que le fonctionnement du Logiciel Gracenote ou des Serveurs Gracenote s’effectuera sans interruption. Gracenote n’est nullement obligée de mettre à votre disposition les types ou catégories de données nouveaux, complémentaires ou améliorés que Gracenote pourrait proposer à l’avenir, et Gracenote est libre de mettre fin à ses services à tout moment.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE DÉNIE TOUTES GARANTIES EXPLICITES OU IMPLICITES, Y COMPRIS MAIS PAS SEULEMENT LES GARANTIES IMPLICITES DE POTENTIEL COMMERCIAL, D’ADÉQUATION À UN USAGE SPÉCIFIQUE, DE PROPRIÉTÉ ET DE NON-INFRACTION. GRACENOTE NE GARANTIT AUCUNEMENT LES RÉSULTATS QUI POURRAIENT ÊTRE OBTENUS PAR VOTRE UTILISATION DU LOGICIEL GRACENOTE OU DE N’IMPORTE QUEL SERVEUR GRACENOTE. GRACENOTE NE SAURAIT EN AUCUN CAS ÊTRE RESPONSABLE DES DOMMAGES ÉVENTUELLEMENT CONSÉQUENTS OU INCIDENTS SUBIS, NI D’AUCUNE PERTE DE BÉNÉFICES OU PERTE DE CHIFFRE D’AFFAIRES.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Edition infos musicales</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titre</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artiste</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Année</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Piste no.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Style</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Enregistrer</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Annuler</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">"Mod. img d'album"</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Annuler les changements?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">"Image d'album introuvable"</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">"Piste protégée. Impossible de télécharger l'image d'album."</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">"Modifier image d'album"</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Télécharger à partir du réseau</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Sélectionner à partir de Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">"Téléch. pochette d'album"</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">"Réglez image d'album par défaut"</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Téléchargement</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Saisir les informations nécessaires</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Saisir une année correcte dans la zone de texte Année</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">"Impossible d'obtenir l'image de la Galerie"</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">"Le téléchargement des infos de musique s'est arrêté"</string>
</resources>
