<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Descărcare info muzică</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Descărcare info. muzică</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Grafică album şi informaţii piese</string>
    <string name="mc_strings_description">Desc. grafică albume şi informaţii piese lipsă.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Descărcaţi grafică de album şi informaţii despre piesele dvs. muzicale.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Dacă aveţi multe piese, această operaţie poate dura.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Înlocuire informaţii existente</string>
    <string name="mc_strings_eula">ALUF</string>
    <string name="mc_strings_start">Pornire</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Serviciu oferit de Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Se descarcă informaţii despre piese</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Se descarcă informaţii despre piese</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Grafică album:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informaţii piesă:</string>
    <string name="mc_strings_done">Efectuat</string>
    <string name="mc_strings_retry">Reluare</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Descărcare informaţii muzică</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Descărcare info. piese.</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d au fost găsite şi actualizate</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d (de) albume nu au fost găsite</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d (de) piese nu au fost găsite</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d negăsite</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d (de) albume actualizate</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d (de) piese au fost actualizate</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nicio actualizare</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Descărcare pornită</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Descărcare terminată</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Descărcare revocată</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Se pregăteşte</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Descărcare întreruptă</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Eroare descărcare</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Reţea indisponibilă. Verificaţi setările de reţea.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicaţie neautorizată. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Niciun fişier de muzică de actualizat</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Apel în desfăşurare. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Imposibil de pornit descărcarea în modul pentru avion. Dezactivaţi modul pentru avion pentru a porni descărcarea.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Se actualizează baza de date media. Imposibil de pornit descărcarea.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Se actualizează baza de date media, descărcare oprită.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Memorie internă indisponibilă. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Memorie internă epuizată. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memorie indisponibilă. Imposibil de pornit descărcarea.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nu există fişiere de muzică în memorie</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Se actualizează baza de date. Încercaţi din nou mai târziu.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Baterie aproape epuizată. Încărcaţi-o şi încercaţi din nou.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versiune de software neacceptată</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Server indisponibil temporar. Încercaţi din nou mai târziu.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Eroare de server. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Eroare de reţea. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Expirare. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Setaţi data şi ora corecte pentru descărcare</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Eroare necunoscută. Imposibil de descărcat.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memorie plină; descărcare oprită.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Baterie aproape epuizată; descărcare oprită.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Apel sosit; descărcare oprită.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Descărcarea a fost oprită din cauza altei solicitări de actualiz. a info. despre muzică</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Aspecte juridice</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Acord de licenţă pentru utilizatorul final Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Această aplicaţie sau dispozitiv conţine software de la Gracenote, Inc. cu sediul în Emeryville, California („Gracenote”). Software-ul de la Gracenote („Software Gracenote”) oferă acestei aplicaţii posibilitatea identificării discului şi/sau fişierelor, obţinerii de informaţii referitoare la muzică, inclusiv date privind numele, artistul, piesa şi titlul („Date Gracenote”) de la servere online sau din bazele de date încorporate (denumite colectiv „Servere Gracenote”), precum şi a îndeplinirii altor funcţii. Puteţi utiliza Datele Gracenote numai prin intermediul funcţiilor acestei aplicaţii sau ale acestui dispozitiv destinate utilizatorului final.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Sunteţi de acord să utilizaţi Datele Gracenote, Software-ul Gracenote şi Serverele Gracenote numai pentru uzul dvs. personal şi necomercial. Sunteţi de acord să nu atribuiţi, să nu copiaţi, să nu transferaţi sau să nu transmiteţi Software-ul Gracenote sau orice Date Gracenote unei părţi terţe. SUNTEŢI DE ACORD SĂ NU UTILIZAŢI SAU SĂ EXPLOATAŢI DATELE GRACENOTE, SOFTWARE-UL GRACENOTE SAU SERVERELE GRACENOTE, DECÂT ÎN MODUL EXPRES PERMIS ÎN ACEST DOCUMENT.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Sunteţi de acord că licenţa dvs. ne-exclusivă de utilizare a Datelor Gracenote, a Software-ului Gracenote şi a Serverelor Gracenote va fi anulată dacă încălcaţi aceste restricţii. Dacă licenţa dumneavoastră este anulată, sunteţi de acord să întrerupeţi în totalitate orice fel de utilizare a Datelor Gracenote, a Software-ului Gracenote şi a Serverelor Gracenote. Gracenote îşi rezervă toate drepturile asupra Datelor Gracenote, a Software-ului Gracenote şi a Serverelor Gracenote, inclusiv toate drepturile de proprietate. În nicio situaţie, Gracenote nu va fi obligată să vă plătească în nici un fel pentru informaţiile pe care le furnizaţi. Sunteţi de acord ca Gracenote, Inc. să îşi revendice drepturile împotriva dumneavoastră conform acestui Acord, în mod direct sau în numele său propriu.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Serviciul Gracenote service utilizează un identificator pentru a urmări, în scop statistic, interogările. Scopul unui identificator numeric alocat în mod aleatoriu este de a permite serviciului Gracenote să numere interogările fără să ştie nimic despre dumneavoastră. Pentru mai multe informaţii, consultaţi pagina de web privind politica de confidenţialitate a Gracenote pentru serviciul Gracenote Privacy Policy.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Software-ul Gracenote şi fiecare element din Datele Gracenote vă sunt licenţiate Gracenote Data „aşa cum este.” Gracenote nu declară şi nu oferă garanţii, în mod expres sau implicit, cu privire la acurateţea niciunor date Gracenote din Serverele Gracenote. Gracenote îşi rezervă dreptul să şteargă date din Serverele Gracenote sau să modifice categoriile de date pentru orice motive considerate suficiente de către Gracenote. Nu se oferă nicio garanţie că Software-ul Gracenote sau Serverele Gracenote nu conţin erori sau că funcţionarea Software-ului Gracenote sau a Serverelor Gracenote nu va fi întreruptă. Gracenote nu este obligată să vă furnizeze tipuri sau categorii de date noi, îmbunătăţite sau suplimentare, pe care Gracenote le-ar putea furniza în viitor şi are libertatea de a întrerupe în orice moment furnizarea serviciilor sale.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE ESTE EXONERATĂ DE TOATE GARANŢIILE, EXPRESE SAU IMPLICITE, INCLUSIV, DAR NELIMITAT LA, GARANŢIILE IMPLICITE DE POSIBILITATE DE COMERCIALIZARE, DE ADECVARE PENTRU UN SCOP ANUME, DE TITLU ŞI DE NE-VIOLARE. GRACENOTE NU GARANTEAZĂ REZULTATELE CARE VOR FI OBŢINUTE PRIN UTILIZAREA DE CĂTRE DUMNEAVOASTRĂ A SOFTWARE-ULUI GRACENOTE SAU A ORICĂRUI SERVER GRACENOTE. ÎN NICI UN CAZ GRACENOTE NU VA FI RĂSPUNZĂTOARE PENTRU NICIUN FEL DE DAUNE SECUNDARE SAU CARE REZULTĂ DIN UTILIZARE SAU PENTRU NICIO PIERDERE DE PROFIT SAU DE VENITURI.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Editare informaţii muzică</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titlu</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artist</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">An</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Nr. piesă</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Gen</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Salvare</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Revocare</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Edit. grafică album</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Renunţaţi la modificări?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nicio grafică de album găsită</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Piesă protejată. Imposibil de descărcat grafica de album.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Editare grafică album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Descărcare din reţea</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Selectare din album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Se descarcă graf. album</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Setare grafică album implicită</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Se descarcă</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Introduceţi informaţiile necesare</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Introduceţi un an corect în caseta text An</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Imposibil de obţinut imaginea din Galerie</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Descărcare informaţii muzică oprită</string>
</resources>
