<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Новото в Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Този телефон е с инсталирана новата операционна система Android 4.0. В тази версия на софтуера ще намерите нови функции:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Бързото набиране ви позволява бързо да намерите номера, който търсите</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Лесен преглед на наскоро използваните приложения</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Бързи реакции на входящите повиквания</string>
    <string name="pa_highlights_email">Оптимизирано имейл приложение за няколко акаунта</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Подобрен контрол на консумацията на мобилни данни</string>
    <string name="pa_next_txt">Напред</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0 performance</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Performance assistant</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"За оптимална работа на телефона някои приложения са забранени.

"<b>Забранените екрани вече няма да се показват на екрана с приложения.</b>"

Разрешете приложенията, които искате да използвате, от екрана с приложения. Разрешаването на приложения може да се отрази на работата на телефона."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Приложения</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Разрешете, ако се нуждаете от безжична комуникация със спортно оборудване, напр., сърдечен монитор</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Разрешете, ако искате да свържете приложения със Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Разрешете, ако имате абонамент за McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Готово</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook inside Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Интегриране на функции от Facebook в, например, \"Календар\", \"Музикален плейър\", \"Албум\" и др.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Всички комуникации от социалните мрежи на едно място</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Изтегляйте игри, музика и много други от услугата PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Книги</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Музика</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Информация</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Актуализирането на софтуера е завършено.

Можете да редактирате избора си по-късно, като влезете в това приложение от екрана с приложения."</string>
    <string name="pa_ok_txt">ОК</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 внася много нови функции в телефона. Новияти софтуер включва много надстройки и има повече изисквания към смартфона. Работата на телефона е оптимизирана чрез забраняване на някои приложения.

Използвайте програмата Performance assistant, за да разрешавате или забранявате приложения, които могат да повлияят на работатата.

Винаги може да отворите Performance assistant от екрана с приложения."</string>
</resources>
