<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novidades no Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Seu telefone tem o novo Android 4.0 instalado. Nesta versão do software você encontrará novos recursos:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">A discagem rápida permite que você encontre rapidamente o número pelo qual procurava</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Visualização clara do aplicativos usados recentemente</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Resposta rápida para chamadas recebidas</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicativo de email aprimorado para múltiplas contas</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Controle aperfeiçoado do consumo de dados móveis</string>
    <string name="pa_next_txt">Próxima</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Desempenho do Android4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Assistente de Desempenho</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Para permitir o melhor desempenho do telefone, alguns aplicativos foram desabilitados.

"<b> Os aplicativos desabilitados não estarão mais visíveis na tela de aplicativos.</b>"

Habilitar os aplicativos que devem permanecer acessíveis na tela de aplicativos. Habilitar aplicativos pode afetar o desempenho do telefone."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicativos</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Habilitar se for necessária a comunicação sem fio com algum equipamento esportivo, como, por exemplo, um monitor cardiáco.</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Habilitar para conectar aplicativos com Smart Extras™</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Habilitar assinatura do McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Concluído</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook no Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">A integração com o Facebook atua em recursos como, por exemplo, Calendário, Reprodutor de músicas, Álbuns, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Todas as comunicações sociais em um lugar só</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Fazer download de jogos, músicas e mais no serviço PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Livros</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Músicas</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informações</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"A atualização do software está completa.

Você poderá editar sua seleção posteriormente acessando este aplicativo na tela de aplicativos."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"O software android 4.0 traz novos recursos para o seu telefone. O novo software inclui várias atualizações e exige mais do seu smartphone. Alguns aplicativos foram desabilitados para melhorar o desempenho do seu telefone.

Use o Assistente de Desempenho para habilitar e desabilitar aplicativos que possam afetar o desempenho.

O Assistente de Desempenho está sempre acessível na tela de aplicativos.
"</string>
</resources>
