<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Neu in Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Auf diesem Smartphone ist das neue Android 4.0 installiert. In dieser Version der Software finden Sie neue Funktionen:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Mit der Schnellwahl können Sie die gewünschte Nummer schnell finden.</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Einfacher Überblick über die zuletzt verwendeten Anwendungen</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Schnelle Antworten auf eingehende Anrufe</string>
    <string name="pa_highlights_email">Für mehrere Konten optimierte E-Mail-Anwendung</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Verbesserte Kontrolle Ihres mobilen Datenaufkommens</string>
    <string name="pa_next_txt">Weiter</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0-Leistung</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Leistungs-Assistent</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Für optimale Telefonleistung wurden einige Apps deaktiviert.

"<b>Deaktivierte Apps werden nicht mehr auf dem Anwendungsbildschirm angezeigt.</b>"

Aktivieren Sie die Apps, auf die Sie trotzdem vom Anwendungsbildschirm aus zugreifen möchten. Das Aktivieren von Apps kann die Leistung des Telefons beeinträchtigen."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Apps</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Aktivieren, wenn Sie drahtlose Kommunikation mit Sportartikeln benötigen, z. B. einem Herzfrequenzmonitor.</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Aktivieren, wenn Sie Apps mit Smart Extras verbinden möchten</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Aktivieren, wenn Sie ein Abonnement für McAfee Mobile Security besitzen</string>
    <string name="pa_done_txt">Fertig</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook in Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integration von Facebook-Funktionen in Kalender, Musikplayer, Album usw.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Ihre gesamte soziale Kommunikation an einem Ort</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Laden Sie Spiele, Musik und mehr vom PlayNow™-Dienst herunter.</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Bücher</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informationen</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Das Softwareupgrade ist jetzt abgeschlossen.

Sie können Ihre Auswahl später bearbeiten, indem Sie diese App aus dem Anwendungsbildschirm starten."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Mit Android 4.0 erhält Ihr Smartphone viele neue Funktionen. Die neue Software enthält viele Upgrades und verlangt Ihrem Smartphone mehr ab. Die Telefonleistung wurde durch Deaktivieren einiger Apps optimiert.

Verwenden Sie den Leistungs-Assistenten, um Apps, die Einfluss auf die Leistung haben können, zu aktivieren oder deaktivieren.

Sie können aus dem Anwendungs-Bildschirm jederzeit auf den Leistungs-Assistenten zugreifen."</string>
</resources>
