<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Муз. тур. ақп. алу</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Музыка ақпаратын жүктеу</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Альбом суреті және жол ақпараты</string>
    <string name="mc_strings_description">Жетіспейтін ал-м өнері мен жол ақп. жүк-з.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Музыка жолдары үшін альбом суретін және жол ақпаратын жүктеу.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Егер жолдар көп болса, біраз уақыт кетуі мүмкін.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Бар ақпаратты жаңарту</string>
    <string name="mc_strings_eula">СПЛК</string>
    <string name="mc_strings_start">Бастау</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Gracenote® арқылы қосылған</string>
    <string name="mc_strings_processing">Жол туралы ақпарат жүктелуде</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Жол ақпаратын жүктеу</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Альбом өнері:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Жол ақпараты:</string>
    <string name="mc_strings_done">Дайын</string>
    <string name="mc_strings_retry">Жалғастыру</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Музыка ақпаратын жүктеу</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Жол ақпаратын жүктеу.</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d табылды және жаңартылды</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d альбомдары табылмады</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d жол табылмады</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d табылмады</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d альбомдары жаңартылды</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d жол жаңартылды</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Жаңартулар жоқ</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Жүктеу басталды</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Жүктеу аяқталды</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Жүктеуден бас тартылды</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Дайындалуда</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Жүктеу тоқтатылды</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Жүктеу кезінде шыққан қате</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Желі жоқ. Желі параметрлерін тексеріңіз.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Бағдарлама авторизацияланбады. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Жаңартылатын музыка файлдары жоқ</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Ағымдағы байланыс. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Ұшақ режимінде жүктеуді бастау мүмкін емес. Жүктеуді бастау үшін ұшақ режимін өшіріңіз.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Медиа дерекқоры жаңартылуда. Жүктеуді бастау мүмкін емес.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Медиа дерекқорын жаңарту, жүктеу тоқтатылды.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Ішкі жад қол жетімсіз. Жүкте мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">SD картасы толы. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Жад қол жетімді емес. Жүктеуді бастау мүмкін емес.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Жадта музыка файлдары жоқ</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Дерекқор жаңартылуда. Әрекетті кейінірек қайталаңыз.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Батарея заряды төмен. Зарядтаңыз да, әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Бағдарламалық жасақтама қолданылмайды</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Сервер уақытша қол жетімді емес. Әрекетті кейінірек қайталаңыз.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Сервер қатесі. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Желі қатесі. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Тайм-аут. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Жүктеу үшін дұрыс күн мен уақытты орн-у</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Белгісіз қате. Жүктеу мүмкін болмады.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Жад толы, жүктеу тоқтатылды.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Батарея заряды төмен, жүкт. тоқтатылды.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Кіріс қоңырауы, жүктеу тоқтатылды. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Музыка ақпаратын жаңарту тур. басқа сұрауға байланысты жүктеу тоқтатылды</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Құқықтық</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote® Соңғы пайдаланушының лицензиялық келісімі</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Бұл қолданба немесе құрылғы Калифорниядағы Эмеривил қаласындағы GRACENOTE, Inc. компаниясының бағдарламалық құралын қамтиды. GRACENOTE компаниясының бағдарламалық құралы («GRACENOTE компаниясының бағдарламалық құралы») осы қолданбаға онлайн серверлерінен немесе ендірілген дерекқорлардан (бірге «Gracenote серверлері») диск және/немесе файл идентификаторын орындауға және музыкаға қатысты ақпаратты, сондай-ақ атау, орындаушы, жолақ және тақырыбы туралы ақпаратты (Gracenote деректері) алуға және басқа функцияларды орындауға мүмкіндік береді. Gracenote деректерін осы қолданбаның немесе құрылғының тиісті соңғы пайдаланушысының көмегімен пайдалануға болады.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Сіз Gracenote деректерін, Gracenote бағдарламалық құралын және Gracenote серверлерін жеке коммерциялық емес мақсатта пайдалануға келісесіз. Сіз Gracenote бағдарламалық құралын немесе қандай да бір Gracenote деректерін қандай да бір үшінші тарапқа тағайындамауға, көшірмеуге, тасымалдамауға немесе жібермеуге келісесіз. ОСЫ ҚҰЖАТТА АЙҚЫН РҰҚСАТ ЕТІЛМЕЙІНШЕ, GRACENOTE ДЕРЕКТЕРІН, GRACENOTE КОМПАНИЯСЫНЫҢ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚҰРАЛЫН НЕМЕСЕ GRACENOTE СЕРВЕРЛЕРІН ПАЙДАЛАНБАУҒА НЕМЕСЕ ҚОЛДАНБАУҒА КЕЛІСЕСІЗ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Осы шектеулерді бұзған жағдайда, Сіз Gracenote деректерін, Gracenote бағдарламалық құралын және Gracenote серверлерін пайдалану үшін берілетін ерекше емес лицензияңыздың тоқтатылатынына келісесіз. Сіздің лицензияңыз тоқтатылған жағдайда, қандай да бір және барлық Gracenote деректерін, Gracenote бағдарламалық құралын және Gracenote серверлерін пайдалануды тоқтатуға келісесіз. Gracenote компаниясы барлық меншік құқықтарымен бірге Gracenote деректеріне, Gracenote бағдарламалық құралына және Gracenote серверлеріне қатысты барлық құқықтарды сақтайды. Gracenote компаниясы сіз қамтамасыз еткен кез келген ақпарат үшін сізге ешқандай төлем жасауға ешқашан жауапты болмайды. Gracenote, Inc. компаниясының тікелей өз атынан сізге байланысты осы Келісімдегі өз құқықтарын пайдалану мүмкіндігімен келісесіз.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">"Gracenote компаниясының қызметі статистикалық мақсаттар үшін сұрауларды тіркеу кезінде бірегей идентификаторларды пайдаланады. Кездейсоқ тағайындалған сандық идентификатордың мақсаты Gracenote компаниясының қызметіне сіздің кім екеніңіз туралы хабардар болмай,  сұрауларды санауға мүмкіндік береді. Қосымша ақпарат алу үшін Gracenote компаниясы қызметінің Gracenote компаниясының құпиялылық саясатына арналған веб-бетті қараңыз."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Gracenote компаниясының бағдарламалық құралы және Gracenote деректерінің әрбір элементінің лицензиясы сізге «сол қалпында» беріледі. Gracenote компаниясы Gracenote серверлерінен қандай да бір Gracenote деректерінің нақтылығына қатысты тікелей немесе жанама мәліметтерді көрсетпейді немесе кепілдемелер жасамайды. Gracenote компаниясы Gracenote серверлерінен деректерді жою немесе Gracenote компаниясы дәлелді деп тапқан деректер санаттарын өзгерту құқығын сақтайды. Gracenote компаниясының бағдарламалық құралында және Gracenote серверлерінде қате жоқтығына немесе Gracenote компаниясының бағдарламалық құралының және Gracenote сервер қызметінің бұзылғанына кепілдік берілмейді. Gracenote компаниясы болашақта беруі мүмкін немесе өзінің қызметін кез келген уақытта тоқтатуға құқысы бар жаңартылған немесе қосымша деректер түрін немесе санаттарды сізге беруге міндетті емес.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE КОМПАНИЯСЫ ТАУАР САПАСЫ, БЕЛГІЛІ БІР МАҚСАТ ҮШІН ЖАРАМДЫЛЫҒЫ, ТАЛАП ЕТУ ҚҰҚЫҒЫ ЖӘНЕ ҚҰҚЫҚ БҰЗУШЫЛЫҚҚА ҚАРСЫ ТУРАЛЫ ЖАНАМА КЕПІЛДЕМЕЛЕРДІ ҚОСА, БІРАҚ ОЛАРМЕН ШЕКТЕЛМЕЙ, БАРЛЫҚ ТІКЕЛЕЙ НЕМЕСЕ ЖАНАМА КЕПІЛДЕМЕЛЕРДЕН БАС ТАРТАДЫ. GRACENOTE КОМПАНИЯСЫ GRACENOTE КОМПАНИЯСЫНЫҢ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚҰРАЛЫН НЕМЕСЕ ҚАНДАЙ ДА БІР GRACENOTE СЕРВЕРІН ПАЙДАЛАНҒАНДА ШЫҒАТЫН НӘТИЖЕЛЕРГЕ КЕПІЛДІК БЕРМЕЙДІ. GRACENOTE КОМПАНИЯСЫ ҚАСАҚАНА НЕМЕСЕ АБАЙСЫЗДА ЖАСАЛҒАН ЗАҚЫМДАРҒА НЕМЕСЕ ШЫҒЫНДАРҒА НЕМЕСЕ ЖЫЛДЫҚ ШЫҒЫНДАРҒА ЕШҚАШАН ЖАУАП БЕРМЕЙД!.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Музыка ақпаратын түзету</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Атауы</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Орынд-шы</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Альбом</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Жыл</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Жол нөм.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Жанр</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Сақтау</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Альб. сур. түзету</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Өзгертулерді қабылдамау керек пе?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Альбом суреті табылмады</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Қорғалған жол. Альбом суретін жүктеу мүмкін емес.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Альбом суретін өңдеу</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Желіден жүктеу</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Альбомнан таңдау</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Альбом суреті жүктелуде</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Әдепкі альбом суретін орнату</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Жүктелуде</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Қажетті ақпаратты енгізіңіз</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Жыл өрісіне дұрыс жолды енгізіңіз</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Галереядан сурет алынбайды</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Музыка ақпаратын жүктеу тоқтатылды</string>
</resources>
