<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">موارد جدید در Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">روی این تلفن Android 4.0 جدید نصب شده است. در این نسخه از نرم افزار ویژگی های جدیدی خواهید یافت:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">شماره گیری سریع به شما امکان می دهد سریعاً شماره ای که در جستجوی آن هستید را بیابید</string>
    <string name="pa_highlights_overview">پاک کردن نمای کلی برنامه هایی که اخیراً استفاده شده اند</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">پاسخ های سریع به تماس های ورودی</string>
    <string name="pa_highlights_email">برنامه ایمیل بهینه شده برای چندین حساب</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">کنترل بیشتر بر مصرف داده های تلفن همراه خود</string>
    <string name="pa_next_txt">بعدی</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">عملکرد Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">دستیار عملکرد</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"برای ارائه بهترین عملکرد تلفن به شما، برخی برنامه ها غیر فعال شده اند.

"<b>برنامه های غیر فعال شده دیگر روی صفحه برنامه قابل دیدن نیستند. </b>"

برنامه هایی که می خواهید هنوز از صفحه برنامه قابل دسترس باشند را فعال کنید. فعال سازی برنامه ها ممکن است بر عملکرد تلفن تأثیر بگذارد.
"</string>
    <string name="pa_applications_divider">برنامه ها</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">درصورتیکه نیاز به ارتباط بی سیم با لوازم ورزشی ، مثلاً دستگاه کنترل ضربان قلب دارید فعال می شود</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">درصورتیکه می خواهید برنامه ها را با Smart Extras وصل کنید فعال می شود</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">درصورتیکه در McAfee Mobile Security مشترک هستید، فعال می شود</string>
    <string name="pa_done_txt">انجام شد</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook در ™Xperia</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">یکپارچگی ویژگی های Facebook در مثلاً تقویم، پخش کننده موسیقی، آلبوم و غیره.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">همه روابط اجتماعی در یک مکان</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">دانلود بازی ها، موسیقی و موارد دیگر از سرویس ™PlayNow</string>
    <string name="pa_google_books_title">کتاب های Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">موسیقی Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">اطلاعات</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"ارتقای نرم افزار هم اکنون پایان یافت.

شما می توانید انتخاب خود را در فرصتی دیگر با دسترسی به این برنامه از صفحه برنامه ویرایش کنید."</string>
    <string name="pa_ok_txt">تأیید</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 ویژگی های جدید بسیاری را برای تلفن شما به ارمغان آورده است. نرم افزار جدید شامل ارتقاهای زیادی است و از تلفن هوشمند شما به موارد بیشتری نیاز دارد. با غیر فعال کردن برخی برنامه ها، عملکرد تلفن بهینه شده است.

از دستیار عملکرد برای فعال و غیر فعال کردن برنامه هایی که بر عملکرد تأثیرگذار هستند استفاده کنید.

دستیار عملکرد همیشه از صفحه برنامه قابل دسترس است."</string>
</resources>
