<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nuevo en Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Este teléfono tiene el nuevo Android 4.0 instalado. En esta versión del software encontrará nuevas funciones:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Marcación rápida le permite encontrar rápidamente el número que está buscando</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Borra la información general de las aplicaciones usadas recientemente</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respuestas rápidas para llamadas entrantes</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicación de email optimizada para varias cuentas</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Control mejorado de su consumo de datos de su teléfono móvil</string>
    <string name="pa_next_txt">Siguiente</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Rendimiento de Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asistente de rendimiento</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Para darle el mejor rendimiento del teléfono, se han desactivado algunas aplicaciones. 

"<b>Las aplicaciones desactivadas ya no serán visibles en la pantalla de aplicaciones.</b>"

Active las aplicaciones a las que todavía desea tener acceso desde la pantalla de aplicaciones. La activación de las aplicaciones puede tener impacto en el rendimiento del teléfono."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicaciones</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Se activa si necesita comunicación inalámbrica con equipo deportivo, por ejemplo un monitor para el corazón</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Active si desea conectar las aplicaciones con Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Active si tiene una suscripción con la Seguridad de teléfono móvil McAfee</string>
    <string name="pa_done_txt">Listo</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook dentro de Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integración de las funciones de Facebook en, por ejemplo, el calendario, reproductor de música, álbum, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Toda la comunicación social en un lugar</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Descargue juegos, música y más desde el servicio de PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Información</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"La actualización de software ahora está completa.

Puede editar su selección posteriormente al acceder a esta aplicación desde la pantalla de la aplicación."</string>
    <string name="pa_ok_txt">Aceptar</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 le trae varias funciones nuevas en su teléfono. El nuevo software incluye una variedad de actualizaciones y requiere más de su teléfono inteligente. El rendimiento del teléfono se ha optimizado al desactivar algunas aplicaciones.

Use el asistente de rendimiento para activar y desactivar aplicaciones que pueden afectar el rendimiento.

El asistente de rendimiento siempre está accesible desde la pantalla de aplicaciones."</string>
</resources>
