<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Baixa info. de música</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Baixa informació de música</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">"Informació de pista i imatge d'àlbum"</string>
    <string name="mc_strings_description">Baixa info. que falta de pistes i imtg. àlbum</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">"Baixada d'informació de pista i imatge de l'àlbum per a les vostres pistes de música."</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Si teniu moltes pistes, pot trigar una estona.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Actualitza la informació existent</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Inicia</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Amb tecnologia de Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">"S'està baixant informació de pistes"</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">"S'està baixant la informació de les pistes"</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"Imatge d'àlbum:"</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informació de pistes:</string>
    <string name="mc_strings_done">Fet</string>
    <string name="mc_strings_retry">Reprèn</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Baixa informació de la música</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Baixada info. de pistes</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d trobades i actualitzades</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d àlbums no trobats</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d pistes no trobades</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d no trobades</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d àlbums actualitzats</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d pistes actualitzades</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">No hi ha cap actualització</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">"S'ha iniciat la baixada"</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Baixada finalitzada</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Baixada cancel·lada</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">"S'està preparant"</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Baixada interrompuda</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Error de baixada</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Xarxa no disponible. Comproveu-ne els paràmetres.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicació no autoritzada. No es pot baixar.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">No hi ha cap fitxer de música per actualitzar</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">"Trucada en curs. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">"No es pot iniciar la baixada durant el mode d'avió. Inhabiliteu el mode d'avió per iniciar-la. "</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">"S'està actualitzant la base de dades multimèdia. No es pot iniciar la baixada."</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">"S'està actualitzant la base de dades multimèdia i, per tant, s'ha aturat la baixada."</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">"La memòria no està disponible. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">"L'emmagatzematge intern és ple. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">La memòria no està disponible. No es pot iniciar la baixada.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">No hi ha cap fitxer de música a la memòria</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">"S'està actualitzant la base de dades. Torneu-ho a provar més tard."</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Bateria baixa. Carregueu-la i torneu-ho a provar.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versió de programari no admesa</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">El servidor no està disponible temporalment. Torneu-ho a provar més tard.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">"Error del servidor. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">"Error de xarxa. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">"Temps espera esgotat. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">"Definiu la data i l'hora correctes per baixar"</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">"Error desconegut. No s'ha pogut baixar."</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">"Memòria plena, s'ha aturat la baixada."</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">"Bateria baixa, s'ha aturat la baixada."</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Trucada entrant, s'ha aturat la baixada."</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">"La baixada s'ha aturat a causa d'una altra sol·licitud d'actualització d'info. musical"</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">"Acord de llicència d'usuari final de Gracenote®"</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">"Aquesta aplicació o aquest dispositiu conté programari de Gracenote, Inc. d'Emeryville, Califòrnia, EUA (\"Gracenote\"). El programari de Gracenote (el \"Programari de Gracenote\") permet que aquesta aplicació realitzi identificació de discos o fitxers, que obtingui informació relacionada amb música, inclosa la informació de nom, artista, pista i títol (\"Dades de Gracenote\") dels servidors en línia o de bases de dades incrustades (en conjunt, \"Servidors de Gracenote\") i que realitzi altres funcions. Podreu utilitzar les Dades de Gracenote només per a les funcions preteses d'usuari final d'aquesta aplicació o d'aquest dispositiu."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Accepteu que utilitzareu les Dades de Gracenote, el Programari de Gracenote i els Servidors de Gracenote només per al vostre ús personal no comercial. Accepteu que no assignareu, copiareu ni transferireu el Programari de Gracenote ni cap Dada de Gracenote a cap tercer. ACCEPTEU QUE NO UTILITZAREU NI EXPLOTAREU LES DADES DE GRACENOTE, EL PROGRAMARI DE GRACENOTE O ELS SERVIDORS DE GRACENOTE, LLEVAT DEL QUE ES PERMETI EXPRESSAMENT EN AQUEST DOCUMENT.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Accepteu que la vostra llicència no exclusiva per utilitzar les Dades de Gracenote, el Programari de Gracenote i els Servidors de Gracenote finalitzarà si infringiu aquestes restriccions. Si la vostra llicència finalitza, accepteu aturar qualsevol ús de les Dades de Gracenote, el Programari de Gracenote i els Servidors de Gracenote. Gracenote es reserva tots els drets de les Dades de Gracenote, el Programari de Gracenote i els Servidors de Gracenote, inclosos tots els drets de propietat. Gracenote, sota cap circumstància, esdevindrà responsable per a qualsevol pagament que se us hagi de fer per qualsevol informació que proporcioneu. Accepteu que Gracenote, Inc. podrà exercir els seus drets atorgats en aquest Acord directament contra vós i en nom propi.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">"El servei de Gracenote utilitza un identificador únic per fer un seguiment de les consultes per a finalitats estadístiques. El propòsit d'un identificador numèric assignat de manera aleatòria és permetre que el servei de Gracenote faci un recompte de les consultes sense saber res sobre qui sou. Per obtenir més informació, consulteu la pàgina web de la Norma de privadesa de Gracenote per al servei de Gracenote."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"El Programari de Gracenote i cada element de les Dades de Gracenote se us llicencien \"TAL QUAL\". Gracenote no fa cap representació o garantia, expressa o implícita, en relació amb la precisió de qualsevol Dada de Gracenote dels Servidors de Gracenote. Gracenote es reserva el dret de suprimir dades dels Servidors de Gracenote o de canviar les categories de dades per qualsevol causa que Gracenote jutgi suficient. No es fa cap garantia que el Programari de Gracenote o els Servidors de Gracenote no continguin cap error o que el funcionament del Programari de Gracenote o els Servidors de Gracenote sigui ininterromput. Gracenote no té obligació de proveir-vos de nous tipus o noves categories de dades millorades o addicionals que Gracenote pugui proporcionar en el futur, i és lliure d'interrompre els seus serveis en qualsevol moment."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">"GRACENOTE NEGA TOTES LES GARANTIES EXPRESSES O IMPLÍCITES, INCLOSES, ENTRE D'ALTRES, LES GARANTIES IMPLÍCITES DE COMERCIABILITAT, IDONEÏTAT PER A UN PROPÒSIT PARTICULAR, TITULARITAT I NO INFRACCIÓ. GRACENOTE NO GARANTEIX ELS RESULTATS QUE S'OBTINDRAN AMB EL VOSTRE ÚS DEL PROGRAMARI DE GRACENOTE O QUALSEVOL SERVIDOR DE GRACENOTE. GRACENOTE NO SERÀ RESPONSABLE EN CAP CAS DE QUALSEVOL DANY CONSEQÜENCIAL O INCIDENTAL O DE QUALSSEVOL BENEFICIS PERDUTS O INGRESSOS PERDUTS."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">"Edició d'informació musical"</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Títol</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artista</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Àlbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Any</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">N. de pista</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Gènere</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Desa</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Cancel·la</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Edita imatge àlbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Voleu descartar els canvis?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">"No s'ha trobat cap imatge d'àlbum"</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">"Pista protegida. No es pot baixar la imatge de l'àlbum."</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">"Edita la imatge d'àlbum"</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Baixa de la xarxa</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">"Selecciona de l'àlbum"</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">"Baixant imatge d'àlbum"</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Definiu imatge àlbum per defec.</string>
    <string name="mc_strings_downloading">"S'està baixant"</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Introduïu la informació necessària</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Introduïu un any correcte al quadre de text Any</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">"No s'ha pogut obtenir la imatge de la Galeria"</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">"S'ha aturat la baixada d'informació de música"</string>
</resources>
