<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Zeneadatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Zeneadatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Lemezborító és zeneszám adatai</string>
    <string name="mc_strings_description">Hiányzó lemezborító/zenei adatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Lemezborító és zenei adatok letöltése a zeneszámokhoz.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Sok zeneszám esetén ez eltarthat egy ideig.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Meglévő adatok frissítése</string>
    <string name="mc_strings_eula">Licencszerződés</string>
    <string name="mc_strings_start">Indítás</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Működteti: Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Zeneszámadatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Zenei adatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Lemezborító:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"Zenei adatok: "</string>
    <string name="mc_strings_done">Kész</string>
    <string name="mc_strings_retry">Folytatás</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Zeneadatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Zeneszámadatok letöltése</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d találat, frissítve</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d album nem található</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d zeneszám nem található</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d nem található</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d album frissítve</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d zeneszám frissítve</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nincs frissítés</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">A letöltés elindult</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">A letöltés kész</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">A letöltés megszakítva</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Előkészítés</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Letöltés megszakítva</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Letöltési hiba</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">A hálózat nem érhető el. Ellenőrizze a hálózati beállításokat.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Jogosulatlan alkalmazás. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Nincs frissítendő zenefájl</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Folyamatban levő hívás. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Repülőgépes módban nem indítható letöltés. A letöltés indításához tiltsa le a repülőgépes módot.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">A médiaadatbázis frissítése folyamatban. A letöltés nem indítható el.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">A média-adatbázis frissítése; a letöltés megszakadt.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">A memória nem érhető el. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Betelt a belső tárhely. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">"A memória nem érhető el.  A letöltés nem indítható el."</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nincs zenefájl a memóriában</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Adatbázis frissítése. Próbálkozzon újból később.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Az akkumulátor lemerül. Töltse fel, és próbálkozzon újból.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Nem támogatott szoftververzió</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">A kiszolgáló ideiglenesen foglalt. Próbálkozzon újból később.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Kiszolgálóhiba. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Hálózati hiba. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Időtúllépés. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Állítsa be a pont. dátumot/időt a letöltéshez</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Ismeretlen hiba. Sikertelen letöltés.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">A letöltés a memória betelte miatt leállt.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">A letöltés lemerülő akkumulátor miatt leállt.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">A letöltés bejövő hívás miatt leállt.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">A letöltés egy másik, a zenei adatok frissítésére irányuló kérés miatt leállt.</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Jogi információk</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote® végfelhasználói licencegyezmény</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">"Ez az eszköz vagy alkalmazás az Emeryville (California) városban található Gracenote, Inc. („Gracenote”) tulajdonában lévő szoftvert tartalmaz. Ez a Gracenote-tól származó szoftver (a „Gracenote szoftver”) lehetővé teszi, hogy ez az alkalmazás lemez- és/vagy fájlazonosítást hajtson végre, és a zenével kapcsolatos információt szerezzen be (többek között: művész, sáv- és címinformáció („Gracenote adatok”) online szerverekről vagy beágyazott adatbázisokról (együttesen „Gracenote szerverek”), illetve más funkciókat hajtson végre. Ön csakis ezen alkalmazás vagy eszköz rendeltetésszerű végfelhasználói funkcióinak megfelelően használhatja a Gracenote adatokat. "</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Ön tudomásul veszi, hogy a Gracenote adatokat, a Gracenote szoftvert és a Gracenote szervereket csak saját, személyes, nem kereskedelmi céljaira használhatja. Ön tudomásul veszi, hogy a Gracenote szoftvert vagy a Gracenote adatokat nem rendelheti hozzá, nem másolhatja át, nem adhatja át vagy nem továbbíthatja harmadik félnek. ÖN TUDOMÁSUL VESZI, HOGY A GRACENOTE ADATOKAT, A GRACENOTE SZOFTVERT VAGY A GRACENOTE SZERVEREKET CSAK AZ ITT KIFEJEZETTEN ENGEDÉLYEZETT MÓDON ÉS MÉRTÉKBEN HASZNÁLHATJA VAGY HASZNÁLHATJA KI.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Ön tudomásul veszi, hogy az Ön Gracenote adatok, a Gracenote szoftver és a Gracenote szerverek használatára vonatkozó, nem kizárólagos licence megszűnik, ha Ön nem tartja be ezeket a korlátozásokat. Ön tudomásul veszi, hogy a licenc megszűnése esetén be kell szüntetnie a Gracenote adatok, a Gracenote szoftver és a Gracenote szerverek bármilyen és mindennemű használatát. A Gracenote minden jogot fenntart a Gracenote adatok, a Gracenote szoftver és a Gracenote szerverek vonatkozásában, ideértve a tulajdonjogokat is. A Gracenote semmilyen körülmények között sem felelős semmilyen Önnek nyújtandó fizetségért vagy az Ön által szolgáltatott információért. Ön tudomásul veszi, hogy a Gracenote, Inc. ezen egyezmény keretében saját nevében érvényesítheti jogait Ön ellen.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">A Gracenote szolgáltatás egyedi azonosítót használ a kérelmek statiszikai célokból való követésére. A véletlenszerűen kijelölt számazonosító lehetővé teszi a Gracenote szerviz számára a kérelmek számlálását anélkül, hogy ismerné az Ön személyazonosságát. További információért nézze meg a weblapon a Gracenote szervizre vonatkozó Gracenote Adatvédelmi irányelvet.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">A Gracenote szoftverre és a Gracenote adatok minden tételére vonatkozóan Ön „megtekintett” állapotban kapott licencet. A Gracenote semmilyen kifejezett vagy beleértett garanciát sem vállal a Gracenote szerverekről származó bármilyen Gracenote adat pontosságára vonatkozóan. A Gracenote fenntartja annak jogát, hogy a Gracenote szerverekről adatokat töröljön, vagy bármilyen, a Gracenote által elegendőnek ítélt okból megváltoztassa az adatkategóriákat. Semmiféle garancia áll fenn arra vonatkozóan, hogy a Gracenote szoftver vagy Gracenote szerverek hibamentesek, vagy hogy a Gracenote szoftver vagy a Gracenote szerverek működése megszakításmentes lesz. A Gracenote nem köteles Önnek a jövőben esetleg rendelkezésre álló új, bővített vagy további adattípusokat vagy kategóriákat szolgáltatni, és jogában áll szolgáltatásait bármikor beszüntetni.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">A GRACENOTE ELUTASÍT MINDEN KIFEJEZETT VAGY BELEÉRTETT GARANCIÁT, TÖBBEK KÖZÖTT AZ ELADHATÓSÁGRA, AZ ADOTT CÉLRA VALÓ ALKALMASSÁGRA, A TULAJDONJOGRA ÉS A SZABADALOMSÉRTÉS KIZÁRÁSÁRA VONATKOZÓ BELEÉRTETT GARANCIÁKAT IS. A GRACENOTE NEM VÁLLAL SEMMIFÉLE GARANCIÁT A GRACENOTE SZOFTVER VAGY A GRACENOTE SZERVER HASZNÁLATÁVAL KAPOTT EREDMÉNYEKÉRT. A GRACENOTE SEMMI ESETRE SEM FELELŐS SEMMILYEN KÖVETKEZMÉNYES VAGY VÉLETLENSZERŰ KÁRÉRT, ILLETVE ELVESZTETT NYERESÉGÉRT VAGY BEVÉTELÉRT.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Zenei adatok szerkesztése</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Cím</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Előadó</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Év</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Szám srsz.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Műfaj</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Mentés</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Mégse</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Lemezb. szerkeszt.</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Elveti a változásokat?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nem található lemezborító</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Védett zeneszám. A lemezborító nem tölthető le.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Lemezborító szerkesztése</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Letöltés hálózatról</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Kiválasztás az albumból</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Lemezborító letöltése</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Alapért. lemezborító beállítása</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Letöltés</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Adja meg a szükséges adatokat</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Adja meg a pontos évet az Év szövegmezőben</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Nem olvasható be a kép a galériából</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Megszakadt a zenei adatok letöltése</string>
</resources>
