<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Transf. info. faixa</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Transf. info. faixa</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Imagens do álbum e informações da faixa</string>
    <string name="mc_strings_description">Transf. img álbum e info. faixa em falta</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Transferir imagens do álbum e info da faixa para as suas faixas de música.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Se tem muitas faixas, poderá demorar algum tempo.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Atualizar informação existente</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Iniciar</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Com tecnologia Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">A transferir informação de faixa</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">A transferir informação de faixa</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Imagens do álbum:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"Informação de faixa: "</string>
    <string name="mc_strings_done">Concluído</string>
    <string name="mc_strings_retry">Retomar</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Transf. info. faixa</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">A transferir info. de faixa</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d encontradas e atualizadas</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d álbuns não encontrados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d faixas não encontradas</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d não encontrado</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d álbuns atualizados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d faixas atualizadas</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nenhuma atualização</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Transferência iniciada</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Transferência concluída</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Transferência cancelada</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">A preparar</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Transferência interrompida</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Erro de transferência</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rede indisponível. Verifique as suas definições de rede.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicação não autorizada. Não é possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Sem ficheiros de música para atualizar</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Chamada a decorrer. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Não é possível iniciar a transferência durante o modo de voo. Desative o modo de voo para iniciar a transferência.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">A atualizar a base de dados multimédia. Não é possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">A actulizar base de dados multimédia, transferência interrompida.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Armazenamento interno indisponível. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Armazenamento interno cheio. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memória não disponível. Não é possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nenhum ficheiro de música na memória</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">A atualizar base de dados. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Bateria fraca. Carregue-a e tente novamente.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versão de software não suportada</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Servidor temporariamente indisponível. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Erro de servidor. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Erro de rede. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Limite de tempo. Não foi possível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Definir data e hora corretas para transferir</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Erro desconhecido. Impossível transferir.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memória cheia, transferência parada.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Bateria fraca, transferência parada.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Chamada recebida, transferência parada. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">A transferência foi parada devido a outro pedido para atualizar info de música</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Aviso legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">EULA da Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Esta aplicação ou dispositivo contém software da Gracenote, Inc. de Emeryville, Califórnia (Gracenote). O software da Gracenote (o Gracenote Software) permite que esta aplicação realize a identificação do disco e/ou ficheiro e obtenha informações musicais relacionadas, incluindo nome, artista, faixa e título (Gracenote Data) de servidores online ou de base de dados integradas (coletivamente, Gracenote Servers) e realize outras funções. O Gracenote Data só pode ser usado para as funções destinadas ao Utilizador Final desta aplicação ou dispositivo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Concorda usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers apenas para uso pessoal e não-comercial. Concorda em não assinar, copiar, transferir ou transmitir o Gracenote Software ou qualquer Gracenote Data para terceiros. CONCORDA EM NÃO USAR OU EXPLORAR O GRACENOTE DATA, O GRACENOTE SOFTWARE, OU OS GRACENOTE SERVERS, EXCETO QUANDO DENTRO DAS RESTRIÇÕES EXPRESSAMENTE PERMITIDAS NESTE TERMO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Concorda que sua licença não exclusiva para usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers será cancelada caso viole estas restrições. Se sua licença for cancelada, não poderá continuar a usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers. A Gracenote reserva-se todos os direitos ao Gracenote Data, ao Gracenote Software, e aos Gracenote Servers, incluindo todos os direitos de propriedade. Em nenhuma circunstância a Gracenote será responsável por efetuar qualquer pagamento pelas informações que você fornecer. Concorda que a Gracenote, Inc. poderá exigir os seus direitos conforme estabelecido neste Acordo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">O serviço Gracenote usa um identificador exclusivo para controlar as consultas por motivos estatísticos. O objetivo de um identificador numérico atribuído aleatoriamente é o de permitir que o serviço Gracenote conte estatisticamente as consultas feitas sem saber quem você é. Para obter mais informações, consulte a página na Web com a Política de Privacidade da Gracenote para o serviço Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">O Gracenote Software e cada item do Gracenote Data oferecem uma licença COMO ESTÁ. A Gracenote não oferece nenhuma representação ou garantias, expressas ou implícitas, referentes à precisão de qualquer Gracenote Data a partir dos Gracenote Servers. A Gracenote reserva-se o direito de apagar dados dos Gracenote Servers ou de alterar categorias de dados por qualquer motivo que a Gracenote considerar suficiente. Nenhuma garantia é oferecida sobre o Gracenote Software ou os Gracenote Servers serem isentos de erros, ou que o funcionamento do Gracenote Software ou dos Gracenote Servers será ininterrupto. A Gracenote não é obrigada a fornecer novos tipos de dados ou categorias aprimoradas e adicionais que possa eventualmente fornecer no futuro, e está livre para interromper os serviços a qualquer momento.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">A GRACENOTE ISENTA-SE DE TODAS AS GARANTIAS EXPRESSAS OU IMPLÍCITAS, INCLUINDO E NÃO SE LIMITANDO A, GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO, ADAPTABILIDADE A UM PROPÓSITO EM PARTICULAR, TÍTULO E NÃO INFRAÇÃO. A GRACENOTE NÃO GARANTE OS RESULTADOS QUE SERÃO OBTIDOS ATRAVÉS DA SUA UTILIZAÇÃO DO GRACENOTE SOFTWARE OU DE QUALQUER GRACENOTE SERVER. EM NENHUMA SITUAÇÃO A GRACENOTE SERÁ RESPONSÁVEL POR QUAISQUER DANOS CONSEQUENCIAIS OU INCIDENTAIS OU POR QUALQUER LUCRO OU RECEITA PERDIDA.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Editar info da música</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Título</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Intérprete</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Ano</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Faixa n.º</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Género</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Guardar</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Editar imag. álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Rejeitar alterações?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Não foram encontradas imagens do álbum</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Faixa protegida. Não foi possível transferir imagens do álbum.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Editar imag. álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Transferir da rede</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Selecionar do Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">A transferir img do álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Definir imagens do álbum predef.</string>
    <string name="mc_strings_downloading">A transferir</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Introduza as informações necessárias</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Introduza o ano correto na caixa de texto Ano</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Não foi possível obter imagens da Galeria</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">A transferência de informação da música parou</string>
</resources>
