<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nouveau dans Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">La nouvelle version Android 4.0 est installée sur ce téléphone. Vous trouverez de nouvelles fonctions dans cette version du logiciel :</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">La composition rapide vous permet de trouver rapidement le numéro que vous cherchez</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Aperçu clair des applications utilisées récemment</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Réponses rapides aux appels entrants</string>
    <string name="pa_highlights_email">Application de courriel optimisée pour plusieurs comptes</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Contrôle amélioré de votre consommation de données mobiles</string>
    <string name="pa_next_txt">Suivant</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">"Performance d'Android 4.0"</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Assistant de Performance</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Pour vous assurer d’obtenir la meilleure performance, certaines applications de votre téléphone ont été désactivées.

"<b>Les applications désactivées ne seront plus visibles dans l’écran d’applications.</b>"

Activez les applications auxquelles vous voulez encore pouvoir accéder à partir de l’écran d’applications. Activer des applications peut avoir des répercussions sur la performance du téléphone."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Applications</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">"Activer si vous avez besoin d'une communication sans fil avec de l'équipement de sport, par exemple, un moniteur cardiaque"</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Activer si vous voulez connecter des applications à Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Activer si vous êtes abonné à McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Terminé</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook dans Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Intégration des fonctions de Facebook dans Agenda, Lecteur de musique, Album, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Tous les sites de communications sociales au même endroit</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Télécharger des jeux, de la musique et plus encore grâce au service PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Information</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"La mise à niveau logicielle est maintenant terminée.

Vous pourrez modifier votre sélection par la suite, en accédant à cette application, à partir de l’écran d’applications."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 ajoute de nombreuses nouvelles fonctionnalités à votre téléphone. Le nouveau logiciel inclut bon nombre de mises à niveau et utilise mieux votre téléphone intelligent. La performance du téléphone a également été optimisée en désactivant certaines applications.

Utilisez l’assistant de Performance pour activer et désactiver les applications pouvant avoir des répercussions sur la performance.

L’assistant de Performance est toujours disponible, à partir de l’écran d’application."</string>
</resources>
