<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Baixar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Baixar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Foto do álbum e informações da faixa</string>
    <string name="mc_strings_description">Faz. Downl. foto do álbum e info. faixa aus.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Baixar foto do álbum e informações de faixa para as músicas.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Se houver muitas faixas, este processo poderá ser demorado.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Atualizar informação existente</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Iniciar</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">"Gerado por Gracenote® "</string>
    <string name="mc_strings_processing">Baixando informações da faixa</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Fazendo download das informações da faixa</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Foto do álbum:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informações da faixa:</string>
    <string name="mc_strings_done">Concluído</string>
    <string name="mc_strings_retry">Retomar</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Baixar informações de música</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Downl. das info. da faixa</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d localizadas e atualizadas</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d álbuns não localizados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d faixas não localizadas</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d não localizado</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d álbuns atualizados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d faixas atualizadas</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nenhuma atualização</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Download iniciado</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Download concluído</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Download cancelado</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Preparando</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Download interrompido</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Erro de download</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rede indisponível. Verifique suas configurações de rede.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicativo não autorizado. Não é possível fazer o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Não há arquivos de música para atualizar.</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Chamada em andamento. Não foi possível fazer o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Não é possível iniciar o download no modo avião. Desabilite o modo avião para iniciar o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Atualizando banco de dados de mídia. Não é possível iniciar o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Atualizando banco de dados de mídia. Download interrompido.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Armazenamento interno indisponível. Não foi possível fazer o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Armazenamento interno cheio. Não foi possível fazer o download.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memória indisponível. Não é possível iniciar o download.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nenhuma música na memória</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Atualizando banco de dados. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Bateria fraca. Carregue e tente novamente.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versão de software sem suporte</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Servidor temporariamente indisponível. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Erro de serv. Não foi pos. fazer download.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Erro de rede. Não foi pos. fazer download.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Tempo encerr. Não foi pos. fazer download.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Definir data e hora corretos para o download</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Erro desconh. Não foi pos. fazer downl.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memória cheia, download interrompido.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Bateria fraca, download interrompido.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Chamada recebida, download interrompido.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Download interrompido devido a outra solicitação para atualizar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">EULA do Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Este aplicativo ou dispositivo contém software da Gracenote, Inc. de Emeryville, Califórnia (Gracenote). O software da Gracenote (o Gracenote Software) permite que este aplicativo realize a identificação do disco e/ou arquivo e obtenha informações musicais relacionadas, incluindo nome, artista, faixa e título (Gracenote Data) de servidores on-line ou de base de dados integradas (coletivamente, Gracenote Servers) e realize outras funções. O Gracenote Data somente pode ser usado para as funções destinadas ao Usuário Final deste aplicativo ou dispositivo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Você concorda em usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers somente para seu uso pessoal e não-comercial. Você concorda em não assinar, copiar, transferir ou transmitir o Gracenote Software ou qualquer Gracenote Data para terceiros. VOCÊ CONCORDA EM NÃO USAR OU EXPLORAR O GRACENOTE DATA, O GRACENOTE SOFTWARE, OU OS GRACENOTE SERVERS, EXCETO QUANDO DENTRO DAS RESTRIÇÕES EXPRESSAMENTE PERMITIDAS NESTE TERMO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Você concorda que sua licença não-exclusiva para usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers será cancelada caso viole estas restrições. Se sua licença for cancelada, você não poderá mais usar o Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers. A Gracenote reserva-se todos os direitos ao Gracenote Data, o Gracenote Software, e os Gracenote Servers, incluindo todos os direitos de propriedade. Em nenhuma circunstância a Gracenote será responsável por efetuar algum pagamento pelas informações que você fornecer. Você concorda que a Gracenote, Inc. poderá exigir seus direitos conforme estabelecido neste Acordo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">O serviço Gracenote usa um identificador exclusivo para controlar as consultas por motivos estatísticos. O objetivo de um identificador numérico atribuído aleatoriamente é o de permitir que o serviço Gracenote conte estatisticamente as consultas feitas sem saber quem você é. Para mais informações, consulte a página na Web com a Política de Privacidade da Gracenote para o serviço Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">O Gracenote Software e cada item do Gracenote Data são licenciados COMO SÃO. A Gracenote não oferece nenhuma representação ou garantias, expressas ou implícitas, referentes à precisão de qualquer Gracenote Data a partir dos Gracenote Servers. A Gracenote reserva-se o direito de apagar dados dos Gracenote Servers ou de modificar categorias de dados por qualquer motivo que a Gracenote considerar suficiente. Nenhuma garantia é dada sobre o Gracenote Software ou os Gracenote Servers serem isentos de erros ou que o funcionamento do Gracenote Software ou dos Gracenote Servers será ininterrupto. A Gracenote não é obrigada a fornecer novos tipos de dados ou categorias aprimoradas e adicionais que possa eventualmente fornecer no futuro e está livre para interromper os serviços a qualquer momento.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">A GRACENOTE ISENTA-SE DE TODAS AS GARANTIAS EXPRESSAS OU IMPLÍCITAS, INCLUINDO E NÃO SE LIMITANDO A, GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUABILIDADE A UM PROPÓSITO EM PARTICULAR, TÍTULO E NÃO-INFRAÇÃO. A GRACENOTE NÃO GARANTE OS RESULTADOS QUE SERÃO OBTIDOS ATRAVÉS DA SUA UTILIZAÇÃO DO GRACENOTE SOFTWARE OU DE QUALQUER GRACENOTE SERVER. EM NENHUMA SITUAÇÃO A GRACENOTE SERÁ RESPONSÁVEL POR QUAISQUER DANOS CONSEQUENCIAIS OU INCIDENTAIS OU POR QUALQUER LUCRO OU RECEITA PERDIDA.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Editar info. da música</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Título</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artista</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Ano</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Nº da faixa</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Gênero</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Salvar</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Edit. foto do álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Descartar alterações?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nenhuma capa de álbum encontrada</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Faixa protegida. Não é possível baixar a foto do álbum.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Editar foto do álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Baixar da rede</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Selecionar do Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Baixando foto do álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Definir foto padrão para o álbum</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Baixando</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Digite as informações necessárias</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Digite um ano correto na caixa de texto Ano</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Não foi possível obter a imagem da Galeria</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Baixar informações de música</string>
</resources>
