<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Muat turun mklmt mzk</string>
    <string name="mc_strings_app_title">M/turun maklumat muzik</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Seni album dan maklumat trek</string>
    <string name="mc_strings_description">Muat turun seni albm &amp; mklmt trek yg tiada</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Muat turun seni album dan maklumat trek untuk trek muzik anda.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Hal ini akan mengambil masa jika anda mempunyai trek yang banyak.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Kemas kini maklumat sedia ada</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Mula</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Dikuasakan oleh Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Memuat turun maklumat trek</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Memuat turun maklumat trek</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Seni album:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Maklumat trek:</string>
    <string name="mc_strings_done">Selesai</string>
    <string name="mc_strings_retry">Teruskan</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Muat turun maklumat muzik</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Memuat trn mklmat trek.</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d ditemui dan dikemas kini</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d album tidak ditemui</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d trek tidak ditemui</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d tidak ditemui</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d album dikemas kini</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d trek dikemas kini</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Tiada kemas kini</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Muat turun bermula</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Muat turun selesai</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Muat turun dibatalkan</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Menyediakan</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Muat turun terganggu</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Ralat muat turun</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rangkaian tidak tersedia. Sila semak tetapan rangkaian anda.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplikasi tidak dibenarkan. Tidak boleh memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Tiada fail muzik untuk dikemaskinikan</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Panggilan sedang berjalan. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Tidak boleh memulakan muat turun semasa dalam mod penerbangan. Sila nyahdayakan mod penerbangan untuk memulakan muat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Mengemas kini pangkalan data media. Tidak boleh memulakan muat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Mengemas kini pangkalan data, muat turun dihentikan.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Ingatan tidak tersedia. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Storan dalaman penuh. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Ingatan tidak tersedia. Tidak boleh memulakan muat turun.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Tiada fail muzik pada ingatan</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Mengemas kini pangkalan data. Sila cuba sebentar lagi.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Bateri lemah. Sila caskan dan cuba lagi.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versi perisian tidak disokong</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Pelayan tidak tersedia buat sementara waktu. Sila cuba sebentar lagi.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Ralat pelayan. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Ralat rangkaian. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Habis masa. Tidak dapat memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Tetpkn tarikh dan masa yg betul utk muat trn</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Ralat tidak diketahui. Tdk dpt memuat turun.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Ingatan penuh, muat turun dihentikan.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Bateri rendah, muat turun dihentikan.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Panggilan masuk, muat turun dihentikan. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">M/trn dihentikan kerana ada permintaan lain utk kemas kini mklmt muzik</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Undang-undang</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Perjanjian Lesen Pengguna Akhir Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Aplikasi atau peranti ini mengandungi perisian daripada Gracenote, Inc. di Emeryville, California (“Gracenote”). Perisian daripada Gracenote (“Perisian Gracenote”) membolehkan aplikasi ini untuk melaksanakan pengecaman cakera dan/atau fail dan mendapatkan maklumat berkaitan muzik, termasuk nama, artis, trek, dan maklumat judul (“Data Gracenote”) dari pelayan dalam talian atau pangkalan data terbenam (secara kolektifnya, “Pelayan Gracenote”) dan untuk melaksanakan fungsi-fungsi lain. Anda boleh menggunakan Data Gracenote hanya melalui fungsi Pengguna Akhir yang dimaksudkan bagi aplikasi atau peranti ini.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Anda bersetuju bahawa anda akan menggunakan Data Gracenote, Perisian Gracenote, dan Pelayan Gracenote hanya untuk kegunaan peribadi anda yang bukan komersial sahaja. Anda bersetuju bahawa anda tidak akan memberikan, menyalin, memindahkan atau menghantar Perisian Gracenote atau apa-apa Data Gracenote kepada mana-mana pihak ketiga. ANDA BERSETUJU BAHAWA ANDA TIDAK AKAN MENGGUNAKAN ATAU MENGEKSPLOITASI DATA GRACENOTE, PERISIAN GRACENOTE, ATAU PELAYAN GRACENOTE, KECUALI SEPERTI DENGAN CARA YANG DIBENARKAN DENGAN NYATA DALAM PERJANJIAN INI.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Anda bersetuju bahawa lesen tidak eksklusif anda untuk menggunakan Data Gracenote, Perisian Gracenote, dan Pelayan Gracenote akan ditamatkan jika anda melanggar pembatasan ini. Jika lesen anda tamat, anda bersetuju untuk menghentikan apa-apa dan semua penggunaan Data Gracenote, Perisian Gracenote, dan Pelayan Gracenote. Gracenote berhak ke atas Data Gracenote, Perisian Gracenote, dan Pelayan Gracenote, termasuk semua hak miliknya. Dalam apa-apa keadaan sekalipun, Gracenote tidak akan bertanggungjawab untuk apa-apa pembayaran kepada anda bagi apa-apa maklumat yang anda berikan. Anda bersetuju bahawa Gracenote, Inc. boleh melaksanakan haknya berdasarkan Perjanjian ini terhadap anda secara langsung menggunakan namanya sendiri.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Perkhidmatan Gracenote menggunakan pengenal pasti yang unik untuk menjejak pertanyaan bagi tujuan statistik. Tujuan pengenal pasti angka yang diberikan secara rawak adalah untuk membolehkan perkhidmatan Gracenote untuk mengira pertanyaan tanpa mengetahui apa-apa tentang diri anda. Untuk mendapatkan maklumat lanjut, sila lihat laman web untuk Dasar Privasi Gracenote bagi perkhidmatan Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Perisian Gracenote dan setiap item Data Gracenote dilesenkan kepada anda “SEPERTI SEADANYA.” Gracenote tidak membuat apa-apa penyataan atau waranti, yang tersurat atau tersirat, berkenaan ketepatan apa-apa Data Gracenote dari dalam Pelayan Gracenote. Gracenote berhak untuk menghapuskan data dari Pelayan Gracenote atau mengubah kategori data atas apa-apa sebab yang dirasakan patut oleh Gracenote. Tiada waranti dibuat bahawa Perisian Gracenote atau Pelayan Gracenote bebas daripada ralat atau bahawa fungsi Perisian Gracenote atau Pelayan Gracenote tidak akan tergendala. Gracenote tidak bertanggungjawab untuk memberi anda peningkatan baru atau jenis atau kategori data tambahan yang mungkin disediakan oleh Gracenote pada masa akan datang dan bebas untuk menamatkan perkhidmatannya pada bila-bila masa.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE MENAFIKAN SEMUA WARANTI YANG TERSURAT ATAU YANG TERSIRAT, TERMASUKLAH, TETAPI TIDAK TERHAD KEPADA, WARANTI YANG TERSIRAT BAGI KEBOLEHDAGANGAN, KESESUAIAN BAGI SESUATU TUJUAN TERTENTU, HAK MILIK, DAN KETIDAKLANGGARAN. GRACENOTE TIDAK MENJAMIN HASIL YANG AKAN ANDA PEROLEH DARIPADA PENGGUNAAN PERISIAN GRACENOTE ATAU SEBARANG PELAYAN GRACENOTE.. WALAU DALAM APA KEADAAN SEKALIPUN, GRACENOTE TIDAK AKAN BERTANGGUNGJAWAB UNTUK SEBARANG GANTI RUGI BERKAITAN ATAU TURUTAN ATAU SEBARANG KEHILANGAN KEUNTUNGAN ATAU KEHILANGAN PENDAPATAN.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Sunting maklumat muzik</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Tajuk</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artis</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Tahun</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">No. trek</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Genre</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Simpan</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Batal</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Sunting seni album</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Buang perubahan?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Tiada seni album ditemui</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Trek dilindungi. Tidak boleh memuat turun seni album.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Sunting seni album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Muat turun dari rangkaian</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Pilih dari Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Muat turun seni album</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Tetapkan seni album lalai</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Memuat turun</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Masukkan maklumat yang perlu</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Masukkan tahun yang betul dalam kotak teks Tahun</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Tidak dapat mendapatkan imej dari Galeri</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Muat turun maklumat muzik dihentikan</string>
</resources>
