<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Musikinfos abrufen</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Musikinfos abrufen</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Cover und Titelinformationen</string>
    <string name="mc_strings_description">Fehlendes Cover u. Titelinfo herunterladen</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Cover und Titelinformationen für Ihre Musiktitel herunterladen</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Wenn Sie viele Titel besitzen, kann das eine Weile dauern.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Vorhand. Informationen ersetz.</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Start</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Unterstützt von Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Download von Cover und Titelinfos läuft</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Titelinfo-Download läuft</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Cover:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Titelinformation:</string>
    <string name="mc_strings_done">Fertig</string>
    <string name="mc_strings_retry">Fortsetzen</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Musikinfos abrufen</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Titelinfo-Download läuft</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d gefunden und aktualisiert</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d Alben nicht gefunden</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d Titel nicht gefunden</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d nicht gefunden</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d Alben aktualisiert</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d Titel aktualisiert</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Keine Aktualisierungen</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Download gestartet</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Download beendet</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Download abgebrochen</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Vorbereiten...</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Download unterbrochen</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Downloadfehler</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Netzwerk nicht verfügbar. Überprüfen Sie Ihre Netzwerkeinstellungen.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Anwendung nicht autorisiert. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Keine zu aktualisierenden Musikdateien vorhanden</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Aktiver Anruf. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Download kann im Flugmodus nicht gestartet werden. Deaktivieren Sie den Flugmodus, um den Download zu starten.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Die Mediendatenbank wird aktualisiert. Der Download kann nicht gestartet werden.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Die Mediendatenbank wird aktualisiert, der Download wurde unterbrochen.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Speicher nicht verfügbar. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Interner Speicher voll. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Kein Speicher verfügbar. Der Download kann nicht gestartet werden.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Keine Musikdateien im Speicher</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Datenbank wird aktualisiert. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Akku schwach. Laden Sie das Gerät und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Nicht unterstützte Softwareversion</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Server kurzzeitig nicht verfügbar. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Serverfehler. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Netzwerkfehler. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Zeitüberschreitung. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Datum/Zeit für Download richtig einstellen</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Unbek. Fehler. Download nicht möglich.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Speicher voll, Download beendet</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Akku schwach, Download beendet</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Eingehender Anruf, Download beendet</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">"Download beendet wegen  Anforderung zum Aktualisieren von Musikinfos"</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Lizenzvertrag</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote®-Endbenutzer-Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Zu dieser Anwendung oder diesem Gerät gehört Software von Gracenote, Inc., mit Sitz in Emeryville, Kalifornien, USA (im Folgenden bezeichnet als „Gracenote“). Mit Hilfe der von Gracenote bereitgestellten Software („Gracenote-Software“) kann diese Anwendung Musikalben und/oder Dateien online identifizieren und musikbezogene Daten von Online-Servern oder eingebundenen Datenbanken (zusammengefasst unter der Bezeichnung „Gracenote-Server“) abrufen, darunter Informationen zu Name, Künstler, Stück und Titel („Gracenote-Daten“), sowie weitere Funktionen ausführen. Sie dürfen die Gracenote-Daten nur so nutzen, wie bei den Endbenutzerfunktionen der Anwendung bzw. des Geräts vorgesehen.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Sie sichern zu, dass Sie Gracenote-Daten, die Gracenote-Software und die Gracenote-Server nur für Ihren persönlichen und nichtkommerziellen Gebrauch nutzen. Sie sichern zu, die Gracenote-Software oder beliebige Gracenote-Daten nicht Dritten zukommen zu lassen, für Dritte zu kopieren oder an Dritte zu übertragen bzw. zu übersenden. SIE SICHERN ZU, GRACENOTE-DATEN, DIE GRACENOTE-SOFTWARE UND GRACENOTE-SERVER NUR SO ZU NUTZEN, WIE IN DIESEM DOKUMENT AUSDRÜCKLICH GESTATTET.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Sie stimmen zu, dass Ihre nichtexklusive Lizenz zur Nutzung der Gracenote-Daten, der Gracenote-Software und der Gracenote-Server erlischt, wenn Sie die genannten Einschränkungen verletzen. Sie sichern zu, dass Sie nach dem Erlöschen Ihrer Lizenz aufhören, die Gracenote-Daten, die Gracenote-Software und Gracenote-Server in irgendeiner Weise zu nutzen. Gracenote behält sich alle Rechte an Gracenote-Daten, der Gracenote-Software und den Gracenote-Servern vor, insbesondere alle Eigentumsrechte. Unter keinen Umständen ist Gracenote zu Zahlungen an Sie verpflichtet für Informationen, die Sie Gracenote bereitstellen. Sie stimmen zu, dass Gracenote, Inc., seine aus dieser Vereinbarung entstehenden Rechte direkt und in eigenem Namen Ihnen gegenüber geltend machen darf.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Der Gracenote-Dienst nutzt einen speziellen Identifikationsmechanismus, um Abfragen zu statistischen Zwecken zu erfassen. Diese zufällig zugewiesene numerische Identifikation dient dazu, dem Gracenote-Dienst das Zählen von Abfragen zu ermöglichen, ohne dass dabei Daten über Sie bekannt werden. Weitere Informationen finden Sie auf der Webseite mit Gracenotes Datenschutzrichtlinie („Privacy Policy“) für den Gracenote-Dienst.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Sie erhalten eine Lizenz für die Gracenote-Software und alle Gracenote-Daten so, wie sie vorliegen. Gracenote macht keine ausdrücklichen oder impliziten Aussagen oder Zusagen hinsichtlich der Richtigkeit der Gracenote-Daten auf den Gracenote-Servern. Gracenote behält sich das Recht vor, Daten von den Gracenote-Servern zu löschen oder Datenkategorien zu ändern aus Gründen, die nach Gracenotes Ermessen ausreichend sind. Gracenote gibt keine Zusicherung, dass die Gracenote-Software oder die Gracenote-Server fehlerfrei sind oder dass die Gracenote-Software und die Gracenote-Server ununterbrochen laufen. Gracenote ist nicht verpflichtet, Ihnen neue, verbesserte oder zusätzliche Datentypen oder kategorien zur Verfügung zu stellen, die Gracenote möglicherweise zukünftig anbieten wird, und es steht Gracenote frei, seine Dienste jederzeit einzustellen.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE SCHLIESST ALLE AUSDRÜCKLICHEN ODER IMPLIZITEN GARANTIEN AUS, INSBESONDERE IMPLIZITE GARANTIEN DER HANDELSÜBLICHEN QUALITÄT, DER EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK, DES EIGENTUMS UND DER NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN. GRACENOTE GIBT KEINE GARANTIE FÜR DIE ERGEBNISSE, DIE SIE DURCH NUTZUNG DER GRACENOTE-SOFTWARE ODER VON GRACENOTE-SERVERN ERHALTEN. GRACENOTE HAFTET UNTER KEINEN UMSTÄNDEN FÜR FOLGE- ODER ZUFALLSCHÄDEN, FÜR ENTGANGENE GEWINNE ODER ENTGANGENE ERLÖSE.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Musikinfos bearbeiten</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titel</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Interpret</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Jahr</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Titelnr.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Genre</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Speichern</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Cover bearbeiten</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Änderungen verwerfen?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Es wurde kein Cover gefunden.</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Geschützter Titel. Das Albumcover kann nicht heruntergeladen werden.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Cover bearbeiten</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Aus dem Netzwerk laden</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Aus der Album auswählen</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Cover herunterladen</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Standard-Coverbild festlegen</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Herunterladen</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Geben Sie die erforderlichen Informationen ein.</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Geben Sie das richtige Jahr im Textfeld „Jahr“ ein.</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Das Bild konnte nicht aus der Galerie abgerufen werden.</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Der Download von Musikinfos wurde unterbrochen.</string>
</resources>
