<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Descargar inf. da mús.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Descargar infor. da música</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Portada e información de pista</string>
    <string name="mc_strings_description">Descargar portada e info de pista que faltan</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Descargue portadas e información sobre as súas pistas de música.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Se ten moitas cancións, o proceso pode ser lento.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Actualizar información existente</string>
    <string name="mc_strings_eula">CLUF</string>
    <string name="mc_strings_start">Iniciar</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Desenvolvido por Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Descargando información de pista</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Descargando información de pista</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Portada:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Información de pista:</string>
    <string name="mc_strings_done">Listo</string>
    <string name="mc_strings_retry">Retomar</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Descargar infor. da música</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Descargando info pista</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d atopadas e actualizadas</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d álbums non atopados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d pistas non atopadas</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d non atopados</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d álbums actualizados</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d pistas actualizadas</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Non hai actualizacións</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Descarga iniciada</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Descarga finalizada</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Descarga cancelada</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Preparándose</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Descarga interrompida</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Erro na descarga</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rede non dispoñible. Comprobe os axustes de rede.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicación non autorizada. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Non hai ficheiros de música que actualizar</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Chamada en curso. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Non se pode iniciar a descarga en modo avión. Desactive o modo avión para iniciar a descarga.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Actualizando a base de datos multimedia. Non se pode iniciar a descarga.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Actualizando base de datos multimedia, a descarga detívose.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Memoria non dispoñible. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Almacenamento interno cheo. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memoria non dispoñible. Non se pode iniciar a descarga.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Non hai ficheiros de música na memoria</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Actualizando base de datos. Volva tentalo máis tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Batería baixa. Cárguea e volva tentalo.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versión de software non compatible</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Servidor non dispoñible temporalmente. Volva tentalo máis tarde.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Erro do servidor. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Erro de rede. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Tempo esgotado. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Estab. hora e data correctas para a descarga</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Erro descoñecido. Non se puido descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memoria chea, descarga detida.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Batería baixa, descarga detida.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Chamada entrante, descarga detida.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Descarga detida porque hai outra solicitude de actualización de información</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Acordo de licenza de usuario final de Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Esta aplicación ou dispositivo contén software de Gracenote, Inc. de Emeryville, California (\"Gracenote\"). O software de Gracenote (\"Software de Gracenote\") permite a esta aplicación identificar discos e/ou ficheiros e obter información sobre a música, como o nome, o intérprete, a pista e o título (\"Datos de Gracenote\") de servidores en liña ou bases de datos incorporadas (en conxunto, \"Servidores de Gracenote\") e realizar outras funcións. Pode usar os Datos de Gracenote só a través das funcións previstas para o usuario final desta aplicación ou dispositivo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Vostede acepta usar os Datos de Gracenote, o Software de Gracenote e os Servidores de Gracenote só para o seu propio uso privado non comercial. Acepta non atribuír, copiar, transferir nin transmitir o Software de Gracenote nin ningún Dato de Gracenote a ningún terceiro. ACEPTA NON USAR OU EXPLOTAR OS DATOS DE GRACENOTE, O SOFTWARE DE GRACENOTE OU OS SERVIDORES DE GRACENOTE, EXCEPTO DO MODO EXPRESAMENTE AQUÍ PERMITIDO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Vostede acepta que a súa licenza non exclusiva para usar os Datos de Gracenote, o Software de Gracenote e os Servidores de Gracenote rescindirase se viola estas restricións. Se se rescinde a súa licenza, vostede acepta abandonar todo uso dos Datos de Gracenote, o Software de Gracenote e os Servidores de Gracenote. Gracenote resérvase todos os dereitos sobre os Datos de Gracenote, o Software de Gracenote e os Servidores de Gracenote, incluídos todos os dereitos de propiedade. Gracenote non será responsable en ningún caso de ningún pago a vostede por ningunha información que vostede facilite. Vostede acepta que Gracenote, Inc. pode facer uso dos seus dereitos ao abeiro deste Acordo contra vostede no seu propio nome directamente.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">O servizo de Gracenote usa un identificador único para seguir as consultas con fins estatísticos. O identificador numérico atribuído aleatoriamente ten a función de permitir ao servizo de Gracenote contar as consultas sen coñecer ningunha información sobre a súa identidade. Para obter máis información, consulte a páxina web da Política de privacidade de Gracenote para o servizo de Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">O Software de Gracenote e cada elemento dos Datos de Gracenote concédenselle baixo licenza \"TAL CAL\". Gracenote non ofrece declaración nin garantía algunha, expresa nin implícita, sobre a exactitude de ningún Dato de Gracenote obtido dos Servidores de Gracenote. Gracenote resérvase o dereito a eliminar datos dos Servidores de Gracenote ou cambiar as categorías de datos por calquera motivo que Gracenote considere suficiente. Non se ofrece garantía algunha sobre o estado libre de erros do Software de Gracenote ou os Servidores de Gracenote nin sobre o uso non interrompido do Software de Gracenote ou os Servidores de Gracenote. Gracenote non está obrigado a ofrecerlle categorías e tipos de datos novos e mellorados ou adicionais que Gracenote poida ofrecer no futuro e é libre de interromper os seus servizos en calquera momento.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE REXEITA CALQUERA GARANTÍA, EXPRESA OU IMPLÍCITA, INCLUÍDAS, ENTRE OUTRAS, AS GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZACIÓN, IDONEIDADE PARA UN FIN CONCRETO, TITULARIDADE E AUSENCIA DE INFRACCIÓN. GRACENOTE NON GARANTE OS RESULTADOS QUE SE OBTERÁN CO USO DO SOFTWARE DE GRACENOTE OU DE CALQUERA SERVIDOR DE GRACENOTE. EN NINGÚN CASO GRACENOTE SERÁ RESPONSABLE DE NINGÚN DANO DERIVADO OU INCIDENTAL NIN DE NINGUNHA PERDA DE BENEFICIOS OU DE INGRESOS.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Editar info. musical</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Título</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artista</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Ano</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Nº pista</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Xénero</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Gardar</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Editar portada</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Descartar cambios?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Non se atopou a portada</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Pista protexida. Non se pode descargar a portada do álbum.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Editar portada</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Descargar da rede</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Seleccionar do álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Descargando portada</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Establ. como port. de álb. predet.</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Descargando</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Introduza a información necesaria</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Introduza un ano correcto no cadro de texto Ano</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Non se puido obter a imaxe da Galería</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Descarga de información da música detida</string>
</resources>
