<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nu anyar di Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Telepon ieu make Android 4.0 nu anyar. Dina versi software ieu anjeun bakal manggihan fitur anyar:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Pencet gancang nyieun gancang manggihan nomer nu diteangan ku anjeun</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Langlangan eces aplikasi nu nembe dipake</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respons gancang ka telepon asup</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplikasi email nu dioptimalkeun pikeun loba akun</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Kontrol nu leuwih alus ka pamakean data seluler anjeun</string>
    <string name="pa_next_txt">Saterusna</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Kinerja Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Pitulung Kinerja</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Pikeun mere kinerja pangalusna, sababaraha aplikasi geus dinonaktipkeun.

"<b>Aplikasi anu dinonaktipkeun moal katempo deui di layar aplikasi.</b> Aktipkeun aplikasi nu masih hayang diakses ku anjeun ti layar aplikasi. Ngaktipkeun aplikasi bisa mangaruhan kinerja telepon.</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikasi</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Aktipkeun lamun anjeun butuh komunikasi nirkabel jeung pakean olahraga contona monitor jantung</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Aktipkeun lamun anjeun hayang ngaktipkeun aplikasi jeung Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">AKtipkeun lamun anjeun geus ngalanggan ka McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Rengse</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook dina Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integrasi fitur Facebook ka contona Almenak, pamuter Musik, Albeum jsb.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Kabeh komunikasi sosial di hiji tempat</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">"Undeur kaulinan, musik jeung loba deui ti ladenan PlayNow™ "</string>
    <string name="pa_google_books_title">Buku Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Musik Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Inpormasi</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Paningkatan software ayeuna geus rengse.

Anjeun bisa ngedit pilihan anjeun engke deui ku cara ngakses aplikasi ieu ti layar aplikasi."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OKE</string>
    <string name="pa_information_help_txt">Android 4.0 mawa loba fitur anyar ka telepon anjen. Software nu anyar teh nyertakeun loba paningkatan jeung leuwih loba tungtutanana ka telepon pinter anjeun. Kinerja telepon geus dioptimalkeun ku cara nganonaktipkeun sababaraha aplikasi. Pake pitulung Kinerja pikeun ngaktipkeun jeung nganonaktipkeun aplikasi nu bakal mangaruhan kinerja. Pitulung Kinerja sok bisa diakses ti layar aplikasi.</string>
</resources>
