<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nuevo en Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Este teléfono tiene el nuevo Android 4.0 instalado. En esta versión del software encontrará las características siguientes:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">La marcación rápida le permite encontrar rápidamente el número que está buscando.</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Clara visión general de las últimas aplicaciones usadas</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respuesta rápida a las llamadas entrantes</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicación de correo electrónico optimizada para varias cuentas</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Control mejorado del consumo de datos móviles</string>
    <string name="pa_next_txt">Siguiente</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Rendimiento de Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asistente de rendimiento</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Para obtener un mayor rendimiento del teléfono, algunas aplicaciones se han deshabilitado.

"<b>Las aplicaciones deshabilitdas ya no se mostrarán en la pantalla de aplicaciones.</b>"

Habilite las aplicaciones si sigue deseando acceder a ellas desde la pantalla de aplicaciones. La habilitación de aplicaciones puede afectar al rendimiento del teléfono."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicaciones</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Habilite esta aplicación si necesita comunicaciones inalámbricas con ropa deportiva, por ejemplo, un monitor cardíaco.</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Habilite esta aplicación si desea conectar las aplicaciones con Extras inteligentes.</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Habilite esta aplicación si está suscrito a MacAfee Mobile Security.</string>
    <string name="pa_done_txt">Listo</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook en Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integración de características de Facebook, por ejemplo, en el calendario, reproductor de música, álbum, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Todas las comunicaciones sociales en un único lugar</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Descargue juegos, música y mucho más desde el servicio PlayNow™.</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Información</string>
    <string name="pa_information_info_txt">La actualización de software ya está completa. Puede editar su selección posteriormente accediendo a esta aplicación desde la pantalla de aplicaciones.</string>
    <string name="pa_ok_txt">Aceptar</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 le brinda muchas características nuevas para su teléfono. El nuevo software incluye muchas actualizaciones y requiere más de su smartphone. El rendimiento del teléfono se ha optimizado al deshabilitar algunas aplicaciones.

Utilice el Asistente de rendimiento para habilitar y deshabilitar aplicaciones que pueden afectar al rendimiento.

Siempre se puede acceder al Asistente de rendimiento desde la pantalla de aplicaciones."</string>
</resources>
