<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Ново во Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Овој телефон има инсталирано нов Android 4.0. Во оваа верзија од софтверот ќе најдете нови функции:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Брзото бирање ви овозможува брзо да го најдете бројот што го барате</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Јасен преглед на неодамна користените апликации</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Брзи одговори за дојдовни повици</string>
    <string name="pa_highlights_email">Оптимизирана апликација на е-пошта за повеќе сметки</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Подобрена контрола на потрошувачката на вашите мобилни податоци</string>
    <string name="pa_next_txt">Следно</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Перформ. на Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Помошник за перформан.</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"За да ви дадеме најдобри перформанси на телефонот, некои апликации се исклучени.

"<b>Исклучените апликации повеќе нема да бидат видливи на екранот на апликацијата.</b>"

Вклучете ги апликациите на коишто сè уште сакате да пристапите од екранот на апликацијата. Вклучувањето на апликациите може да влијае на перформансите на телефонот."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Апликации</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Вклучете ако ви е треба безжична комуникација со спортска опрема, на пример апарат за срце</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Вклучете ако сакате да поврзите апликации со Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Вклучете ако имате претплата за мобилната безбедност на McAfee</string>
    <string name="pa_done_txt">Готово</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook во Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Интеграција на функциите на Facebook во на пример: Календар, Музички плеер, Албум итн.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Сите социјални комуникации на едно место</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Преземајте игри, музика и повеќе од услугата PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google книги</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google музика</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Информации</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Софтверската надградба сега е завршена.

Можете да го уредите одбраното подоцна со пристапување на оваа апликација од екранот на апликацијата."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 носи многу нови функции на вашиот телефон. Новиот софтвер вклучува многу надградби и бара повеќе од вашиот smartphone. Перформансите на телефонот се оптимизирани со исклучување на некои апликации.

Користете го помошникот за перформансите за да вклучите и исклучите апликации кои можат да влијаат на перформансите.

Помошникот за перформансите е секогаш пристаплив од екранот на апликацијата."</string>
</resources>
