<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Bago sa Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Naka-install na sa bagong teleponong ito ang Android 4.0. Sa bersyong ito ng software, makakakita ka ng mga bagong tampok:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Binibigyang-daan ka ng quick dial na mabilis na makita ang numerong hinahanap mo</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Malinaw na pangkalahatang-ideya sa mga kamakailang ginamit na application</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Mabibilis na tugon para sa mga papasok na tawag</string>
    <string name="pa_highlights_email">Na-optimize na application ng email para sa maraming account</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Pinahusay na kontrol sa iyong paggamit ng data sa mobile</string>
    <string name="pa_next_txt">Susunod</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Pagganap ng Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Tagatulong sa pagganap</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Upang maibigay sa iyo ang pinakamahusay na pagganap ng telepono, hindi pinagana ang ilang application.

"<b>Hindi na makikita ang mga hindi pinaganang app sa screen ng application.</b>"

Paganahin ang mga app na gusto mo pa ring i-access mula sa screen ng application. Maaaring maapektuhan ng pagpapagana ng mga app ang pagganap ng telepono."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Mga Application</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Paganahin kung kailangan mo ng wireless na komunikasyon sa mga gamit pang-sports hal. heart monitor</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Paganahin kung gusto mong magkonekta ng mga application sa Mga Smart Extra</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Paganahin kung may subscription ka sa McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Tapos na</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook sa loob ng Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Pagsasama ng mga tampok ng Facebook sa hal. Kalendaryo, Player ng musika, Album atbp.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Lahat ng komunikasyon sa social sa iisang lugar</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Mag-download ng mga laro, musika at higit pa mula sa serbisyo ng PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Impormasyon</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Kumpleto na ngayon ang upgrade sa software.

Maaari mong i-edit ang iyong napili sa ibang pagkakataon sa pamamagitan ng pag-access sa application na ito mula sa screen ng application."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Nagdadala ang Android 4.0 ng maraming bagong tampok sa iyong telepono. Kasama sa bagong software ang maraming upgrade at nangangailangan ng higit pa mula sa iyong smartphone. Na-optimize ang pagganap ng telepono sa pamamagitan ng hindi pagpapagana sa ilang application.

Gamitin ang Tagatulong sa pagganap upang paganahin at hindi paganahin ang mga application na maaaring makaapekto sa pagganap.

Naa-access ang Tagatulong sa pagganap mula sa screen ng application anumang oras."</string>
</resources>
