<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novo u sustavu Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Na ovom je telefonu instaliran novi Android 4.0. Ova verzija softvera sadrži nove značajke:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Brzo biranje omogućuje vam brzo pronalaženje željenog broja</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Sažet pregled nedavno korištenih aplikacija</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Brzi odgovori na dolazne pozive</string>
    <string name="pa_highlights_email">Optimizirana aplikacija za e-poštu za veći broj računa</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Poboljšana kontrola korištenja podataka na mobilnom uređaju</string>
    <string name="pa_next_txt">Sljedeće</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0 – performanse</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Pomoćnik za performanse</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Radi boljih performansi telefona neke su aplikacije onemogućene.

"<b>Onemogućene aplikacije nećete više vidjeti na zaslonu s aplikacijama.</b>"

Omogućite one aplikacije kojima želite i dalje pristupati na zaslonu s aplikacijama. Omogućivanjem aplikacija možete utjecati na performanse telefona."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikacije</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Omogućite prema potrebi bežičnu komunikaciju sa sportskim dodacima, npr. mjeračem broja otkucaja srca</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Omogućite ako želite aplikacije povezati s dodacima Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Omogućite ako ste pretplaćeni na McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Gotovo</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook na telefonu Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integracija značajki servisa Facebook u, primjerice, kalendar, glazbeni reproduktor, album itd.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Sva društvena komunikacija na jednom mjestu</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Preuzmite igre, glazbu i još mnogo toga na servisu PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google knjige</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google glazba</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informacije</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Nadogradnja softvera je dovršena.

Odabranu stavku možete urediti kasnije putem te aplikacije na zaslonu s aplikacijama."</string>
    <string name="pa_ok_txt">U redu</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 donosi mnoge nove značajke na vaš uređaj. Novi softver sadrži mnoge nadogradnje i troši više resursa pametnog telefona. Performanse uređaje optimizirane su onemogućivanjem nekih aplikacija.

Za omogućivanje i onemogućivanje aplikacija koje bi mogle utjecati na performanse koristite pomoćnik za performanse.

Pomoćnik za performanse dostupan je na zaslonu s aplikacijama."</string>
</resources>
