<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novo v sistemu Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">V telefonu je nameščen novi Android 4.0. V tej različici programske opreme so na voljo nove funkcije:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">S hitrim klicanjem lahko hitro najdete želeno številko</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Jasen pregled nad nedavno uporabljenimi programi</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Hiter odziv na dohodne klice</string>
    <string name="pa_highlights_email">Optimiziran e-poštni program za več računov</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Izboljšan nadzor porabe mobilnih podatkov</string>
    <string name="pa_next_txt">Naprej</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Učink. sistema Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Pomočn. za učinkov. delov.</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Nekateri programi so onemogočeni. S tem je zagotovljeno najbolj učinkovito delovanje telefona.

"<b>Onemogočeni programi ne bodo vidni na zaslonu s programi.</b>"

Omogočite tiste programe, do katerih želite imeti dostop z zaslona s programi. Z omogočanjem programov vplivate na učinkovitost delovanja telefona."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Programi</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Omogočite, če želite vzpostaviti brezžično povezavo s športno opremo, na primer z merilcem srčnega utripa</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Omogočite, če želite programe povezati s tehnologijo Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Omogočite, če ste naročeni na storitev McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Dokončano</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook v telefonu Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integracija funkcij storitve Facebook na primer v koledar, predvajalnik glasbe, album itd.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Vsi družabni stiki na enem mestu</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">S storitvijo PlayNow™ lahko prenesete igre, glasbo in veliko drugega</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Knjige</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informacije</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Programska oprema je zdaj nadgrajena.

Izbor lahko pozneje urejate tako, da do tega programa dostopite iz zaslona s programi."</string>
    <string name="pa_ok_txt">V redu</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 ponuja številne nove funkcije za vaš telefon. Ker so v novo programsko opremo vključene številne nadgradnje, zahteva ta programska oprema več od vašega pametnega telefona. Učinkovitost delovanja telefona je optimizirana tako, da so nekateri programi onemogočeni.

Če želite omogočiti ali onemogočiti programe, ki lahko vplivajo na učinkovitost delovanja, uporabite pomočnika za učinkovitost delovanja.

Do pomočnika za učinkovitost delovanja lahko kadar koli dostopite z zaslona s programi."</string>
</resources>
