<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novo en Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Este teléfono ten o novo Android 4.0 instalado. Nesta versión do software atopará novas funcións:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">A marcación rápida permítelle atopar rapidamente o número que está buscando</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Borrar resumo das aplicacións usadas recentemente</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respostas rápidas para chamadas entrantes</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicación de correo electrónico optimizada para varias contas</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Control mellorado do consumo dos teus datos móbiles</string>
    <string name="pa_next_txt">Seguinte</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Rendemento de Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asistente de rendemento</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Para darlle o mellor rendemento do teléfono, deshabilitáronse algunhas aplicacións.

"<b>As aplicacións deshabilitadas xa non estarán visibles na pantalla da aplicación.</b>"

Habilite as aplicacións ás que desexe acceder dende a pantalla da aplicación. Habilitar as aplicacións pode afectar o rendemento do teléfono."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicacións</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Habilita se necesita unha comunicación sen fíos co equipo de deportes p. ex., o monitor do corazón</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Habilitar se quere conectar aplicacións extras intelixentes</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Habilitar se ten unha subscrición a McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Feito</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook en Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integración das funcións de Facebook en p. ex. calendario, reprodutor de música, álbum, etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Toda a comunicación social nun lugar</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Descargar xogos, música e máis desde o servizo PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Información</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"A actualización do software agora está completa.

Podes editar a túa selección máis tarde accedendo a esta aplicación dende a pantalla."</string>
    <string name="pa_ok_txt">Aceptar</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 proporciona moitas funcións novas ao seu teléfono. O novo software inclúe moitas actualizacións e require máis do teu smartphone. O rendemento do teléfono optimizouse deshabilitando algunhas aplicacións.

Use o asistente de rendemento para habilitar e deshabilitar aplicacións que poidan afectar o rendemento.

O asistente de rendemento é sempre accesible dende a pantalla de rendemento."</string>
</resources>
