<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Noutăţi în Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Pe acest telefon este instalat noul software Android 4.0. În această versiune a software-ului veţi găsi caracteristici noi:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Formarea rapidă vă permite să găsiţi rapid numărul căutat</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Prezentare generală clară a aplicaţiilor utilizate recent</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Răspunsuri rapide la apeluri sosite</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicaţie de e-mail optimizată pentru mai multe conturi</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Control îmbunătăţit asupra consumului de date de telefonie mobilă</string>
    <string name="pa_next_txt">Înainte</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Performanţă Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asistent de performanţă</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Pentru ca dvs. să beneficiaţi de o performanţă optimă a telefonului, unele aplicaţii au fost dezactivate.

"<b>Aplicaţiile dezactivate nu vor mai fi vizibile în ecranul de aplicaţii.</b>"

Activaţi aplicaţiile pe care doriţi să le accesaţi în continuare din ecranul de aplicaţii. Activarea aplicaţiilor poate avea impact asupra performanţei telefonului."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicaţii</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Activaţi-o dacă aveţi nevoie de comunicaţie wireless cu dispozitive pentru sport precum monitor de ritm cardiac</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Activaţi această funcţie dacă doriţi să conectaţi aplicaţii la accesorii Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Activaţi dacă aveţi abonament la McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Efectuat</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook în Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integrare a caracteristicilor Facebook în aplicaţii precum Calendar, Aplicaţie de redare muzică, Album etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Toate mesajele din reţele sociale într-un singur loc</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Descărcaţi jocuri, muzică şi altele din serviciul PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Cărţi Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Muzică Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informaţii</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Upgrade-ul pentru software s-a finalizat.

Puteţi edita ulterior selecţia accesând această aplicaţie din ecranul de aplicaţii."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 aduce multe caracteristici noi pe telefonul dvs. Software-ul nou include multe upgrade-uri şi solicită mai multe resurse ale telefonului. Performanţa telefonului a fost optimizată prin dezactivarea unor aplicaţii.

Utilizaţi Asistentul de performanţă pentru a activa şi a dezactiva aplicaţiile care pot avea impact asupra performanţei.

Asistentul de performanţă poate fi accesat oricând din ecranul de aplicaţii."</string>
</resources>
