<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">T.năng mới của Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Điện thoại này được cài đặt phiên bản Android 4.0 mới. Trong phiên bản phần mềm này, bạn sẽ thấy các tính năng mới:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Quay số nhanh cho phép bạn nhanh chóng tìm thấy số mà mình đang tìm</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Tổng quan rõ ràng về ứng dụng được sử dụng gần đây</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Phản hồi nhanh cuộc gọi đến</string>
    <string name="pa_highlights_email">Ứng dụng email được tối ưu hóa cho nhiều tài khoản</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Kiểm soát mức sử dụng dữ liệu di động của bạn được cải thiện</string>
    <string name="pa_next_txt">Tiếp theo</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Hiệu suất Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Hỗ trợ hiệu suất</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Để giúp bạn có được hiệu suất tốt nhất của điện thoại, một số ứng dụng đã bị tắt.

"<b>Các ứng dụng đã tắt sẽ không còn hiển thị trên màn hình ứng dụng nữa.</b>"

Tắt các ứng dụng mà bạn vẫn muốn truy cập từ màn hình ứng dụng. Bật ứng dụng có thể ảnh hưởng đến hiệu suất của điện thoại.
"</string>
    <string name="pa_applications_divider">Ứng dụng</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Bật nếu bạn cần liên lạc không dây với dụng cụ thể thao</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Bật nếu bạn muốn kết nối ứng dụng với Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Bật nếu bạn đăng ký Bảo mật di động McAfee</string>
    <string name="pa_done_txt">Xong</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook bên trong Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Tích hợp các tính năng của Facebook vào Lịch, trình phát Nhạc, Album, v.v.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Tất cả liên lạc trên mạng xã hội ở cùng một nơi</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Tải xuống trò chơi, nhạc và nhiều thứ khác từ dịch vụ PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Sách</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Âm nhạc</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Thông tin</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Nâng cấp phần mềm giờ đây đã hoàn tất.
 
Bạn có thể chỉnh sửa lựa chọn của mình sau bằng cách truy cập ứng dụng này từ màn hình ứng dụng."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 mang đến nhiều tính năng mới cho điện thoại của bạn. Phần mềm mới bao gồm nhiều bản nâng cấp và yêu cầu nhiều dung lượng hơn trên điện thoại thông minh của bạn. Hiệu suất của điện thoại đã được tối ưu hóa bằng cách tắt một số ứng dụng.

Sử dụng hỗ trợ Hiệu suất để bật và tắt ứng dụng có thể ảnh hưởng đến hiệu suất.

Hỗ trợ Hiệu suất luôn có thể truy cập được từ màn hình ứng dụng.
"</string>
</resources>
