<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Нові функції Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">На цьому телефоні встановлено нову ОС Android 4.0. Ця версія програмного забезпечення містить такі нові функції:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Швидкий набір дає змогу швидко знаходити потрібний номер</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Зручний перегляд нещодавно використаних програм</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Швидкі відповіді на вхідні дзвінки</string>
    <string name="pa_highlights_email">Оптимізована програма електронної пошти для кількох облікових записів</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Покращене керування споживанням мобільних даних</string>
    <string name="pa_next_txt">Далі</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0 performance</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Performance assistant</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Щоб максимально підвищити продуктивність телефону, деякі програми було вимкнуто.

"<b>Вимкнуті програми більше не відображатимуться на екрані програм.</b>"

Увімкніть програми, до яких ви бажаєте отримувати доступ з екрана програм. Увімкнення програм може вплинути на продуктивність телефону."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Програми</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Увімкніть, якщо потрібно встановити бездротовий зв’язок зі спортивним обладнанням, наприклад монітором серцевого ритму</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Увімкніть, щоб підключити програми до аксесуарів Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Увімкніть, якщо ви передплачуєте службу McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Готово</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook в Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Інтеграція функцій Facebook у календар, музичний плеєр, альбом тощо.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Поєднання всіх можливостей спілкування в одній програмі</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Завантажуйте музику, ігри та інше у службі PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Книги Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Музика Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Інформація</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Оновлення програмного забезпечення завершено.

Ви можете змінити вибрані установки пізніше, відкривши цю програму з екрана програм."</string>
    <string name="pa_ok_txt">ОК</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"ОС Android 4.0 додає в телефон багато нових функцій. Нове програмне забезпечення містить багато оновлень і має вищі вимоги до смартфону. Деякі програми було вимкнуто для оптимізації продуктивності телефону.

Використовуйте програму Performance assistant для ввімкнення та вимкнення програм, що можуть впливати на продуктивність.

Програма Performance assistant завжди доступна на екрані програм."</string>
</resources>
