<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="setupguide_strings_app_name_txt">Упатство за постав.</string>
    <string name="setupguide_strings_internet_and_messaging_settings_downloaded_txt">Поставк. за интернет се през.</string>
    <string name="setupguide_strings_services_desc">Пријавете се на онлајн услугите за да ги синхрон. податоците и да останете во тек со она што се случува во моментов</string>
    <string name="setupguide_strings_services_google_desc">Пријав. се на постоеч. или нова сметка на Google за да доб. најмногу од телеф. Android.</string>
    <string name="setupguide_strings_services_synchronize_microsoft_exchange_desc">Пријавете се и синхрон. го телеф. со постоечка сметка на Microsoft® Exchange Server.</string>
    <string name="setupguide_strings_contact_screen_desc">Ви треба помош за тоа како да ги пренесете контактите во својот нов телефон? Преку компјутерот, посетете го онлајн упатството за детални инструкции.</string>
    <string name="setupguide_user_reg_screen_desc">"Регистрир. го телефонот за да добивате...

– Е-пошта со информ. и ажурир. на софтв.

– Персонализ. поддршка
"</string>
    <string name="setupguide_strings_notification_title_txt">Упатство за поставување</string>
    <string name="customization_master_clear_desc_txt">"Поставките на обезбед. на услуги сега ќе бидат инстал. и телеф. ќе се рестартира. 

Ова ќе ги избрише сите подат. од внатр. мемор. на телефонот, вклучув. сметка на Google, системски и аплик. податоци, поставки и презем. апликации. 
Не се бришат инстал. аплик. музика или фотографии."</string>
    <string name="setupguide_strings_auto_sync_description_txt">Дали сакате информациите во сметките за онлајн услуги и апликациите да бидат автоматски синхронизирани? Имајте предвид дека тоа овозможува пренесување податоци во заднината.</string>
    <string name="setupguide_strings_internet_connection_description_txt">"Како сакате да се поврзете на интернет?
Имајте предвид дека преносот на подат. може да се наплати во зависност од пакетот за пренос на податоци."</string>
</resources>
