<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Muziekinfo downloaden</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Muziekinfo downloaden</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Album art en trackinformatie</string>
    <string name="mc_strings_description">Ontbrekende album art en trackinfo downl.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Download album art en trackinformatie voor uw muziektracks.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Als u veel tracks hebt, kan dit enige tijd in beslag nemen.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Bestaande informatie bijwerken</string>
    <string name="mc_strings_eula">Licentie</string>
    <string name="mc_strings_start">Starten</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Mogelijk door Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Trackinfo downloaden</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Trackinfo downloaden</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Album art:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Trackinfo:</string>
    <string name="mc_strings_done">Gereed</string>
    <string name="mc_strings_retry">Hervatten</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Muziekinfo downloaden</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Trackinfo downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d gevonden en bijgewerkt</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d albums niet gevonden</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d tracks niet gevonden</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d niet gevonden</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d albums bijgewerkt</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d tracks bijgewerkt</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Geen updates</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Download gestart</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Download voltooid</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Download geannuleerd</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Voorbereiden</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Download onderbroken</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Downloadfout</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Netwerk niet beschikbaar. Controleer uw netwerkinstellingen.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Applicatie niet geautoriseerd. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Geen muziekbestanden om bij te werken</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Actief gesprek. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Kan downloaden niet starten in vliegmodus. Schakel vliegmodus uit om het downloaden te starten.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Mediadatabase wordt bijgewerkt. Kan downloaden niet starten.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Mediadatabase wordt bijgewerkt, het downloaden is gestopt.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Geheugen niet beschikbaar. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Intern geheugen vol. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Geheugen niet beschikbaar. Kan downloaden niet starten.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Geen muziekbestanden in geheugen</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">"Database wordt bijgewerkt. Probeer  het later opnieuw."</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Batterij bijna leeg. Laad de batterij op en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Niet-ondersteunde softwareversie</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Server tijdelijk niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Serverfout. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Netwerkfout. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Time-out. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Stel juiste datum/tijd in om te downloaden</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Onbekende fout. Kan niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Geheugen vol, downloaden gestopt.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Batterij bijna op, downloaden gestopt.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Inkomend gesprek, downloaden gestopt.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Downloaden gestopt als gevolg van nieuwe aanvraag voor bijwerken van muziekinfo</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Juridisch</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Licentieovereenkomst voor eindgebruikers van Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Dit toepassing of het apparaat bevat software van Gracenote, Inc., Emeryville, California (“Gracenote”). Met de software van Gracenote (“Gracenote-software”) kan deze toepassing schijf- en of bestandsidentificatie uitvoeren en muziekverwante gegevens ophalen, waaronder informatie over de naam, artiest, track en titel (“Gracenote-gegevens”) vanuit online-servers of ingesloten databases (samen “Gracenote-servers”). De toepassing kan tevens andere functies verrichten. U mag Gracenote-gegevens uitsluitend gebruiken door middel van de beoogde eindgebruikersfuncties van deze toepassing of dit apparaat.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">U stemt ermee in de Gracenote-gegevens, de Gracenote-software en Gracenote-servers uitsluitend voor uw eigen, niet-commercieel privégebruik te gebruiken. U stemt ermee in de Gracenote-software of welke Gracenote-gegevens dan ook niet aan derden toe te wijzen, te kopiëren, over te dragen of door te zenden. U STEMT ERMEE IN DE GRACENOTE-GEGEVENS, DE GRACENOTE-SOFTWARE OF DE GRACENOTE-SERVERS UITSLUITEND TE GEBRUIKEN OP DE MANIER DIE HIERIN UITDRUKKELIJK WORDT TOEGESTAAN.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">U stemt ermee in dat uw niet-exclusieve licentie om de Gracenote-gegevens, de Gracenote-software en de Gracenote-servers te gebruiken, zal worden beëindigd als u inbreuk maakt op deze beperkingen. Als uw licentie wordt beëindigd, stemt u ermee in op geen enkele wijze meer gebruik te maken van de Gracenote-gegevens, de Gracenote-software en de Gracenote-servers. Gracenote behoudt zich alle rechten voor met betrekking tot de Gracenote-gegevens, de Gracenote-software en de Gracenote-servers, inclusief alle eigendomsrechten. In geen geval is Gracenote aansprakelijk voor betaling aan u voor informatie die u verschaft. U stemt ermee in dat Gracenote, Inc. volgens deze overeenkomst in haar eigen naam rechtstreeks mag toezien op naleving van haar rechten jegens u.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">De Gracenote-service gebruikt een unieke identificatiecode om query’s na te sporen voor statistische doeleinden. Het doel van deze willekeurig toegewezen numerieke code is om de Gracenote-service query’s te laten tellen zonder te weten wie u bent. Ga voor meer informatie naar de webpagina over het Privacybeleid van Gracenote voor de Gracenote-service.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">De licentie voor de Gracenote-software en alle onderdelen van de Gracenote-gegevens wordt verstrekt op “AS IS”-basis. Gracenote doet geen toezeggingen of geeft geen garantie, uitdrukkelijk of stilzwijgend, over de accuraatheid van alle Gracenote-gegevens in de Gracenote-servers. Gracenote behoudt zich het recht voor om gegevens te verwijderen van de Gracenote-servers of om gegevenscategorieën te wijzigen als Gracenote hiertoe voldoende reden ziet. Er wordt geen garantie verstrekt dat de Gracenote-software of Gracenote-servers geen onjuistheden bevatten of dat het functioneren van de Gracenote-software of Gracenote-servers ononderbroken zal zijn. Gracenote is niet verplicht u te voorzien van nieuwe, verbeterde of extra gegevenstypen of -categorieën die Gracenote mogelijk in de toekomst verschaft; Gracenote mag haar services op elk moment beëindigen.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE WIJST ALLE GARANTIES, UITDRUKKELIJK OF STILZWIJGEND, INCLUSIEF MAAR NIET BEPERKT TOT STILZWIJGENDE GARANTIES MET BETREKKING TOT VERKOOPBAARHEID, GESCHIKTHEID VOOR EEN BEPAALD DOEL, EIGENDOMSRECHT EN HET GEEN INBREUK MAKEN OP RECHTEN VAN DERDEN, VAN DE HAND. GRACENOTE VERSTREKT GEEN GARANTIES TEN AANZIEN VAN DE RESULTATEN DIE WORDEN VERKREGEN VOOR UW GEBRUIK VAN GRACENOTE-SOFTWARE OF WELKE GRACENOTE-SERVER DAN OOK. GRACENOTE IS IN GEEN GEVAL AANSPRAKELIJK VOOR INDIRECTE OF GEVOLGSCHADE, GEDERFDE WINST OF VERLIES VAN INKOMSTEN.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Muziekinfo bewerken</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titel</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artiest</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Jaar</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Tracknr.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Genre</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Opslaan</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Annuleren</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Album art bew.</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Wijzigingen ongedaan maken?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Geen album art gevonden</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Beveiligde track. Kan album art niet downloaden.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Album art bewerken</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Downloaden vanaf netwerk</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Selecteren in Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Album art downloaden</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Standaard album art instellen</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Downloaden</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Noodzakelijke informatie invoeren</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Voer een geldig jaar in het tekstvak Jaar in</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Kan de afbeelding niet ophalen uit Galerij</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Het downloaden van muziekinfo is gestopt</string>
</resources>
