<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Android 4.0 में नया</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">इस फ़ोन में नया Android 4.0 स्थापित है। सॉफ़्टवेयर के इस संस्करण में आपको नई सुविधाएं मिलेंगी:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">त्वरित डायल आपको त्वरित रूप से वह नंबर ढूंढने देता है, जिसे आप खोज रहे हों</string>
    <string name="pa_highlights_overview">हाल में उपयोग किए गए अनुप्रयोगों का स्पष्ट ओवरव्यू</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">इनकमिंग कॉल के लिए त्वरित प्रतिसाद</string>
    <string name="pa_highlights_email">एकाधिक खातों के लिए ऑप्टिमाइज़ किया गया ईमेल अनुप्रयोग</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">आपकी मोबाइल डेटा खपत का बेहतर नियंत्रण</string>
    <string name="pa_next_txt">अगला</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0 निष्पादन</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">निष्पादन सहायक</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"आपको सर्वश्रेष्ठ फ़ोन निष्पादन प्रदान करने के लिए, कुछ अनुप्रयोगों को अक्षम कर दिया गया है।

"<b>अक्षम किए गए अनुप्रयोग अब अनुप्रयोग स्क्रीन पर दिखाई नहीं देंगे।</b>"

उन अनुप्रयोगों को सक्षम करें जिन्हें आप अभी भी अनुप्रयोग स्क्रीन से एक्सेस करना चाहते हैं। अनुप्रयोगों को सक्षम करना फ़ोन निष्पादन को प्रभावित कर सकता है।"</string>
    <string name="pa_applications_divider">अनुप्रयोग</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">अगर आपको खेल-कूद गियर उदा., हृदय मॉनीटर के साथ वायरलेस संचार चाहिए, सक्षम करें</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">अगर आप स्मार्ट एक्सट्राज़ के साथ अनुप्रयोगों से कनेक्ट होना चाहते हैं, तो सक्षम करें</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">अगर आपका McAfee Mobile Security का सब्सक्रिप्शन है, तो सक्षम करें</string>
    <string name="pa_done_txt">संपन्न</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Xperia™ में Facebook</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">कैलेंडर, म्यूज़िक प्लेयर, एल्बम, आदि में Facebook सुविधाओं का एकीकरण</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">एक ही स्थान में सभी सामाजिक संचार</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">PlayNow™ सेवा से खेल, संगीत, आदि डाउनलोड करें</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">जानकारी</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"सॉफ़्टवेयर अपग्रेड अब पूरा हो गया है।

आप अनुप्रयोग स्क्रीन से इस अनुप्रयोग को एक्सेस करके अपने चयन को बाद में संपादित कर सकते हैं।"</string>
    <string name="pa_ok_txt">ठीक</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 आपके फ़ोन में अनेक नई सुविधाएँ लेकर आता है। नए सॉफ़्टवेयर में बहुत-से अपग्रेड शामिल हैं और आपके स्मार्टफ़ोन से अधिक की आवश्यकता है। कुछ अनुप्रयोगों को अक्षम करके फ़ोन के निष्पादन को ऑप्टिमाइज़ किया गया है।

संभवतः निष्पादन को प्रभावित करने वाले अनुप्रयोगों को सक्षम और अक्षम करने के लिए निष्पादन सहायक का उपयोग करें।

निष्पादन सहायक अनुप्रयोग स्क्रीन से हमेशा एक्सेस करने योग्य होता है।"</string>
</resources>
