<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Preuzim. info. o muz.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Preuzimanje info. o muzici</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Slika albuma i informacije o numeri</string>
    <string name="mc_strings_description">Preuz. nedostaj. sl. albuma i info. o numeri</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Preuzmite sliku albuma i informacije o numeri za vaše muzičke numere.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">To može potrajati ako imate puno numera.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Zamijenite postojeće informacije</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Pokrenuti</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Powered by Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Preuzimanje sl. alb. i info. o numeri u toku</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Preuzimanje info. o numeri u toku</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Slika albuma:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"Informacije o numeri: "</string>
    <string name="mc_strings_done">Gotovo</string>
    <string name="mc_strings_retry">Nastavi</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Preuzimanje informacija o muzici</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Preuzim. info. o numeri</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d nađeno i ažurirano</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d albuma nije nađeno</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d numera nije nađeno</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d nije nađeno</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d albuma ažurirano</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d numera ažurirano</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nema ažuriranih sadržaja</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Preuzimanje pokrenuto</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Preuzimanje završeno</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Preuzimanje otkazano</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Pripremanje u toku</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Preuzimanje prekinuto</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Greška u preuzimanju</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Mreža nije dostupna. Provjerite postavke mreže.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplikacija nije ovlaštena. Preuzimanje nije moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Nema muzičkih datoteka za ažuriranje</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Poziv u toku. Preuzimanje nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Nije moguće pokrenuti preuzimanje dok je telefon u načinu rada u avionu. Onemogućite način rada u avionu kako biste pokrenuli preuzimanje.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Baza podataka medija se ažurira. Nije moguće pokrenuti preuzimanje.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Medijska baza podataka se ažurira, preuzimanje je zaustavljeno.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Memorija nije dostupna. Preuzimanje nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Interna pohrana je puna. Preuzimanje nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memorija nije dostupna. Nije moguće pokrenuti preuzimanje.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nema muzičkih datoteka u memoriji</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Ažuriranje baze podataka u toku. Molimo pokušajte ponovo kasnije.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Baterija je gotovo prazna. Napunite je i pokušajte ponovo.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Nepodržana verzija softvera</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Server je privremeno nedostupan. Molimo pokušajte ponovo kasnije.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Greška na serveru. Preuz. nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Greška na mreži. Preuzimanje nije bilo mog.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Vremensko ogranič. Preuz. nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Postav. pravilan datum i vrijeme za preuzim.</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Nepoznata greška. Preuz. nije bilo moguće.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memorija je puna, preuzimanje zaustavljeno.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Baterija gotovo prazna, preuz. zaustavljeno.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Dolazni poziv, preuzimanje zaustavljeno. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Preuzimanje zaustavljeno zbog drugog zahtjeva za ažuriranje informacija o muzici</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Pravne odredbe</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote® Licencni ugovor za krajnjeg korisnika</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Ova aplikacija ili uređaj sadrži softver kompanije Gracenote, Inc. iz grada Emeryville u Californiji (\"Gracenote\"). Softver kompanije Gracenote (\"Gracenote softver\") omogućava ovoj aplikaciji da izvršava identificiranje diska i/ili datoteka i pribavlja informacije povezane s muzikom, uključujući informacije o imenu, izvođaču, numeri i naslovu (\"Gracenote podaci\") sa servera na mreži ili umetnutih baza podataka (skupno nazvanih \"Gracenote serveri\") te da izvršava druge funkcije. Gracenote podatke možete koristiti samo putem predviđenih funkcija za krajnjeg korisnika ove aplikacije ili uređaja.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Pristajete i izjavljujete da ćete koristiti Gracenote podatke, Gracenote softver i Gracenote servere isključivo za vašu osobnu nekomercijalnu upotrebu. Pristajete i izjavljujete da nećete dodjeljivati, kopirati, prenositi ili slati Gracenote softver ili bilo kakve Gracenote podatke nekoj trećoj strani. PRISTAJETE I IZJAVLJUJETE DA NEĆETE KORISTITI ILI UPOTREBLJAVATI GRACENOTE PODATKE, GRACENOTE SOFTVER ILI GRACENOTE SERVERE U BILO KOJU SVRHU OSIM U ONU KOJA JE IZRIČITO DOPUŠTENA OVIM DOKUMENTOM.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Pristajete i izjavljujete da će vaša neekskluzivna licenca za korištenje Gracenote podataka, Gracenote softvera i Gracenote servera biti poništena ukoliko prekršite neku od navedenih zabrana. Ukoliko se vaša licenca poništi, pristajete da odmah prestanete sa svakim oblikom korištenja Gracenote podataka, Gracenote softvera i Gracenote servera. Gracenote zadržava sva prava na Gracenote podatke, Gracenote softver i Gracenote servere, uključujući sva prava vlasništva. Kompanija Gracenote ni pod kakvim okolnostima neće biti odgovorna za bilo kakva plaćanja prema vama za informacije koje pružite. Slažete se da kompanija Gracenote, Inc. može ostvarivati svoja prava prema ovom Sporazumu protiv vas i direktno u svoje ime.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Gracenote usluga koristi jedinstveni identifikator za praćenje upita u statističke svrhe. Svrha brojčanog identifikatora dodijeljenog slučajnim putem jeste da se dopusti Gracenote usluzi da broji upite bez poznavanja bilo kakvih informacija o vašem identitetu. Za više informacija pogledajte web stranicu Politike privatnosti kompanije Gracenote za Gracenote uslugu.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"Gracenote softver i svaka stavka Gracenote podataka daju vam se pod licencu \"U VIĐENOM STANJU\". Gracenote ne daje nikakve izjave ili garancije, izričite ili implicirane, u pogledu tačnosti Gracenote podataka sa Gracenote servera. Kompanija Gracenote zadržava pravo da briše podatke sa Gracenote servera ili da mijenja kategorije podataka iz bilo kog razloga koji Gracenote smatra valjanim. Ne daje se nikakva garancija da Gracenote softver ili Gracenote serveri ne sadrže pogreške niti da će Gracenote softver ili Gracenote serveri funkcionirati bez prekida. Kompanija Gracenote nema obavezu da vam obezbjeđuje nove poboljšane ili dodatne tipove ili kategorije podataka, koje Gracenote može obezbjeđivati u budućnosti, i  može prekinuti pružanje svojih  usluga u svakom trenutku."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">KOMPANIJA GRACENOTE SE ODRIČE SVIH GARANCIJA, IZRIČITIH ILI IMPLICIRANIH, UKLJUČUJUĆI, BEZ OGRANIČAVANJA NA NJIH, IMPLICIRANE GARANCIJE PRIKLADNOSTI ZA PUŠTANJE U PROMET, PRIKLADNOSTI ZA NEKU POSEBNU SVRHU, NAZIVA, I IZOSTANKA KRŠENJA PROPISA. KOMPANIJA GRACENOTE NE DAJE GARANCIJU ZA REZULTATE KOJI ĆE SE PRIBAVLJATI VAŠIM KORIŠTENJEM GRACENOTE SOFTVERA ILI NEKOG GRACENOTE SERVERA. KOMPANIJA GRACENOTE NEĆE BITI ODGOVORNA ZA BILO KAKVE POSLJEDIČNE ILI SLUČAJNE ŠTETE ILI ZA IZGUBLJENI PROFIT ILI IZGUBLJENI PRIHOD.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Uredi informacije o muzici</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Naslov</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Izvođač</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Godina</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Num. broj:</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Žanr</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Sačuvaj</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Otkaži</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Uredi sliku albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Odbaciti promjene?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nije nađena nijedna slika albuma</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Numera je zaštićena. Nije moguće preuzeti sliku albuma.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Uredi sliku albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Preuzmi sa mreže</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Odaberi iz albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Preuzimanje slike albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Postavi zadanu sliku albuma</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Preuzimanje u toku</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Unesite potrebne informacije</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Unesite tačnu godinu u tekstualni okvir za unošenje godine</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Nije bilo moguće pribaviti sliku iz Galerije</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Preuzimanje informacija o muzici je zaustavljeno</string>
</resources>
