<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Scarica info musicali.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Scarica info musicali</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Cop. e info sul brano</string>
    <string name="mc_strings_description">Scarica la cop. e le informazioni sul brano</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Scarica cop. e info sul brano per i brani musicali.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">"Se ci sono molti brani, potrebbe volerci un po'."</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Aggiorna info esistenti</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Avvia</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Powered by Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Download di info sul brano</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Download delle informazioni sul brano</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Copertina album:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Informazioni sul brano:</string>
    <string name="mc_strings_done">Fine</string>
    <string name="mc_strings_retry">Riprendi</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Scarica info musicali</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Download info sul brano</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d trovati e aggiornati</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d album non trovati</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d brani non trovati</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d non trovato</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d album agg.</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d brani aggiornati</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Nessun aggiornamento</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Download iniziato</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Download terminato</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Download annullato</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Preparazione in corso</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Download interrotto</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Errore di Download</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Rete non disponibile. Verifica le tue impostazioni di rete.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Applicazione non autorizzata. Download impossibile.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Nessun file musicale da aggiornare</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Chiamata in corso. Download impossibile.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Impossibile avviare il download in modalità aereo. Disabilitare modalità aereo per avviare il download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Aggiornamento database multimediale. Impossibile avviare il download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Aggiornamento del database multimediale in corso; download interrotto.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Memoria interna non disponibile. Impossibile effettuare il download.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Memoria interna piena. Impossibile effettuare il download.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memoria non disponibile. Impossibile avviare il download.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Nessun file musicale in memoria</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Aggiornamento database in corso. Riprova più tardi.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Batteria in esaurimento. Ricaricala e riprova.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versione software non supportata</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Server temporaneamente non disponibile. Riprova più tardi.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Errore server. Download impossibile.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Errore di rete. Download impossibile</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Timeout. Download impossibile.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Imposta data e ora corrette per il download.</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Errore sconosciuto. Download impossibile.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memoria piena, download interrotto.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Batteria in esaurimento, download interrotto</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Chiamata in arrivo, download interrotto.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">"Download interrotto a causa di un'altra richiesta per aggiornare le info musicali"</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Note legali</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Accordo di licenza per utente finale Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Questa applicazione o dispositivo contiene software prodotto dalla Gracenote, Inc. di Emeryville, California (“Gracenote”). Il software Gracenote (“Software Gracenote”) permette a questa applicazione di eseguire l’identificazione online di dischi e/o file e di ottenere informazioni associate alla musica, compresi dati sul nome, l’artista, la traccia e il titolo (“Dati Gracenote”) da server o database integrati online (collettivamente “Server Gracenote”) e di svolgere altre funzioni. I Dati Gracenote possono essere utilizzati solo entro i limiti delle funzioni di questa applicazione o dispositivo previste per l’utente finale.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">L’utente accetta di usare i Dati Gracenote, il Software Gracenote e i Server Gracenote esclusivamente per il proprio uso personale e non commerciale. L’utente si impegna a non dare in prestito, copiare, trasferire o trasmettere il Software Gracenote o alcuno dei Dati Gracenote a terze parti. L’UTENTE SI IMPEGNA A NON UTILIZZARE O SFRUTTARE I DATI GRACENOTE, IL SOFTWARE GRACENOTE O I SERVER GRACENOTE, SE NON PER QUANTO ESPLICITAMENTE PERMESSO DAL PRESENTE ACCORDO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">L’utente accetta che la licenza non esclusiva per l’uso dei Dati Gracenote, del Software Gracenote e dei Server Gracenote cesserà a ogni effetto in caso di violazione di queste limitazioni. In caso di cessazione della suddetta licenza, l’utente si impegna a non utilizzare in alcun modo i Dati Gracenote, il Software Gracenote e i Server Gracenote. Gracenote si riserva tutti i diritti sui Dati Gracenote, il Software Gracenote e i Server Gracenote, inclusi tutti i diritti di proprietà. In nessun caso o circostanza la Gracenote sarà tenuta ad alcuna forma di pagamento all’utente per eventuali informazioni da questo fornite. L’utente accetta che la Gracenote, Inc. possa far valere i propri diritti nei confronti dell’utente medesimo ai sensi del presente Accordo direttamente a proprio nome.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">"Il servizio Gracenote usa un identificatore unico per tenere traccia delle interrogazioni, a fini statistici. Lo scopo di questo identificatore numerico, assegnato in modo casuale, consiste nel permettere al servizio Gracenote di conteggiare le interrogazioni senza acquisire alcuna informazione sull’utente che le inoltra. Per ulteriori informazioni, vedere la pagina web che riporta la Politica di tutela (Privacy Policy) per il servizio Gracenote. "</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Il Software Gracenote e ciascun elemento dei Dati Gracenote vengono concessi in licenza d’uso “COME SONO”. Gracenote non fa alcuna dichiarazione né fornisce alcuna garanzia, esplicita o implicita, in merito alla precisione e accuratezza di alcuno dei Dati Gracenote ricavati dai Server Gracenote. La Gracenote si riserva il diritto di eliminare dati dai Server Gracenote o di cambiare categorie di dati per qualsivoglia ragione che Gracenote consideri sufficiente. Nessuna garanzia viene data che il Software Gracenote o i Server Gracenote siano esenti da errori o che il funzionamento del Software Gracenote o dei Server Gracenote sarà immune da interruzioni. La Gracenote non è obbligata a fornire all’utente alcun tipo o categoria di dati nuova, migliorata o supplementare, che decida di fornire in futuro ed è libera di interrompere i propri servizi in qualsiasi momento.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">LA GRACENOTE NON RICONOSCE GARANZIE, ESPLICITE O IMPLICITE, COMPRESE, A MERO TITOLO ESEMPLIFICATIVO, LE GARANZIE IMPLICITE DI COMMERCIABILITÀ, IDONEITÀ PER SCOPI SPECIFICI, TITOLO E ASSENZA DI VIOLAZIONI DI DIRITTI DI TERZI. LA GRACENOTE NON GARANTISCE I RISULTATI CHE SARANNO OTTENUTI CON L’UTILIZZO DEL SOFTWARE GRACENOTE O DI SERVER GRACENOTE. IN NESSUN CASO LA GRACENOTE POTRÀ ESSERE RITENUTA RESPONSABILE PER EVENTUALI DANNI INDIRETTI O DIPENDENTI, COMPRESI LUCRO CESSANTE E MANCATO GUADAGNO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Modif. info musicali</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titolo</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artista</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Anno</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Brano n°.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Genere</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Salva</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Annulla</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Modif. cop. album</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Ignorare modifiche?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Nessuna copertina trovata</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Brano protetto. Impossibile scaricare la copertina.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Modifica copertina</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Download dalla rete</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Seleziona da Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Download copertina</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Imp. copertina album predefinita</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Download in corso</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Immetti le informazioni necessarie</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Immetti un anno corretto nella casella di testo Anno</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">"Impossibile richiamare l'immagine dalla Galleria"</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Download di informazioni musicali interrotto</string>
</resources>
