<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Sækja uppl. um tónlist</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Sækja uppl. um tónlist</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Plötuumslag og lagaupplýsingar</string>
    <string name="mc_strings_description">Sækja plötuumslög og lagauppl. sem vantar</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Sæktu plötuumslög og lagaupplýsingar fyrir tónlistina þína</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Ef þú ert með mörg lög getur þetta tekið einhverja stund.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Uppfæri upplýsingar</string>
    <string name="mc_strings_eula">Leyfissamningur</string>
    <string name="mc_strings_start">Byrja</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Keyrir á Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Sæki lagaupplýsingar</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Sæki upplýsingar um lög</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Plötuumslag:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Upplýsingar um lag:</string>
    <string name="mc_strings_done">Lokið</string>
    <string name="mc_strings_retry">Halda áfram</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Sækja upplýsingar um tónlist</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Sæki upplýsingar um lög</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d fundust og voru uppfærð</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d plötur fundust ekki</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d lög fundust ekki</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d fundust ekki</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d plötur voru uppfærðar</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d lög uppfærð</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Engar uppfærslur</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Niðurhal í gangi</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Niðurhali lokið</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Hætt við niðurhal</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Undirbý</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Niðurhal truflað</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Óþekkt villa. Ekki var hægt að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Ekki er hægt að tengjast við kerfið. Kannaðu stillingar kerfisins.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Forrit er ekki leyft. Ekki er hægt að hlaða því niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Engar tónlistarskrár til að uppfæra</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Símtal er í gangi. Ekki var hægt að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Ekki er hægt að byrja að hlaða niður í flugstillingu. Slökktu á flugstillingu til að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Uppfæri efnisgagnagrunn. Ekki hægt að hefja niðurhal.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Uppfæri efnisgagnagrunn, niðurhal var stöðvað.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Innri geymsla ekki tiltæk. Ekki tókst að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Innri geymsla er full. Ekki tókst að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Minni ekki tiltækt. Ekki hægt að hefja niðurhal.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Engar tónlistarskrár í minni</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Uppfæri gagnagrunn. Reyndu aftur síðar.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Lítil hleðsla er á rafhlöðunni. Hladdu hana og reyndu aftur.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Óstudd hugbúnaðarútgáfa</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Þjónustan er tímabundið ekki tiltæk. Reyndu aftur síðar.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Villa í netþjóni. Ekki var hægt að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Netkerfisvilla. Ekki tókst að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Rann út á tíma. Ekki var hægt að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Stilltu rétta dagsetningu og tíma til að sækja</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Óþekkt villa. Ekki var hægt að hlaða niður.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Minni fullt, niðurhal stöðvað.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Rafhlaða að klárast, niðurhal stöðvað.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Símtal berst, niðurhal stöðvað.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Niðurhal var stöðvað vegna annarrar beiðni um uppfærslu á tónlistaruppl.</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Lagaleg atriði</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Leyfissamningur notanda Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Forrit þetta eða tæki inniheldur hugbúnað frá Gracenote, Inc. of Emeryville, California („Gracenote“). Hugbúnaðurinn frá Gracenote („Gracenote-hugbúnaðurinn“) gerir þessu forriti kleift að bera kennsl á disk og/eða skrá og sækja tónlistartengdar upplýsingar, þ.m.t. upplýsingar um heiti, flytjanda, lag og titil („Gracenote-gögn“) af nettengdum þjónum eða ívöfðum gagnasöfnum (saman „Gracenote-þjónum“) og framkvæma aðrar aðgerðir. Aðeins er leyfilegt að nota Gracenote-gögn með tilætluðum notandaaðgerðum þessa forrits eða tækis.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Þú samþykkir að nota Gracenote-gögn, Gracenote-hugbúnaðinn og Gracenote-þjóna eingöngu til persónulegra nota en ekki í viðskipta- eða auðgunarskyni. Þú samþykkir að úthluta hvorki, afrita, flytja né senda Gracenote-hugbúnaðinn eða nokkur Gracenote-gögn til þriðja aðila. ÞÚ SAMÞYKKIR AÐ HVORKI NOTA NÉ NÝTA ÞÉR GRACENOTE-GÖGN, GRACENOTE-HUGBÚNAÐINN EÐA GRACENOTE-ÞJÓNA MEÐ ÖÐRUM HÆTTI EN KVEÐIÐ ER Á UM Í ÞESSU SKJALI AÐ LEYFILEGT SÉ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Þú samþykkir að leyfi þitt, sem ekki er einkaleyfi, til að nota Gracenote-gögn, Gracenote-hugbúnaðinn og Gracenote-þjóna fellur niður brjótir þú gegn reglum þessum. Falli leyfi þitt niður samþykkir þú að hætta allri notkun Gracenote-gagna, Gracenote-hugbúnaðarins og Gracenote-þjóna. Gracenote áskilur sér allan rétt á Gracenote-gögnum, Gracenote-hugbúnaðinum og Gracenote-þjónum, þ.m.t. allan eignarrétt. Undir engum kringumstæðum ber Gracenote skylda til að greiða þér fyrir upplýsingar þær sem þú lætur í té. Þú samþykkir að Gracenote, Inc. megi framfylgja réttindum sínum samkvæmt samkomulagi þessu gagnvart þér í eigin nafni.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Gracenote-þjónustan notar einkvæmt kenni til að rekja fyrirspurnir í tölfræðilegum tilgangi. Tilgangur talnakenna sem úthlutað er handahófskennt er að gera Gracenote-þjónustunni kleift að telja fyrirspurnir án vitneskju um hver þú ert. Nánari upplýsingar er að finna í Persónuverndarstefnu Gracenote varðandi Gracenote-þjónustuna á vefsíðunni.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Þér er veitt leyfi til að nota Gracenote-hugbúnaðinn og hvert atriði í Gracenote-gögnum „EINS OG ÞAÐ KEMUR FYRIR“. Gracenote veitir hvorki umboð né ábyrgðir, beint eða óbeint, hvað varðar nákvæmni Gracenote-gagna á Gracenote-þjónum. Gracenote áskilur sér rétt til að eyða gögnum af Gracenote-þjónum eða breyta gagnaflokkum af hvaða ástæðu sem Gracenote telur fullnægjandi. Engin ábyrgð er veitt þess efnis að Gracenote-hugbúnaðurinn eða Gracenote-þjónar séu lausir við villur eða að virkni Gracenote-hugbúnaðarins eða Gracenote-þjóna verði hnökralaus. Gracenote ber ekki skylda til að sjá þér fyrir nýjum, auknum eða aukalegum gagnagerðum eða –flokkum sem Gracenote gæti veitt í framtíðinni og er frjálst að hætta þjónustu sinni hvenær sem er.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE UNDANSKILUR SIG ALLRI ÁBYRGÐ, BEINNI EÐA ÓBEINNI, ÞAR Á MEÐAL EN EKKI TAKMARKAÐ VIÐ, ÓBEINNI ÁBYRGÐ Á SÖLUHÆFNI, NOTAGILDI Í TILTEKNUM TILGANGI, TITLI OG AÐ EKKI SÉ BROTIÐ GEGN RÉTTINDUM. GRACENOTE ÁBYRGIST EKKI ÞÆR NIÐURSTÖÐUR SEM FÁST MEÐ NOTKUN GRACENOTE-HUGBÚNAÐARINS EÐA GRACENOTE-ÞJÓNA. Í ENGUM TILVIKUM ER GRACENOTE BÓTASKYLT VEGNA ÓBEINS EÐA TILFALLANDI TJÓNS EÐA VEGNA HAGNAÐAR- EÐA TEKJUTAPS</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Breyta tónlistaruppl.</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Titill</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Flytjandi</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Plata</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Ár</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Númer lags</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Stefna</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Vista</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Hætta við</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Breyta umslagi</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Fleygja breytingum?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Ekkert plötuumslag fannst</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Varið lag. Ekki hægt að sækja plötuumslag.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Breyta plötuumslagi</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Hlaða niður af neti</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Velja úr albúmi</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Hleð niður plöutuumslagi</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Stilla sjálfgefið plötualbúm</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Hleð niður</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Færðu inn nauðsynlegar upplýsingar</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Færðu inn rétt ár í textareitinn Ár</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Ekki var hægt að sækja myndina úr galleríinu</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Niðurhal tónlistarupplýsinga stöðvað</string>
</resources>
