<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nieuw in Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Op deze telefoon is de nieuwe Android 4.0-software geïnstalleerd. In deze versie van de software vindt u nieuwe functies:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Met Snel kiezen kunt u snel het nummer vinden dat u zoekt</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Een duidelijk overzicht van recent gebruikte applicaties</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Snelle antwoorden voor inkomende gesprekken</string>
    <string name="pa_highlights_email">Geoptimaliseerde e-mailapplicatie voor meerdere accounts</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Meer controle over uw mobiele-datagebruik</string>
    <string name="pa_next_txt">Volgende</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0-prestaties</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Prestatie-assistent</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Sommige applicaties zijn uitgeschakeld om de telefoonprestaties te optimaliseren.

"<b>Uitgeschakelde apps worden niet meer weergegeven op het applicatiescherm.</b>"

Schakel de apps die u toch wilt openen in vanuit het applicatiescherm. Het inschakelen van apps kan van invloed zijn op de telefoonprestaties."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Applicaties</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Schakel deze optie in als draadloze communicatie met sportapparatuur (zoals hartslagmeters) vereist is</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">"Schakel deze optie in als u applicaties wilt verbinden met Slimme extra's"</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Schakel deze optie in als u bent geabonneerd op McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Gereed</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook in Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integratie van Facebook-functies in bijvoorbeeld Kalender, Muziekspeler, Album, enzovoort.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Alle sociale communicatie op één centrale locatie</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Download games, muziek en meer vanuit de PlayNow™-service</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Boeken</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informatie</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"De software-upgrade is nu voltooid.

U kunt uw selectie later bewerken door deze applicatie te openen vanuit het applicatiescherm."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 bevat veel nieuwe functies voor uw telefoon. De nieuwe software bevat veel upgrades en vereist meer van uw telefoon. De telefoonprestaties zijn geoptimaliseerd door bepaalde applicaties uit te schakelen.

Gebruik Prestatie-assistent om applicaties in en uit te schakelen die van invloed kunnen zijn op de prestaties.

Prestatie-assistent kan altijd worden geopend vanuit het applicatiescherm."</string>
</resources>
