<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">คุณสมบัติใหม่ใน Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">"โทรศัพท์นี้ติดตั้ง Android 4.0 ใหม่แล้ว ในซอฟต์แวร์เวอร์ชันใหม่นี้คุณจะได้พบกับ
คุณสมบัติใหม่ๆ ดังนี้:"</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">การโทรด่วนจะทำให้คุณพบเบอร์ที่คุณกำลังค้นหาได้อย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="pa_highlights_overview">"ภาพรวมที่ชัดเจนเกี่ยวกับแอปพลิเคชันที่ใช้งาน
เมื่อเร็วๆ นี้"</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">การตอบสนองด่วนสำหรับสายเรียกเข้า</string>
    <string name="pa_highlights_email">"แอปพลิเคชันอีเมลที่ปรับให้เหมาะสมที่สุดแล้ว
สำหรับบัญชีหลายรายการ"</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">"การควบคุมที่ปรับปรุงแล้วสำหรับการใช้ข้อมูล
โทรศัพท์เคลื่อนที่ของคุณ"</string>
    <string name="pa_next_txt">ถัดไป</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">ประสิทธิภาพ Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">ตัวช่วยด้านประสิทธิภาพ</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"เพื่อให้คุณได้รับประสิทธิภาพการทำงานที่ดี
ที่สุดของโทรศัพท์ ระบบจึงปิดใช้
แอปพลิเคชันบางรายการ

"<b>แอปพลิเคชันที่ปิดใช้แล้วจะมองไม่เห็นอีกต่อไปบนหน้าจอแอปพลิเคชัน</b>"

เปิดใช้แอปพลิเคชันซึ่งคุณยังคงต้องการ
เข้าถึงได้จากหน้าจอแอปพลิเคชัน 
การเปิดใช้แอปพลิเคชันอาจจะส่งผลกระทบ
ต่อประสิทธิภาพของโทรศัพท์"</string>
    <string name="pa_applications_divider">แอปพลิเคชัน</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">"เปิดใช้หากคุณจำเป็นต้องใช้การสื่อสาร
แบบไร้สายกับอุปกรณ์ทางการกีฬา เช่น เครื่องวัดอัตราการเต้นของหัวใจ"</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">"เปิดใช้หากคุณต้องการเชื่อมต่อ
แอปพลิเคชันต่างๆ กับ Smart Extras"</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">เปิดใช้หากคุณมีการสมัครรับบริการจาก McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook ภายใน Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">"การรวมคุณสมบัติ Facebook เข้าไปใน
ปฏิทิน, เครื่องเล่นเพลง, อัลบั้ม ฯลฯ"</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">การสื่อสารทางสังคมทั้งหมดในที่เดียว</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">ดาวน์โหลดเกม เพลง และอื่นๆ อีกมากมายได้จากบริการ PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">หนังสือ Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">เพลง Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">ข้อมูล</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"ขณะนี้การอัปเกรดซอฟต์แวร์
เสร็จสมบูรณ์แล้ว

คุณสามารถแก้ไขรายการที่คุณ
เลือกได้ในภายหลังโดยการเข้าถึงแอปพลิเคชันนี้จากหน้าจอ
แอปพลิเคชัน"</string>
    <string name="pa_ok_txt">ตกลง</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 นำพาคุณสมบัติใหม่ๆ มาสู่
โทรศัพท์ของคุณ ซอฟต์แวร์ใหม่จะรวมถึง
การอัปเกรดมากมายและทำให้ใช้งาน
สมาร์ทโฟนของคุณได้อย่างเต็มประสิทธิภาพยิ่งขึ้น มีการปรับปรุงประสิทธิภาพของ
โทรศัพท์ให้เหมาะสมที่สุดโดยการปิดใช้
แอปพลิเคชันบางรายการ

ใช้ตัวช่วยด้านประสิทธิภาพเพื่อเปิดใช้และ
ปิดใช้แอปพลิเคชันซึ่งอาจจะส่งผลกระทบต่อประสิทธิภาพ

ตัวช่วยด้านประสิทธิภาพนี้จะเข้าถึงได้
ทุกเมื่อจากหน้าจอแอปพลิเคชัน"</string>
</resources>
