<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Android 4.0 — nowości</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Na tym telefonie jest zainstalowany nowy system Android 4.0. Znajdziesz w nim następujące nowe funkcje:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Błyskawiczne znajdowanie potrzebnego numeru dzięki szybkiemu wybieraniu</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Czytelny wgląd w niedawno używane aplikacje</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Szybkie odpowiedzi na połączenia przychodzące</string>
    <string name="pa_highlights_email">Zoptymalizowana obsługa wielu kont w aplikacji poczty e-mail</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Lepsza kontrola nad transmisjami danych w sieci komórkowej</string>
    <string name="pa_next_txt">Dalej</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Wydajność Androida 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Asystent wydajności</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Aby zmaksymalizować wydajność telefonu, niektóre aplikacje zostały wyłączone.

"<b>Wyłączone aplikacje nie będą już wyświetlane na ekranie aplikacji.</b>"

Włącz aplikacje, do których nadal chcesz mieć dostęp z ekranu aplikacji. Włączenie aplikacji może wpłynąć na wydajność telefonu."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikacje</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Włącz, jeśli potrzebujesz bezprzewodowej łączności z wyposażeniem sportowym, na przykład monitorem pracy serca</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Włącz, jeśli chcesz połączyć aplikacje z akcesoriami Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Włącz, jeśli masz subskrypcję na aplikację McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Gotowe</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook w telefonie Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Integracja funkcji usługi Facebook z aplikacjami, takimi jak Kalendarz, Odtwarzacz muzyki, Album itp.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Cała komunikacja przez sieci społecznościowe w jednym miejscu</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Pobieraj gry, muzykę i nie tylko z usługi PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Książki Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Muzyka Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informacja</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Zakończono uaktualnianie oprogramowania.

Wybrane opcje możesz zmienić później, otwierając tę aplikację z ekranu aplikacji."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Wraz z systemem Android 4.0 telefon zyskuje wiele nowych funkcji. Nowe oprogramowanie zawiera sporo aktualizacji i wymaga więcej od smartfona. Wydajność telefonu została zoptymalizowana poprzez wyłączenie niektórych aplikacji.

Korzystaj z Asystenta wydajności, aby włączać i wyłączać aplikacje, które mogą wpływać na wydajność.

Asystent wydajności jest zawsze dostępny na ekranie aplikacji."</string>
</resources>
