<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Pren. podat. o glasbi</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Prenesi podatke o glasbi</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Informacije o naslovnici albuma in skladbi</string>
    <string name="mc_strings_description">Pren. manjk. slik alb. in pod. o sklad.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Prenesite naslovnico albuma in informacije o skladbi za skladbe.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Če imate veliko skladb, lahko ta postopek traja nekaj časa.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Posodobite obstoječe podatke</string>
    <string name="mc_strings_eula">Lic. pog. za kon. up.</string>
    <string name="mc_strings_start">Začni</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Powered by Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Prenos podatkov o skladbi</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Prenos podatkov o skladbi</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Slika albuma</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Podatki o skladbi:</string>
    <string name="mc_strings_done">Končano</string>
    <string name="mc_strings_retry">Nadaljuj</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Prenos podatkov o glasbi</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Prenos pod. o skladbi.</string>
    <string name="mc_strings_updated">Št. najd. in pos. elementov: %d</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">Št. alb., ki jih ni mogoče najti: %d</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">Št. skl., ki jih ni mogoče najti: %d</string>
    <string name="mc_strings_not_found">Št. el., ki jih ni bilo mog. najti: %d</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">Št. posodobljenih albumov: %d</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d skladb posodobljenih</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Ni posodobitev</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Prenos se je začel</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Prenos je dokončan</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Prenos je preklican</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Priprava v teku</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Prenos prekinjen</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Napaka pri prenosu</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Omrežje ni na voljo. Preverite nastavitve omrežja.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Ni pooblastila za aplikacijo. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Ni glasbenih datotek za posodobitev</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Klic v teku. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Prenosa ni mogoče začeti v načinu letenja. Če želite začeti prenos, onemogočite način letenja.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Poteka posodabljanje zbirke predstavnosti. Postopka prenosa ni mogoče zagnati.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Posodabljanje predstavnostne zbirke podatkov, prenos je ustavljen.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Pomnilnik ni na voljo. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Notranji pomnilnik je poln. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Pomnilnik ni na voljo. Prenosa ni mogoče začeti.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">V pomnilniku ni glasbenih datotek</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Posodabljanje podatkovne zbirke. Poskusite znova pozneje.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Nizka raven napajanja. Napolnite baterijo in poskusite znova.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Nepodprta različica programske opreme</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Strežnik začasno ni na voljo. Poskusite znova pozneje.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Napaka strežnika. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Napaka omrežja. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Časovna omejitev. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Nastavite pravilno uro in datum za prenos</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Neznana napaka. Prenos ni mogoč.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Pomnilnik je poln. Prenos je ustavljen.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Baterija je skoraj prazna. Prenos je ustavljen.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Dohodni klic, prenos ustavljen.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Postopek prenosa je ustavljen zaradi zahteve za prenos informacij o glasbi</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Pravno</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Licenčna pogodba družbe Gracenote® za končne uporabnike</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Ta uporabniški program ali naprava vsebuje programsko opremo družbe Gracenote, Inc. iz Emeryvilla, Kalifornija (“Gracenote”). Programska oprema družbe Gracenote (v nadaljevanju “Gracenote programska oprema”) uporabniškemu programu omogoča identifikacijo diska in/ali datoteke in pridobitev podatkov, ki se nanašajo na glasbo, vključno z imenom, umetnikom, sledjo in naslovom (“Gracenote podatki”) s povezanega strežnika ali vgrajene podatkovne baze (skupaj, “Gracenote strežniki”) ter izvedbo drugih funkcij. Gracenote podatke lahko uporabljate samo preko za končnega uporabnika namenjenih funkcij v tem uporabniškem programu ali napravi.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Pristajate na to, da boste Gracenote podatke, Gracenote programsko opremo in Gracenote strežnike uporabljali samo za svojo osebno, nekomercialno rabo. Pristajate na to, da Gracenote programske opreme ali katerihkoli Gracenote podatkov ne boste dodelili, kopirali, prenesli ali poslali nobeni tretji osebi. PRISTAJATE NA TO, DA NE BOSTE UPORABLJALI GRACENOTE PODATKOV, GRACENOTE PROGRAMSKE OPREME ALI GRACENOTE STREŽNIKOV, RAZEN KOT JE IZRECNO DOVOLJENO TU.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Pristajate na to, da bo vaša neizključna licenca za uporabo Gracenote podatkov, Gracenote programske opreme in Gracenote strežnikov nehala veljati, če prekršite te omejitve. Pristajate na to, da boste v primeru, če vaša licenca preneha veljati, prenehali s katerimkoli in vsemi načini uporabe Gracenote podatkov, Gracenote programske opreme in Gracenote strežnikov. Gracenote si pridržuje vse pravice do Gracenote podatkov, Gracenote programske opreme in Gracenote strežnikov, vključno z vsemi lastniškimi pravicami. Gracenote pod nobenimi pogoji ne bo postal odgovoren za kakršnakoli plačila do vas za kakršnekoli podatke, ki jih posredujete. Pristajate na to, da lahko družba Gracenote, Inc., proti vam neposredno in v svojem lastnem imenu, uveljavi svoje pravice pod tem sporazumom.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Storitev podjetja Gracenote uporablja edinstven identifikator za zasledovanje poizvedb za statistične namene. Namen po naključju dodeljenega številčnega identifikatorja je omogočiti storitvi podjetja Gracenote štetje poizvedb, ne da bi bilo znano karkoli o tem, kdo ste. Za dodatne informacije si oglejte spletno stran za Gracenote Politiko zasebnosti za Gracenote storitev.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Gracenote programsko opremo in vsakega od Gracenote podatkov v okviru vaše licence dobite v stanju, v katerem so trenutno. Gracenote ne daje nobenih izjav ali jamstev, bodisi izrecnih ali nakazanih, glede točnosti kateregakoli Gracenote podatka z Gracenote strežnikov. Podjetje Gracenote si pridržuje pravico, da izbriše podatke z Gracenote strežnikov ali da spremeni kategorije podatkov zaradi kakršnegakoli razloga, ki se zdi družbi Gracenote zadosten. Podjetje Gracenote ne daje nobene garancije, da so Gracenote programska oprema ali Gracenote strežniki brez napak ali da delovanje Gracenote programske opreme ali Gracenote strežnikov ne bo prekinjeno. Podjetje Gracenote ni zavezano, da vam mora zagotoviti nove izboljšane ali dodatne vrste ali kategorije podatkov, ki jih bo podjetje Gracenote morda ponudilo v bodoče in lahko kadarkoli prekine svoje storitve.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE ZAVRAČA VSE GARANCIJE, IZKLJUČNE ALI NAKAZANE, VKLJUČNO Z, VENDAR NE OMEJENO NA, NAKAZANE GARANCIJE ZA USTREZNOST ZA PRODAJO, PRIMERNOST ZA DOLOČEN NAMEN, LASTNIŠTVO IN NEKRŠITVE. GRACENOTE NE DAJE GARANCIJE ZA REZULTATE, KI JIH BOSTE DOBILI Z UPORABO GRACENOTE PROGRAMSKE OPREME ALI KATEREGAKOLI GRACENOTE STREŽNIKA. GRACENOTE V NOBENEM PRIMERU NE BO ODGOVOREN ZA POSLEDIČNO ALI NEPREDVIDENO ŠKODO ALI ZA IZGUBLJENE DOBIČKE ALI IZGUBLJENE PRIHODKE.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Urejanje informacij o glasbi</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Naslov</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Izvajalec</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Leto</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Št. skladbe</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Zvrst</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Shrani</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Prekliči</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Uredi. naslovn. alb.</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Ali želite zavrniti spremembe?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Naslovnica albuma ni bila najdena</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Skladba je zaščitena. Naslovnice ni mogoče prenesti.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Uredi naslovnico albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Prenos iz omrežja</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Izberite v albumu</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Prenos naslovnice albuma</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Nastavi privzeto sliko albuma</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Prenos</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Vnesite potrebne informacije</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Vnesite ustrezno leto v polje z besedilom Leto</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Slike ni bilo mogoče dobiti iz galerije</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Prenos podatkov o glasbi se je zaustavil</string>
</resources>
