<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Tải th.tin nhạc về</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Tải về thông tin nhạc</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Bìa album và thông tin bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_description">Tải về bìa album &amp; t.tin bản nhạc.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Tải về bìa album và thông tin bản nhạc cho các bản nhạc của bạn.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Nếu bạn có nhiều bản nhạc, việc tải về sẽ mất một chút thời gian.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Cập nhật thông tin hiện có</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Bắt đầu</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Được cung cấp bởi Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Đang tải về thông tin bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Tải về thông tin bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Bìa album:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Thông tin bản nhạc:</string>
    <string name="mc_strings_done">Xong</string>
    <string name="mc_strings_retry">Tiếp tục lại</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Tải về thông tin nhạc</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Tải về thông tin bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_updated">Tìm thấy và c.nhật %d thông tin</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">Không tìm thấy %d album</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">Ko tìm thấy %d b.nhạc</string>
    <string name="mc_strings_not_found">Ko tìm thấy %d</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">Đã cập nhật %d album</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">Đã c.nhật %d bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Không có cập nhật</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Đã bắt đầu tải về</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Hoàn tất tải về</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Đã huỷ tải về</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Đang chuẩn bị</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Tải về bị gián đoạn</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Lỗi tải về</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Mạng không sử dụng được. Vui lòng kiểm tra cài đặt mạng của bạn.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Ứng dụng không được uỷ quyền. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Không có tập tin âm nhạc nào để cập nhật</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Đang có cuộc gọi. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Không thể bắt đầu tải về trong chế độ máy bay. Vui lòng tắt chế độ máy bay để bắt đầu tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Đang cập nhật cơ sở dữ liệu media. Không thể bắt đầu tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Đang cập nhật cơ sở dữ liệu media, đã dừng tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Bộ nhớ không khả dụng. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Bộ nhớ trong đã đầy. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Không có bộ nhớ. Không thể bắt đầu tải về.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Không có tập tin nhạc nào trong bộ nhớ</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Đang cập nhật cơ sở dữ liệu. Vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Pin yếu. Vui lòng sạc và thử lại.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Phiên bản phần mềm không được hỗ trợ</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Máy chủ tạm thời không sử dụng được. Vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Lỗi máy chủ. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Lỗi mạng. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Hết thời gian. Không thể tải về.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Đặt ngày và giờ đúng để tải về</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">"Lỗi  không xác định. Không thể tải về."</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Bộ nhớ đầy, tải về bị dừng lại.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Pin yếu, tải về bị dừng lại.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Có cuộc gọi đến, tải về bị dừng lại.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Tải về bị dừng lại do có yêu cầu khác về cập nhật thông tin nhạc</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Pháp lý</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Thỏa Thuận về Giấy Phép Sử Dụng Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">"Ứng dụng hoặc thiết bị này có phần mềm của Gracenote, Inc. tại Emeryville, California (“Gracenote”).  Phần mềm của Gracenote (“Phần Mềm Gracenote”) hỗ trợ ứng dụng này để tiến hành xác định đĩa và/hoặc tập tin và lấy thông tin liên quan tới âm nhạc, bao gồm tên, nghệ sĩ, bài hát/bản nhạc, và thông tin tiêu đề (\"Dữ Liệu Gracenote\") từ các máy chủ trực tuyến hoặc cơ sở dữ liệu nén (gọi chung là \"Máy Chủ Gracenote\") và thực hiện các chức năng khác.     Bạn chỉ có thể sử dụng Dữ Liệu Gracenote bằng các chức năng Sử Dụng thích hợp của ứng dụng hoặc thiết bị này."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">"Bạn đồng ý rằng bạn sẽ chỉ sử dụng Dữ Liệu Gracenote, Phần Mềm Gracenote, và Máy Chủ Gracenote vào mục đích riêng không liên quan tới thương mại.  Bạn đồng ý không chuyển nhượng, sao chép, gửi, hoặc chuyển Phần Mềm Gracenote hoặc Dữ Liệu Gracenote cho bất kỳ đệ tam nhân nào.    BẠN ĐỒNG Ý KHÔNG SỬ DỤNG HOẶC KHAI THÁC DỮ LIỆU GRACENOTE, PHẦN MỀM GRACENOTE, HOẶC MÁY CHỦ GRACENOTE, TRỪ KHI CÓ SỰ CHO PHÉP CỤ THỂ TRONG TÀI LIỆU NÀY."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">"Bạn đồng ý rằng giấy phép sử dụng Dữ Liệu Gracenote, Phần Mềm Gracenote, và Máy Chủ Gracenote không độc quyền sẽ chấm dứt nếu bạn vi phạm các qui định này.  Nếu giấy phép sử dụng chấm dứt, bạn đồng ý ngừng bất kỳ và toàn bộ việc sử dụng Dữ Liệu Gracenote, Phần Mềm Gracenote, và Máy Chủ Gracenote.  Gracenote giữ mọi quyền về Dữ Liệu Gracenote, Phần Mềm Gracenote, và Máy Chủ Gracenote, bao gồm tất cả các quyền sở hữu.  Gracenote sẽ không bao giờ chịu trách nhiệm trả bất kỳ khoản tiền nào cho bạn để đổi lấy bất kỳ thông tin nào mà bạn cung cấp.  Bạn đồng ý rằng Gracenote, Inc. có thể thi hành các quyền của mình theo Thỏa Thuận này để kiện bạn."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">"Dịch vụ Gracenote sử dụng một chương trình nhận dạng riêng biệt để theo dõi các yêu cầu thắc mắc vì mục đích thống kê.  Mục đích của chương trình nhận dạng bằng chữ số chỉ định ngẫu nhiên là giúp dịch vụ Gracenote đếm các thắc mắc mà không biết danh tính của bạn.  Để tìm hiểu thêm, hãy xem trang web về Chính Sách Bảo Vệ Sự Riêng Tư của Gracenote cho dịch vụ Gracenote. "</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"Phần Mềm Gracenote và mỗi phần nội dung trong Dữ Liệu Gracenote được cấp phép cho bạn theo hình thức \"NGUYÊN TRẠNG\". Gracenote không đưa ra bất kỳ sự xác nhận hay bảo đảm, cho dù là rõ ràng hay ngụ ý, về mức độ chính xác của bất kỳ Dữ Liệu Gracenote nào trong Máy Chủ của Gracenote.   Gracenote giữ quyền xóa dữ liệu từ Máy Chủ Gracenote hoặc thay đổi các hạng mục dữ liệu vì bất kỳ lý do nào mà Gracenote thấy thích hợp.   Không có gì bảo đảm là Phần Mềm Gracenote hoặc Máy Chủ Gracenote không có lỗi hay chức năng hoạt động của Phần Mềm Gracenote hoặc Máy Chủ Gracenote sẽ không bị gián đoạn. Gracenote không bắt buộc phải cung cấp cho bạn các hạng mục hay dạng dữ liệu bổ sung hoặc được tăng cường mà Gracenote có thể cung cấp và có thể tùy ý ngừng dịch vụ vào bất cứ lúc nào."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">"GRACENOTE KHÔNG NHẬN TRÁCH NHIỆM VỀ MỌI LỜI BẢO ĐẢM, CHO DÙ LÀ RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý, TRONG ĐÓ BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN TỚI CÁC BẢO ĐẢM NGẦM Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN ĐƯỢC CỦA HÀNG HOÁ, TÌNH TRẠNG THÍCH HỢP CHO MỘT MỤC ĐÍCH CỤ THỂ, QUYỀN SỞ HỮU, HAY SỰ KHÔNG VI PHẠM.  GRACENOTE KHÔNG BẢO ĐẢM SẼ ĐẠT ĐƯỢC KẾT QUẢ TỪ VIỆC BẠN SỬ DỤNG PHẦN MỀM GRACENOTE HOẶC MÁY CHỦ GRACENOTE.  GRACENOTE SẼ KHÔNG BAO GIỜ CHỊU TRÁCH NHIỆM VỀ CÁC THIỆT HẠI DO HẬU QUẢ HOẶC DO SƠ SUẤT HOẶC THIỆT HẠI VỀ LỢI NHUẬN HAY DOANH THU."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Sửa thông tin bản nhạc</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Tựa đề</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Ca sĩ</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Năm</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Số b.nhạc</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Thể loại</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Lưu</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Huỷ</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Sửa bìa album</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Huỷ thay đổi?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Không tìm thấy bìa album</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Bản nhạc được bảo vệ. Không thể tải về bìa album.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Sửa ảnh bìa album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Tải về từ mạng</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Chọn từ Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Đang tải về ảnh bìa album</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Cài ảnh bìa album mặc định</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Đang tải về</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Nhập thông tin cần thiết</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Nhập đúng năm vào hộp văn bản Năm</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Không thể tải hình ảnh từ Thư viện</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Đã dừng tải về thông tin nhạc</string>
</resources>
