<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Λήψη πληρ. μουσικής</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Λήψη πληρ. μουσικής</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Εξώφυλλο άλμπουμ και πληροφ. κομματιού</string>
    <string name="mc_strings_description">Λήψη εξ.άλμπ. και πληρ.κομμ που λείπουν.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Κάντε λήψη του εξώφ.άλμπουμ και των πληροφ. κομματιού για τα τραγούδ. σας</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Αν έχετε πολλά κομμάτια, η διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετή ώρα</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Αντικατάσταση υπαρχ. πληροφ.</string>
    <string name="mc_strings_eula">Άδεια EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Έναρξη</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Με την υποστήριξη Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Λήψη πληροφοριών κομματιού</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Λήψη πληροφοριών κομματιού</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"Εξώφυλλο άλμπουμ: "</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Πληροφορίες κομματιού:</string>
    <string name="mc_strings_done">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="mc_strings_retry">Συνέχιση</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Λήψη πληροφοριών μουσικής</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Λήψη πληρ. κομμ. σε εξ.</string>
    <string name="mc_strings_updated">Εντοπίστηκαν και ενημερώθ. %d</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">Δεν βρέθηκαν %d άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">Δεν βρέθηκαν %d κομμάτια</string>
    <string name="mc_strings_not_found">Το %d δεν βρέθηκε</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d άλμπουμ ενημερώθηκαν</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">Ενημερώθηκαν %d κομμάτια</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Δεν υπάρχουν ενημερώσεις</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Η λήψη έχει αρχίσει</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Η λήψη ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Η λήψη ακυρώθηκε</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Προετοιμασία</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Η λήψη διακόπηκε</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Σφάλμα λήψης</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Το δίκτυο δεν είναι διαθέσιμο. Ελέγξτε τις ρυθμίσεις δικτύου σας.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Μη εξουσιοδοτημένη εφαρμογή. Δεν είναι δυνατή η λήψη.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Δεν υπάρχουν αρχεία μουσικής προς ενημέρωση</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Κλήση σε εξέλιξη. Η λήψη δεν ήταν δυνατή</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Δεν είναι δυνατή η έναρξη λήψης κατά τη λειτουργία πτήσης. Απενεργοποιήστε τη λειτουργία πτήσης για να αρχίσει η λήψη.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Ενημέρωση βάσης δεδομένων πολυμέσων. Δεν είναι δυνατή η εκκίνηση της λήψης.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Γίνεται ενημέρωση της βάσης δεδομένων πολυμέσων. Η λήψη διακόπηκε.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Η εσωτερική μνήμη δεν είναι διαθέσιμη. Η λήψη δεν ήταν δυνατή.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Η εσωτερική μνήμη είναι πλήρης. Η λήψη δεν ήταν δυνατή.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Η μνήμη δεν είναι διαθέσιμη. Δεν είναι δυνατή η εκκίνηση της λήψης.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Δεν υπάρχουν αρχεία μουσικής στη μνήμη</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Ενημέρωση βάσης δεδομένων. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Χαμηλή μπαταρία. Φορτίστε την και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Μη υποστηριζόμενη έκδοση λογισμικού</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Ο διακομιστής δεν είναι προσωρινά διαθέσιμος. Δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Σφάλμα διακομιστή. Η λήψη δεν ήταν δυνατ.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Σφάλμα δικτύου. Η λήψη δεν ήταν δυνατή.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Χρονική υπέρβαση. Η λήψη δεν ήταν δυνατή.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Ορίστε τη σωστή ημερομηνία και ώρα λήψης</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Άγνωστο σφάλμα. Η λήψη δεν ήταν δυνατή.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Μνήμη πλήρης, η λήψη διακόπηκε.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Χαμηλή ισχύς μπαταρίας, η λήψη διακόπηκε.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Εισερχόμενη κλήση, η λήψη διακόπηκε.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Η λήψη διακόπηκε λόγω άλλου αιτήματος για ενημέρωση των πληροφ. μουσικής</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Νομικές σημειώσεις</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote® Όροι Χρήσης</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Η εφαρμογή αυτή περιέχει λογισμικό της Gracenote, Inc. 2000 Powell Street, Suite. 1380, Emeryville, California 94608 (Gracenote). Το λογισμικό της Gracenote («Λογισμικό Gracenote») παρέχει στην παρούσα εφαρμογή τη δυνατότητα ηλεκτρονικής ταυτοποίησης δίσκων και αρχείων μουσικής και τη λήψη μουσικών πληροφοριών, στις οποίες συμπεριλαμβάνονται το όνομα, ο καλλιτέχνης, το κομμάτι και ο τίτλος («Δεδομένα Gracenote») από συνδεδεμένους διακομιστές («Διακομιστές Gracenote»), και τη δυνατότητα πραγματοποίησης λοιπών λειτουργιών. Η Gracenote σας παρέχει το δικαίωμα να χρησιμοποιείτε τα Δεδομένα Gracenote μόνο μέσω των λειτουργιών Τελικού Χρήστη που παρέχονται με την εφαρμογή αυτή αποκλειστικά για δική σας χρήση και για μη εμπορικούς σκοπούς.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Συμφωνείτε ότι θα χρησιμοποιήσετε τα Δεδομένα Gracenote, το Λογισμικό Gracenote και τους Διακομιστές Gracenote αποκλειστικά για δική σας προσωπική και όχι εμπορική χρήση. Συμφωνείτε ότι δεν θα αναθέσετε, αντιγράψετε, μεταβιβάσετε ή μεταδώσετε το Λογισμικό Gracenote ή οποιαδήποτε Δεδομένα Gracenote σε οποιοδήποτε τρίτο μέρος. Παρόλα αυτά, εάν υπάρχουν Δεδομένα Gracenote σε ένα μουσικό αρχείο (για παράδειγμα, στη σήμανση ID3 ενός αρχείου MP3) ή με τη μορφή κειμένου λίστας αναπαραγωγής, η Gracenote σας παρέχει το δικαίωμα να χρησιμοποιήσετε και να μεταβιβάσετε τα εν λόγω Δεδομένα Gracenote για προσωπική σας χρήση. ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΟΤΙ ΔΕΝ ΘΑ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ Ή ΕΚΜΕΤΑΛΛΕΥΤΕΙΤΕ ΤΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ GRACENOTE, TO ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ GRACENOTE Ή ΤΟΥΣ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΕΣ GRACENOTE ΠΕΡΑΝ ΤΟΥ ΠΡΟΒΛΕΠΟΜΕΝΟΥ, ΔΙΑ ΤΟΥ ΠΑΡΟΝΤΟΣ, ΠΛΑΙΣΙΟΥ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Συμφωνείτε ότι η μη-αποκλειστική άδεια για τη χρησιμοποίηση των Δεδομένων Gracenote, του Λογισμικού Gracenote και των Διακομιστών Gracenote θα λήξει, εφόσον παραβιάσετε τους παρόντες περιορισμούς. Αν η σύμβασή σας λήξει, συμφωνείτε να διακόψετε κάθε χρήση των Δεδομένων Gracenote, του Λογισμικού Gracenote και των Διακομιστών Gracenote. Η Gracenote επιφυλάσσεται παντός δικαιώματος στο πλαίσιο των Δεδομένων Gracenote, του Λογισμικού Gracenote και των Διακομιστών Gracenote, συμπεριλαμβανομένων όλων των δικαιωμάτων ιδιοκτησίας. Σε καμία περίπτωση η Gracenote δεν θα φέρει ευθύνη για οποιαδήποτε πληρωμή προς εσάς για οποιαδήποτε πληροφορία παρέχετε, συμπεριλαμβανομένων των πληροφοριών μουσικών αρχείων. Συμφωνείτε ότι η Gracenote δύναται να ασκήσει τα δικαιώματά της στο πλαίσιο της παρούσας σύμβασης εναντίον σας, στο όνομά της.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Η Gracenote χρησιμοποιεί ένα μοναδικό αναγνωριστικό για τον εντοπισμό ερωτημάτων για στατιστικούς λόγους. Ο σκοπός του τυχαία ανατιθέμενου αριθμητικού αναγνωριστικού είναι να επιτρέπει στην Gracenote να μετρά τα ερωτήματα χωρίς να γνωρίζει τα στοιχεία σας. Για περισσότερες πληροφορίες, επισκεφθείτε την ιστοσελίδα στη διεύθυνση www.gracenote.com για να διαβάσετε την Πολιτική Απορρήτου της Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ GRACENOTE ΚΑΙ ΚΑΘΕ ΣΤΟΙΧΕΙΟ ΤΩΝ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ GRACENOTE ΣΑΣ ΕΚΧΩΡΟΥΝΤΑΙ ΜΕΣΩ ΑΔΕΙΑΣ «ΩΣ ΕΧΟΥΝ». Η GRACENOTE ΔΕΝ ΘΑ ΠΡΟΒΕΙ ΣΕ ΔΗΛΩΣΕΙΣ Ή ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ, ΡΗΤΕΣ Ή ΣΙΩΠΗΡΕΣ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΚΡΙΒΕΙΑ ΤΩΝ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ GRACENOTE ΑΠΟ ΤΟΥΣ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΕΣ GRACENOTE. Η GRACENOTE ΔΙΑΤΗΡΕΙ ΤΟ ΔΙΚΑΙΩΜΑ ΝΑ ΔΙΑΓΡΑΨΕΙ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΑΠΟ ΤΟΥΣ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΕΣ GRACENOTE Ή ΝΑ ΑΛΛΑΞΕΙ ΤΙΣ ΚΑΤΗΓΟΡΙΕΣ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΓΙΑ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΛΟΓΟ Η GRACENOTE ΘΕΩΡΕΙ ΑΝΑΓΚΑΙΟ. ΔΕΝ ΔΙΔΕΤΑΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΣΤΗΝ ΟΠΟΙΑ ΝΑ ΑΝΑΦΕΡΕΤΑΙ ΟΤΙ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΤΗΣ GRACENOTE Ή ΟΙ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΕΣ ΤΗΣ GRACENOTE ΔΕΝ ΠΕΡΙΕΧΟΥΝ ΣΦΑΛΜΑΤΑ Ή ΟΤΙ Η ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ GRACENOTE Ή ΤΩΝ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΩΝ GRACENOTE ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΑΠΡΟΣΚΟΠΤΗ. Η GRACENOTE ΔΕΝ ΥΠΟΧΡΕΟΥΤΑΙ ΝΑ ΠΑΡΕΧΕΙ ΤΥΧΟΝ ΒΕΛΤΙΩΜΕΝΟΥΣ Ή ΕΠΙΠΡΟΣΘΕΤΟΥΣ ΤΥΠΟΥΣ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΠΟΥ Η GRACENOTE ΔΥΝΑΤΑΙ ΝΑ ΠΑΡΕΧΕΙ ΣΤΟ ΜΕΛΛΟΝ ΚΑΙ ΕΧΕΙ ΤΟ ΔΙΚΑΙΩΜΑ ΝΑ ΔΙΑΚΟΨΕΙ ΤΙΣ ΗΛΕΚΤΡΟΝΙΚΕΣ ΤΗΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΧΡΟΝΙΚΗ ΣΤΙΓΜΗ. Η GRACENOTE ΑΠΟΠΟΙΕΙΤΑΙ ΟΛΩΝ ΤΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ, ΡΗΤΩΝ Ή ΣΙΩΠΗΡΩΝ, ΠΟΥ ΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΥΝ ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΕΜΜΕΣΕΣ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ, ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ, ΤΙΤΛΟΥ ΚΑΙ ΜΗ ΠΑΡΑΒΙΑΣΗΣ. Η GRACENOTE ΔΕΝ ΕΓΓΥΑΤΑΙ ΓΙΑ ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΠΟΥ ΘΑ ΠΡΟΚΥΨΟΥΝ ΚΑΤΑ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ Ή ΤΩΝ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΩΝ ΤΗΣ. Η GRACENOTE ΔΕΝ ΘΑ ΦΕΡΕΙ ΟΥΔΕΜΙΑ ΕΥΘΥΝΗ ΓΙΑ ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΕΣ Ή ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ Ή ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΔΙΑΦΥΓΟΝΤΑ ΚΕΡΔΗ Ή ΕΣΟΔΑ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">Η GRACENOTE ΑΠΟΠΟΙΕΙΤΑΙ ΟΛΩΝ ΤΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ, ΡΗΤΩΝ Ή ΣΙΩΠΗΡΩΝ, ΠΟΥ ΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΥΝ ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΕΜΜΕΣΕΣ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ, ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ, ΤΙΤΛΟΥ ΚΑΙ ΜΗ ΠΑΡΑΒΙΑΣΗΣ. Η GRACENOTE ΔΕΝ ΠΑΡΕΧΕΙ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ ΓΙΑ ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΠΟΥ ΘΑ ΠΡΟΚΥΨΟΥΝ ΚΑΤΑ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ Ή ΤΩΝ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΩΝ ΤΗΣ. Η GRACENOTE ΔΕΝ ΘΑ ΦΕΡΕΙ ΟΥΔΕΜΙΑ ΕΥΘΥΝΗ ΓΙΑ ΠΑΡΕΠΟΜΕΝΕΣ Ή ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ Ή ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΔΙΑΦΥΓΟΝΤΑ ΚΕΡΔΗ Ή ΕΣΟΔΑ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Επεξ. πληροφ. μουσικής</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Τίτλος</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Καλλιτέχ.</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Έτος</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Αρ.κομματ.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Είδος</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Αποθήκευση</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Άκυρο</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Επεξ.εξώφ.άλμπ.</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Απόρριψη αλλαγών;</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Δεν βρέθηκε εξώφυλλο άλμπουμ.</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Προστατευμένο κομμάτι. Δεν είναι δυνατή η λήψη του εξωφύλλου άλμπουμ.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Επεξ. εξώφ. άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Λήψη από δίκτυο</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Επιλογή από το άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Λήψη εξωφ. άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Ορισμ. προεπιλ.εξωφ.άλμπουμ</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Λήψη</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Εισαγάγετε τις απαραίτητες πληροφορίες</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Εισαγάγετε το σωστό έτος στο πλαίσιο κειμένου \"Έτος\"</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Δεν ήταν δυνατή η λήψη της εικόνας από τη Συλλογή</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Η λήψη πληροφοριών μουσικής διακόπηκε</string>
</resources>
