<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Descarg. info. mús.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Descargar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Carátula e información de la pista</string>
    <string name="mc_strings_description">Descargar carátula que falta e info. de pista</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Descargue la carátula y la información de pista de sus pistas de música.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Si tiene muchas pistas, puede tardar un poco.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Sustituir información existente</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Iniciar</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Propiedad de Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Descargando información de pista</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Descargando información de pista</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Carátula:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Información de pista:</string>
    <string name="mc_strings_done">Listo</string>
    <string name="mc_strings_retry">Reanudar</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Descargar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Descargando info. pista</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d encontrados y actualizados.</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d álbumes no encontrados.</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d pistas no encontradas.</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d no encontrados.</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d álbumes actualizados.</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d pistas actualizadas.</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">No hay actualizaciones.</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Descarga iniciada</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Descarga terminada</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Descarga cancelada</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Preparando</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Descarga interrumpida</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Error al descargar</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Red no disponible. Compruebe los ajustes de red.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Aplicación no autorizada. No se puede descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">No hay archivos de música para actualizar.</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Llamada en curso. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">No se puede iniciar la descarga durante el modo avión. Deshabilite este modo para iniciar la descarga.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Actualizando la base de datos multimedia. No se puede iniciar la descarga.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Actualizando base de datos multimedia, descarga detenida.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Memoria no disponible. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Almacenamiento interno lleno. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Memoria no disponible. No puede iniciarse la descarga.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">No hay archivos de música en la memoria.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Actualizando base de datos. Vuelva a intentarlo más adelante.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Batería baja. Cárguela e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Versión de software no admitida</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">El servidor no está disponible en este momento. Vuelva a intentarlo más adelante.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Error del servidor. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Error de red. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Tiempo espera agot. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Establec. fecha y hora correcta de descarga</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Error desconocido. No se pudo descargar.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Memoria llena, descarga detenida.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Batería baja, descarga interrumpida.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Llamada entrante, descarga detenida.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Descarga detenida debido a otra solicitud para actualizar la info. de música.</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Contrato de licencia del usuario final de Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Esta aplicación o dispositivo contiene software de Gracenote, Inc. de Emeryville, California (denominado “Gracenote”). Este software de Gracenote (el “software Gracenote”) permite que esta aplicación efectúe la identificación del disco y/o archivo y obtenga información sobre la música, incluyendo el nombre, artista, pista y título (“datos Gracenote”) de los servidores en línea o bases de datos incrustadas (denominados colectivamente “servidores Gracenote”) y efectúe otras funciones. Usted puede usar los datos Gracenote sólo mediante las funciones para el Usuario final de esta aplicación o dispositivo.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Usted acepta que utilizará los datos, el software y los servidores Gracenote sólo para uso personal y no comercial. Usted acepta no asignar, copiar, transferir ni transmitir el software ni datos Gracenote a terceros. USTED ACEPTA NO USAR NI EXPLOTAR DATOS, EL SOFTWARE NI LOS SERVIDORES GRACENOTE, EXCEPTO SEGÚN SE PERMITE EXPRESAMENTE EN ESTE DOCUMENTO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Usted acepta que su licencia no exclusiva para usar los datos, el software y los servidores Gracenote terminará si infringe estas restricciones. Si su licencia termina, usted acepta cesar todo uso de los datos, el software y los servidores Gracenote. Gracenote se reserva todos los derechos de los datos, el software y los servidores Gracenote, incluyendo todos los derechos de propiedad. Bajo ninguna circunstancia Gracenote asumirá responsabilidad alguna de pagarle por la información que usted entregue. Usted acepta que Gracenote, Inc. puede hacer valer sus derechos según este Acuerdo contra usted directamente en su propio nombre.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">El servicio Gracenote usa un identificador exclusivo para registrar consultas con fines estadísticos. El objetivo del identificador numérico asignado al azar es permitir que el servicio Gracenote cuente las consultas sin saber nada sobre quién es usted. Si desea más información, consulte el sitio Web, donde encontrará la Política de privacidad de Gracenote para el servicio Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Usted recibirá licencia para el software Gracenote y cada elemento de los datos Gracenote “TAL CUAL”. Gracenote no manifiesta ni emite garantías, expresas o implícitas, sobre la exactitud de los datos de Gracenote contenidos en los servidores Gracenote. Gracenote se reserva el derecho a eliminar los datos de los servidores Gracenote o a cambiar las categorías de datos por cualquier motivo que considere suficiente. No hay garantía de que el software o los servidores Gracenote estén libres de errores o que el funcionamiento del software o los servidores Gracenote será ininterrumpido. Gracenote no está obligado a proporcionar categorías o tipos de datos nuevos mejorados o adicionales que Gracenote pueda decidir proporcionar en el futuro, y tiene la libertad de poner término a sus servicios en cualquier momento.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE INVALIDA TODAS LAS GARANTÍAS EXPRESAS O IMPLÍCITAS, INCLUYENDO, PERO SIN LIMITARSE A ELLO, LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN FIN EN PARTICULAR, TÍTULO E INCUMPLIMIENTO. GRACENOTE NO GARANTIZA LOS RESULTADOS QUE SE OBTENDRÁN POR EL USO DEL SOFTWARE O DE CUALQUIER SERVIDOR GRACENOTE. BAJO NINGUNA CIRCUNSTANCIA GRACENOTE SERÁ RESPONSABLE POR DAÑOS CONSECUENTES O ACCIDENTALES NI POR LA PÉRDIDA DE GANANCIAS O INGRESOS.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Editar info. de música</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Título</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Intérprete</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Año</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Nº pista</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Género</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Guardar</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Editar carátula</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">¿Descartar cambios?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">No se encontró la carátula.</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Pista protegida. No se puede descargar la carátula.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Editar carátula</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Descargar de la red</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Seleccionar de álbum</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Descargando carátula</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Establecer carátula predeterm.</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Descargando</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Introduzca la información necesaria.</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Introduzca un año correcto en el cuadro de texto Año.</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">No se pudo obtener la imagen de la galería.</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Descargar información de música detenida</string>
</resources>
