<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Android 4.0 এ নতুন</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">এই ফোনে নতুন Android 4.0 ইনস্টল আছে৷ সফ্টওয়্যারের এই নতুন সংস্করণে আপনি নতুন বৈশিষ্ট্য পেয়ে যাবেন:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">দ্রুত ডায়ালের মাধ্যমে আপনি আপনার খোঁজা নম্বরগুলি তাড়াতাড়ি খুঁজে নিতে পারেন</string>
    <string name="pa_highlights_overview">সাম্প্রতিক সময়ে ব্যবহার করা অ্যাপ্লিকেশনের স্পষ্ট তথ্য</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">আগত কলের ক্ষেত্রে দ্রুত প্রত্যুত্তর</string>
    <string name="pa_highlights_email">একাধিক অ্যাকাউন্টের জন্য বিশেষ ভাবে বানানো ইমেল অ্যাপ্লিকেশন</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">আপনার মোবাইল ডেটার খরচ নিয়ন্ত্রণে রাখার উন্নত ব্যবস্থা</string>
    <string name="pa_next_txt">পরবর্তী</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Android 4.0 পারফরমেন্স</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">পারফরমেন্স সহায়ক</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"আপনার ফোন যাতে একেবারে ভালো ভাবে কাজ করতে পারে তার জন্য কিছু অ্যাপ্লিকেশন অক্ষম করে রাখা হয়েছে৷

"<b>অক্ষম করে রাখা অ্যাপস আর অ্যাপ্লিকেশন স্ক্রীনে দেখা যাবে না৷</b>"

আপনি তথাপি যে অ্যাপস পেতে চান তা অ্যাপ্লিকেশন স্ক্রীন থেকে সক্ষম করুন৷ অ্যাপসের সক্ষম করা ফোনের কাজ করায় প্রভাব ফেলতে পারে৷"</string>
    <string name="pa_applications_divider">অ্যাপ্লিকেশন</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">স্পোটর্স গিয়ারের সাথে, যেমন হার্ট মনিটর, বেতার যোগাযোগের দরকার হলে সক্ষম করুন</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">"আপনি Smart Extras'র সাথে অ্যাপ্লিকেশন সংযুক্ত করতে চাইলে সক্ষম করুন"</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">McAfee Mobile Security সাবস্ক্রিপশন থাকলে সক্ষম করুন</string>
    <string name="pa_done_txt">সম. হয়.</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook inside Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">ক্যালেন্ডার, মিউজিক প্লেয়ার, অ্যালবাম ইত্যাদি Facebook বৈশিষ্ট্য রাখা</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">এক জায়গাতেই সমস্ত সামাজিক যোগাযোগ</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">PlayNow™ পরিষেবা থেকে গেম, মিউজিক এবং আরও অনেক কিছু ডাউনলোড করুন</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google বুক</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google মিউজিক</string>
    <string name="pa_information_popup_header">তথ্য</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"সফ্টওয়্যার আপগ্রেড এখন সম্পন্ন হয়েছে৷

অ্যাপ্লিকেশন স্ক্রীন থেকে আপনি এই অ্যাপ্লিকেশনটি পরে অ্যাক্সেস করে আপনার নির্বাচন সম্পাদনা করতে পারবেন৷"</string>
    <string name="pa_ok_txt">ঠিক</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0  আপনার ফোনে বিভিন্ন নতুন বৈশিষ্ট্য হাজির করেছে৷ নতুন সফ্টওয়্যারের প্রচুর আপগ্রেডের দরকার এবং আপনার স্মার্টফোনকে অনেক বেশি কাজে লাগায়৷ কিছু অ্যাপ্লিকেশন অক্ষম করে দিয়ে ফোনের কাজের ক্ষমতাকে তার ব্যবহার অনুসারে বাড়ানো হয়েছে৷

কাজের ক্ষমতায় প্রভাব ফেলতে পারে এমন অ্যাপ্লিকেশন সক্ষম বা অক্ষম করতে পারফরমেন্স সহায়ক ব্যবহার করুন৷

আপনি যে কোন সময়ে অ্যাপ্লিকেশন স্ক্রীন থেকেই পারফরমেন্স সহায়কে পৌঁছে যেতে পারবেন৷"</string>
</resources>
