<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Νέα στο Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Αυτό το κινητό έχει εγκατεστημένο το νέο Android 4.0. Σε αυτήν την έκδοση του λογισμικού θα βρείτε νέες δυνατότητες:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Η Γρήγορη κλήση σάς επιτρέπει να βρίσκετε γρήγορα τον αριθμό που ψάχνετε</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Εύχρηστη επισκόπηση των πρόσφατα χρησιμοποιημένων εφαρμογών</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Γρήγορη απάντηση στις εισερχόμενες κλήσεις</string>
    <string name="pa_highlights_email">Βελτιωμένη εφαρμογή email για πολλαπλούς λογαριασμούς</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Βελτιωμένος έλεγχος της κατανάλωσης δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="pa_next_txt">Επόμενο</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Απόδοση του Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Βοηθός απόδοσης</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Για τη βελτιστοποίηση της απόδοσης του κινητού, ορισμένες εφαρμογές απενεργοποιήθηκαν.

"<b>Οι απενεργοποιημένες εφαρμογές δεν θα είναι πλέον ορατές στην οθόνη εφαρμογών.</b>"

Ενεργοποιήστε τις εφαρμογές στις οποίες θέλετε να έχετε πρόσβαση από την οθόνη εφαρμογών. Η ενεργοποίηση εφαρμογών ενδέχεται να επηρεάσει την απόδοση του τηλεφώνου."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Εφαρμογές</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Ενεργοποιήστε αν χρειάζεστε ασύρματη σύνδεση με αθλητικό εξοπλισμό π.χ. συσκευές μέτρησης καρδιακών παλμών</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Ενεργοποιήστε για τη σύνδεση εφαρμογών με τα Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Ενεργοποιήστε αν έχετε συνδρομή στο McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook στο Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Ενσωμάτωση δυνατοτήτων του Facebook σε εφαρμογές όπως το Ημερολόγιο, το Music player, τα Άλμπουμ κτλ.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Όλες οι κοινωνικές συνδέσεις σε ένα σημείο</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Κάντε λήψη παιχνιδιών, μουσικής και ακόμη περισσότερων στοιχείων από την υπηρεσία PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Βιβλία Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">Μουσική Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Πληροφορίες</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Η αναβάθμιση του λογισμικού ολοκληρώθηκε.

Μπορείτε να επεξεργαστείτε την επιλογή σας αργότερα, πραγματοποιώντας πρόσβαση στην εφαρμογή από την οθόνη εφαρμογών."</string>
    <string name="pa_ok_txt">ΟΚ</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Το Android 4.0 εισαγάγει πολλές νέες δυνατότητες για το κινητό σας. Το νέο λογισμικό περιλαμβάνει πολλές αναβαθμίσεις και απαιτεί περισσότερα από το smartphone σας. Η απόδοση του κινητού σας βελτιστοποιήθηκε με την απενεργοποίηση ορισμένων εφαρμογών.

Χρησιμοποιήστε το Βοηθό απόδοσης για την ενεργοποίηση και την απενεργοποίηση εφαρμογών που ενδέχεται να επηρεάσουν την απόδοση.

Ο Βοηθός απόδοσης είναι πάντα προσβάσιμος από την οθόνη εφαρμογών."</string>
</resources>
