<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">През. инф. за музик.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Презем. инфор. за музик.</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Албум арт и информации за песната</string>
    <string name="mc_strings_description">През. албум арт кој недост. и инф. за песн.</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Презем. албум арт и информации за песната за своите музички нумери.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Ако имате многу песни, ова може да потрае одредено време.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Замени постоеч. информации</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Вклучи</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Powered by Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Преземање информации за песната</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Преземање информации за песната</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"Албум арт: "</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"Информации за песната: "</string>
    <string name="mc_strings_done">Готово</string>
    <string name="mc_strings_retry">Продолжи</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Презем. информац. за музиката</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Презем. инф. за песн.</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d најдени и ажурирани</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d албуми не се најдени</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d песни не се најдени</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d не се најдени</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d албуми се ажурирани</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d песни се ажурирани</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Нема ажурирања</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Преземањето е вклучено</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Преземањето е завршено</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Преземањето е откажано</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Подготвување</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Преземањето е прекинато</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Грешка при преземање</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Мрежата е недостапна. Проверете ги поставките на мрежата.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Апликацијата не е одобрена. Не може да се преземе.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Нема музички датотеки за ажурирање</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Тековен повик. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Преземањето не може да започне во авионски режим. Исклучете го авионскиот режим за да се вклучи преземањето.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Ажурирање на базата на податоци на медиуми. Не може да се вклучи преземањето.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Ажурирање на базата на податоци на медиуми, преземањето е прекинато.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Меморијата е недостапна. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Внатрешната меморија е полна. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Меморијата е недостапна. Не може да се вклучи преземањето.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Нема музички датотеки во меморијата</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Ажурирање на базата на податоци. Обидете се повторно подоцна.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">"Батеријата е речиси празна. Наполнете ја и обидете се повторно. "</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Неподдржана верзија на софтверот</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Услугата привремено е недостапна. Обидете се повторно подоцна.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Грешка на серв. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Мрежна грешка. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Пауза. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">За преземање, пост. ги точ. време и датум</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Непозната грешка. Не може да се презема.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Меморијата е полна, презем. е прекинато.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">"Батеријата е слаба, презем. е прекинато. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">"Дојдовен повик, презем. е прекинато. "</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Презем. е прекин. поради друго барање за ажурирање на информ. за музиката</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Правни информации</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Лиценцен договор на Gracenote® со крајниот корисник</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">"Оваа апликација или уред содржат софтвер од Gracenote, Inc. од Emeryville, Калифорнија („Gracenote“). Софтверот од Gracenote („Софтверот Gracenote“) ја вклучува оваа апликација да изведува идентификација на дискот и/или датотеката и да добие информации во врска со музиката, вклучувајќи  информации за името, изведувачот, песната и насловот („Податоци на Gracenote“) од серверите преку интернет или од вградените бази на податоци (заеднички, \"Сервери на Gracenote\") и да изведува други функции. Можете да ги користите Податоците на Gracenote само преку функциите наменети за крајниот корисник на оваа апликација или уред."</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Се согласувате дека ќе ги искористите Податоците на Gracenote, Софтверот на Gracenote и Серверите на Gracenote само за своја лична некомерцијална употреба. Се согласувате да не доделувате, копирате, пренесувате или испраќате Софтвер на Gracenote или какви било Податоци на Gracenote на која било трета страна. СЕ СОГЛАСУВАТЕ ДА НЕ КОРИСТИТЕ ИЛИ ИСКОРИСТУВАТЕ ПОДАТОЦИ НА GRACENOTE, СОФТВЕР НА GRACENOTE ИЛИ СЕРВЕРИ НА GRACENOTE, ОСВЕН АКО ТОА НЕ Е ЕКСПЛИЦИТНО ДОЗВОЛЕНО ТУКА.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Се согласувате да се прекине вашата не-ексклузивна лиценца за користење на Податоците на Gracenote, Софтверот на Gracenote и Серверите на Gracenote ако ги прекршите овие ограничувања. Ако вашата лиценца се прекине, се согласувате да престанете со секакво користење на Податоците на Gracenote, Софтверот на Gracenote и Серверите на Gracenote. Gracenote ги задржува сите права во Податоците на Gracenote, Софтверот на Gracenote и Серверите на Gracenote, вклучувајќи ги и сите права на сопственост. Под никакви околности Gracenote нема да биде одговорен за какво било плаќање за вас за сите информации што ги обезбедувате. Се согласувате дека Gracenote, Inc. може да ги наметне своите права според овој Договор, против вас директно во свое име.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Услугата Gracenote користи уникатен идентификатор за да ги следи прашалниците за статистички цели. Целта на случајно доделениот нумерички идентификатор е да овозможи услугата Gracenote да ги изброи прашалниците не знаејќи ништо за тоа кој сте вие. За повеќе информации, видете на веб-страницата за правилата за приватност на Gracenote за услугата Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Софтверот Gracenote и секој објект од Податоци на Gracenote се лиценцирани за вас „КАКО ШТО СЕ“. Gracenote не дава изјави или гаранции, експлицитни или имплицитни, во однос на точноста на кои било Податоци на Gracenote во Серверите на Gracenote. Gracenote го задржува правото да брише податоци од Серверите на Gracenote или да менува податочни категории поради која било причина што Gracenote смета дека е доволна. Нема гаранција дека Софтверот на Gracenote или Серверите на Gracenote се без грешки или дека функционирањето на Софтверот на Gracenote или Серверите на Gracenote ќе биде непрекинато. Gracenote не е должен да ви обезбеди нови подобрени или дополнителни видови податоци или категории што Gracenote може да ги обезбедува во иднина и слободно може да ги прекине своите услуги во секое време.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE ГИ ОТФРЛА СИТЕ ГАРАНЦИИ ЕКСПЛИЦИТНИ ИЛИ ИМПЛИЦИТНИ, ВКЛУЧУВАЈЌИ ГИ, НО НЕ ОГРАНИЧУВАЈЌИ СЕ НА ИМПЛИЦИТНИТЕ ГАРАНЦИИ ПРИ ПРОДАЖБА, ПРИКЛАДНОСТ ЗА ОДРЕДЕНА НАМЕНА, СОПСТВЕНОСТ И НЕПРЕКРШУВАЊЕ НА ПРАВАТА. GRACENOTE НЕ ГАРАНТИРА ЗА РЕЗУЛТАТИТЕ ШТО ЌЕ СЕ ДОБИЈАТ СО ВАШЕТО КОРИСТЕЊЕ НА СОФТВЕРОТ НА GRACENOTE ИЛИ НА КОЈ БИЛО СЕРВЕР НА GRACENOTE. ВО НИКОЈ СЛУЧАЈ GRACENOTE НЕМА ДА БИДЕ ОДГОВОРЕН ЗА КАКВИ БИЛО КОНСЕКВЕНТНИ ИЛИ СЛУЧАЈНИ ШТЕТИ ИЛИ ЗА КАКВИ БИЛО ИЗГУБЕНИ ПРОФИТИ ИЛИ ИЗГУБЕНИ ПРИХОДИ</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Уредув. инф. за музиката</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Наслов</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Изведувач</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Албум</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Година</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Песна бр.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Жанр</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Зачувај</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Откажи</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Уреди албум арт</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Да се отфрлат промените?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Не е најден албум арт</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Заштитена песна. Не може да се преземе албум арт.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Уреди албум арт</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Преземи од мрежата</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Одбери од Албум</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Преземање албум арт</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Постави стандарден албум арт</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Преземање</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Внесете ги неопходните информации</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Внесете точна година во полето за текст Година</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Не може да се добие сликата од Галерија</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Преземањето информации за музиката е прекинато</string>
</resources>
