<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Novetat a Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Aquest telèfon té el nou Android 4.0 instal·lat. En aquesta versió del programari, hi trobareu funcions noves:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Marcatge ràpid que us permet trobar el número que cerqueu amb rapidesa</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Visió general clara de les aplicacions utilitzades recentment</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respostes ràpides per a trucades entrants</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplicació de correu electrònic optimitzada per a diversos comptes</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Control millorat del consum de dades mòbils</string>
    <string name="pa_next_txt">Següent</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">"Rendiment d'Android 4.0"</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Assistent de rendiment</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Per obtenir el millor rendiment del vostre telèfon, s'han deshabilitat algunes aplicacions.

"<b>"Les aplicacions deshabilitades deixaran d'aparèixer a la pantalla d'aplicacions."</b>"

Habiliteu les aplicacions a les quals vulgueu accedir des de la pantalla d'aplicacions. L'habilitació d'aplicacions pot afectar el rendiment del telèfon."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplicacions</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Habiliteu aquesta opció si necessiteu comunicació sense fil amb equipaments esportius, per exemple, amb un monitor cardíac</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Habiliteu aquesta opció si voleu connectar aplicacions amb Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Habiliteu aquesta opció si teniu una subscripció a McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Fet</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook a Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">"Integració de les característiques de Facebook al calendari, el reproductor de música, l'àlbum, etc."</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Tota la comunicació social, en un únic lloc</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Baixeu jocs, música i molt més des del servei PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Llibres</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Música</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informació</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"S'ha completat l'actualització del programari.

Podeu editar aquesta selecció més endavant si accediu a l'aplicació des de la pantalla d'aplicacions."</string>
    <string name="pa_ok_txt">"D'acord"</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 incorpora moltes característiques noves al vostre telèfon. El programari nou inclou un gran nombre d'actualitzacions i demana un rendiment més elevat del vostre telèfon intel·ligent. Per optimitzar el rendiment del telèfon, s'han deshabilitat algunes aplicacions.

Feu servir l'assistent de rendiment per habilitar i per deshabilitar les aplicacions que puguin afectar el rendiment. Sempre podeu accedir a l'assistent de rendiment des de la pantalla d'aplicacions."</string>
</resources>
