<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">म्यूज़िक सूचना डाउनलोड करें</string>
    <string name="mc_strings_app_title">म्यूज़िक सूचना डाउनलोड करें</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">एलबम आर्ट और ट्रैक सूचना</string>
    <string name="mc_strings_description">डाउनलोड से एलबम आर्ट और ट्रैक सूचना गुम है</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">अपने म्यूज़िक ट्रैक के लिए एलबम आर्ट और ट्रैक सूचना डाउनलोड करें।</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">अगर आपके पास कई ट्रैक हैं, तो इसमें कुछ समय लग सकता है।</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">मौजूदा सूचना अद्यतन करें</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">आरंभ करें</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Gracenote® द्वारा पॉवर्ड</string>
    <string name="mc_strings_processing">ट्रैक सूचना डाउनलोड कर रहा है</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">ट्रैक सूचना डाउनलोड कर रहा है</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"एलबम आर्ट: "</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"ट्रैक सूचना: "</string>
    <string name="mc_strings_done">संपन्न</string>
    <string name="mc_strings_retry">पुनः आरंभ करें</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">म्यूज़िक सूचना डाउनलोड करें</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">ट्रैक सूचना डाउनलोड कर रहा है</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d मिले और अद्यतित किए गए</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d एलबम नहीं मिले</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d ट्रैक नहीं मिले</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d नहीं मिला</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d एलबम अद्यतित किए गए</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d ट्रैक अद्यतित किए गए</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">कोई अद्यतन नहीं</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">डाउनलोड आरंभ किया गया</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">डाउनलोड समाप्त</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">डाउनलोड रद्द किया गया</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">तैयार हो रहा है</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">डाउनलोड अवरोधित</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">डाउनलोड त्रुटि</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">नेटवर्क उपलब्ध नहीं। कृपया अपनी नेटवर्क सेटिंग की जांच करें।</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">अनुप्रयोग प्राधिकृत नहीं है। डाउनलोड नहीं कर सकता।</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">अद्यतन करने के लिए कोई म्यूज़िक फ़ाइलें नहीं</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">चालू कॉल। डाउनलोड नहीं कर सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">वायुयान मोड के दौरान डाउनलोड आरंभ नहीं कर सकते हैं। डाउनलोड आरंभ करने के लिए कृपया वायुयान मोड अक्षम करें।</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">मीडिया डेटाबेस नवीनीकृत कर रहा है। डाउनलोड आरंभ नहीं किया जा सकता।</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">मीडिया डेटाबेस अद्यतन करने से, डाउनलोड रुक गया।</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">मेमोरी अनुपलब्ध। डाउनलोड नहीं किया जा सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">आंतरिक संग्रहण भर गया है। डाउनलोड नहीं किया जा सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">मेमोरी अनुपलब्ध। डाउनलोड आरंभ नहीं किया जा सकता।</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">मेमोरी में कोई म्यूज़िक फ़ाइलें नहीं</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">डेटाबेस अद्यतित कर रहा है। कृपया बाद में पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">बैटरी कम है। कृपया चार्ज करें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">असमर्थित सॉफ़्टवेयर संस्करण</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">सर्वर अस्थायी रूप से उपलब्ध नहीं। कृपया बाद में पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">सर्वर त्रुटि। डाउनलोड नहीं कर सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">नेटवर्क त्रुटि। डाउनलोड नहीं कर सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">अवधि-समाप्त। डाउनलोड नहीं कर सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">डाउनलोड करने के लिए सही तिथि और समय सेट करें</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">अज्ञात त्रुटि। डाउनलोड नहीं कर सका।</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">मेमोरी भर गई है, डाउनलोड बंद किया गया।</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">बैटरी कम है, डाउनलोड बंद किया गया।</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">इनकमिंग कॉल, डाउनलोड बंद किया गया।</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">म्यूज़िक सूचना नवीनीकरण के एक अन्य अनुरोध के कारण डाउनलोड बंद किया गया</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">कानूनी</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Gracenote® अंतिम उपयोगकर्ता लाइसेंस</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">"इस अनुप्रयोग या डिवाइस में Gracenote, Inc., एमरीविल, कैलिफ़ोर्निया (\"Gracenote\") का सॉफ़्टवेयर है। Gracenote (\"Gracenote सॉफ़्टवेयर\") का सॉफ़्टवेयर इस अनुप्रयोग को डिस्क 

और/या फ़ाइल पहचान निष्पादित करने देता है और नाम, कलाकार, ट्रैक तथा ऑनलाइन सर्वर या एम्बेडेड डेटाबेस (सामूहिक रूप से, \"Gracenote सर्वर\") से शीर्षक सूचना (\"Gracenote डेटा\") 

सहित संगीत-संबंधी सूचना प्राप्त करने और अन्य फ़ंक्शन निष्पादित करने देता है। आप Gracenote डेटा का उपयोग इस अनुप्रयोग या डिवाइस के अभिप्रेत अंतिम-उपयोगकर्ता फ़ंक्शन के लिए कर सकते हैं।"</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">आप इस बात से सहमत हैं कि आप Gracenote डेटा, Gracenote सॉफ़्टवेयर और Gracenote सर्वर का उपयोग केवल अपने स्वयं के व्यक्तिगत गैर-वाणिज्यिक उपयोग के लिए करेंगे। आप इस बात से सहमत हैं कि Gracenote सॉफ़्टवेयर या किसी भी Gracenote डेटा को किसी भी तृतीय पक्ष को नहीं सौंपेंगे, उसे कॉपी नहीं करेंगे, स्थानांतरित नहीं करेंगे या संचारित नहीं करेंगे। आप इस बात से सहमत हैं कि आप GRACENOTE डेटा, GRACENOTE सॉफ़्टवेयर या GRACENOTE सर्वर का उपयोग, यहाँ स्पष्ट रूप से दी गई अनुमति के अलावा, नहीं करेंगे या उसका शोषण नहीं करेंगे।</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">आप इस बात से सहमत हैं कि अगर आप इन प्रतिबंधों का उल्लंघन करते हैं, तो Gracenote डेटा, Gracenote सॉफ़्टवेयर और Gracenote सर्वर का उपयोग करने के आपके गैर-अनन्य लाइसेंस को समाप्त कर दिया जाएगा। अगर आपका लाइसेंस समाप्त हो जाता है, तो आप Gracenote डेटा, Gracenote सॉफ़्टवेयर और Gracenote सर्वर के किसी भी और सभी उपयोग को बंद करने की सहमति देते हैं। Gracenote, Gracenote डेटा, Gracenote सॉफ़्टवेयर और Gracenote सर्वर में स्वामित्व संबंधी अधिकारों सहित सभी अधिकारों को सुरक्षित रखता है। Gracenote किन्हीं भी परिस्थितियों में आपके द्वारा प्रदान की जाने वाली किसी भी सूचना के लिए किसी भी भुगतान हेतु उत्तरदायी नहीं होगा। आप इस बात से सहमत हैं कि Gracenote, Inc. प्रत्यक्ष रूप से अपने नाम से आपके समक्ष इस अनुबंध के अधीन अपने अधिकारों को लागू कर सकता है।</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Gracenote सेवा सांख्यिकीय उद्देश्यों के लिए क्वेरी ट्रैक करने हेतु एक अद्वितीय पहचानकर्ता का उपयोग करती है। किसी यादृच्छिक रूप से सौंपे गए पहचानकर्ता का उद्देश्य आपकी पहचान किए बिना Gracenote सेवा को क्वेरी की गणना करने की अनुमति देना है। अधिक सूचना के लिए, Gracenote सेवा हेतु Gracenote गोपनीयता नीति के वेब पेज को देखें।</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"Gracenote सॉफ़्टवेयर और Gracenote डेटा का प्रत्येक मद आपके लिए \"जैसा है वैसा ही\" लाइसेंसीकृत किया जाता है। Gracenote, Gracenote सर्वर से किसी भी Gracenote डेटा की शुद्धता के संबंध में, व्यक्त या लागू कोई प्रतिनिधित्व नहीं करता या वारंटी नहीं देता है। Gracenote, Gracenote सर्वर से डेटा हटाने या Gracenote  द्वारा उपयुक्त माने जाने वाले किसी भी कारण से डेटा श्रेणियों को परिवर्तित करने का अधिकार सुरक्षित रखता है। Gracenote सॉफ़्टवेयर या Gracenote सर्वर त्रुटि-रहित होंगे या Gracenote सॉफ़्टवेयर या Gracenote सर्वर अबाधित रूप से कार्य करेंगे इस बात की कोई वारंटी नहीं दी जाती है। Gracenote आपको उन नए उन्नत या अतिरिक्त डेटा प्रकारों या श्रेणियों को उपलब्ध कराने के लिए बाध्य नहीं है, जिन्हें Gracenote भविष्य में उपलब्ध करा सकता है और वह अपनी सेवाएँ किसी भी समय बंद करने के लिए स्वतंत्र है।"</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">"GRACENOTE  सभी वारंटी व्यक्त या निहित, शामिल लेकिन इस तक सीमित नहीं, व्यापारिकता की निहित वारंटी, किसी विशेष उद्देश्य हेतु योग्यता, शीर्षक और गैर-उल्लंघन की वारंटी को अस्वीकार करता है। GRACENOTE, आपके द्वारा GRACENOTE सॉफ़्टवेयर या किन्हीं भी GRACENOTE सर्वर का उपयोग करने पर प्राप्त किए जाने वाले परिणामों की वारंटी नहीं देता है। GRACENOTE किसी भी परिस्थिति में किसी भी परिणामी या आकस्मिक क्षतियों या किसी भी लाभ हानि या आय हानि के लिए उत्तरदायी नहीं होगा"</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">म्यूज़िक सूचना संपादित करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">शीर्षक</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">कलाकार</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">एलबम</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">साल</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">ट्रैक नंबर</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">प्रकार</string>
    <string name="mc_strings_button_save">रक्षित करें</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">रद्द करें</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">एलबम आर्ट संपादित करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">परिवर्तन छोड़ें?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">कोई एलबम आर्ट नहीं मिला</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">रक्षित ट्रैक। एलबम आर्ट डाउनलोड नहीं किया जा सकता।</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">एलबम आर्ट संपादित करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">नेटवर्क से डाउनलोड करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">एलबम से चयन करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">एलबम आर्ट डाउनलोड करें</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">एलबम आर्ट को डिफ़ॉल्ट सेट करें</string>
    <string name="mc_strings_downloading">डाउनलोड हो रहा है</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">आवश्यक सूचना प्रविष्ट करें</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">वर्ष पाठ्यबॉक्स में सही वर्ष प्रविष्ट करें</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">गैलरी से छवि प्राप्त नहीं हो सकी</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">म्यूज़िक सूचना डाउनलोड रुक गया</string>
</resources>
