<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">الجديد في Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">تم تثبيت برنامج Android 4.0 الجديد على هذا الهاتف. وستجد ميزات جديدة في هذا الإصدار من البرنامج:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">تسمح لك ميزة الاتصال السريع بالوصول إلى الرقم الذي تبحث عنه سريعًا</string>
    <string name="pa_highlights_overview">نظرة عامة واضحة على التطبيقات المستخدمة مؤخرًا</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">استجابات سريعة للمكالمات الواردة</string>
    <string name="pa_highlights_email">تطبيق بريد إلكتروني مُحسن للعديد من الحسابات</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">تحكم مُحسن في استهلاك بيانات الهاتف النقال</string>
    <string name="pa_next_txt">تالي</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">أداء Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">مساعد الأداء</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"للحصول على الأداء الأمثل للهاتف، تم تعطيل بعض التطبيقات.

"<b>لن تكون التطبيقات المعطلة مرئية على شاشة التطبيقات.</b>"

قم بتمكين التطبيقات التي لازلت ترغب في الوصول إليها من على شاشة التطبيقات. وقد يؤثر تمكين التطبيقات على أداء الهاتف."</string>
    <string name="pa_applications_divider">التطبيقات</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">قم بالتمكين إذا كنت بحاجة للاتصال اللاسلكي بالأدوات الرياضية مثل جهاز مراقبة نبض القلب</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">قم بالتمكين إذا كنت ترغب في توصيل التطبيقات بالإضافات الذكية</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">قم بالتمكين إذا كان لديك اشتراك في خدمة McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">تم</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook داخل Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">تكامل ميزات Facebook مثل التقويم ومشغل الموسيقى والألبوم وما إلى ذلك.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">جميع الاتصالات الاجتماعية في مكان واحد</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">إنزال الألعاب والموسيقى والمزيد غير ذلك من خدمة PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">كتب Google</string>
    <string name="pa_google_music_title">موسيقى Google</string>
    <string name="pa_information_popup_header">معلومات</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"اكتملت ترقية البرنامج الآن.

يمكنك تعديل التحديد الخاص بك في وقت لاحق من خلال الوصول لهذا التطبيق من على شاشة التطبيقات."</string>
    <string name="pa_ok_txt">موافق</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"يزود Android 4.0 هاتفك بالكثير من الميزات الجديدة. ويتضمن البرنامج الجديد على الكثير من الترقيات كما يطالب هاتفك الذكي بالمزيد. وقد تم تحسين أداء الهاتف من خلال تعطيل بعض التطبيقات.

استخدم مساعد الأداء لتمكين التطبيقات التي قد تؤثر على الأداء وتعطيلها.

ويمكن الوصول إلى مساعد الأداء على الدوام من شاشة التطبيقات."</string>
</resources>
