<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">Изтег. инф. за муз.</string>
    <string name="mc_strings_app_title">Изтег. на инф. за музиката</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Обложка и информация за записа</string>
    <string name="mc_strings_description">Изтегл. на липс. обложка и инф. за записа</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">Изтегляне на обложка и информация за вашите музикални записи.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Ще отнеме време, ако имате много записи.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Подмяна на същест. информ.</string>
    <string name="mc_strings_eula">ЛСКП</string>
    <string name="mc_strings_start">Старт</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Поддържано от Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Изтегляне на информация за записа</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Изтегляне на информация за записа</string>
    <string name="mc_strings_album_art">Обложка:</string>
    <string name="mc_strings_track_information">Информация за записа:</string>
    <string name="mc_strings_done">Готово</string>
    <string name="mc_strings_retry">Продължаване</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">Изтегл. на инф. за музиката</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Изтег. на инф. за записа</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d са открити и актуализирани</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d албума не са открити</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d записа не са открити</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d не са открити</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d албума са актуализирани</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d записа са актуализирани</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Няма актуализации</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Изтеглянето е стартирано</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Изтеглянето е завършено</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Изтеглянето е отменено</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Подготовка</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Изтеглянето е прекъснато</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Грешка при изтеглянето</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Мрежата не е достъпна. Проверете мрежовите настройки.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Приложението не е удостоверено. Изтеглянето е невъзможно.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Няма музикални файлове за актуализиране</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">В момента се провежда обаждане. Изтеглянето е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Изтеглянето не може да се стартира в самолетен режим. Забранете самолетния режим, за да стартирате изтеглянето.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Актуализиране на базата данни на мултимедията. Изтеглянето не може да започне.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Актуализиране на мултимедийната база данни, изтеглянето е спряно.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Няма налична памет. Изтеглянето е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Вътрешната памет е пълна. Изтеглянето е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Няма налична памет. Изтеглянето не може да започне.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">В паметта няма музикални файлове</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Базата данни се актуализира. Опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Батерията е изтощена. Заредете телефона и опитайте отново.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Неподдържана версия на софтуера</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Сървърът е временно недостъпен. Опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Грешка в сървъра. Изтегл. е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Грешка в мрежата. Изтегл. е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Време на изчакване. Изтегл. е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Задайте правилни дата и час за изтегляне</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Неизвестна грешка. Изтегл. е неуспешно.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Паметта е пълна, изтегл. е прекратено.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Зар. на батер. е нисък, изтегл. е прекрат.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Входящо обаждане, изтегл. е прекратено.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Изтеглянето е прекратено поради друга заявка за актуализация на инф. за муз.</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Правна информация</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">Договор за лиценз с краен потребител на Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Това приложение или устройство съдържа софтуер на Gracenote, Inc., гр. Емеривил, Калифорния (“Gracenote”). Софтуерът на Gracenote (“Gracenote софтуер”) дава възможност на това приложение да идентифицира диск и/или файл и да получава свързана с музиката информация, включително име, изпълнител, песен и заглавие (“Gracenote данни”) от онлайн сървъри или вградени бази данни (обединени под названието “Gracenote сървъри”), както и да изпълнява други функции. Можете да използвате Gracenote данни само чрез предназначените за крайния потребител функции на настоящото приложение или устройство.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Съгласни сте да използвате Gracenote данните, Gracenote софтуера и Gracenote сървърите само за свои лични, не комерсиални цели. Съгласни сте да не отдавате, копирате, прехвърляте или предавате Gracenote софтуера или Gracenote данните на трета страна. СЪГЛАСНИ СТЕ ДА НЕ ИЗПОЛЗВАТЕ ИЛИ СИ СЛУЖИТЕ С GRACENOTE ДАННИТЕ, GRACENOTE СОФТУЕРА ИЛИ GRACENOTE СЪРВЪРИТЕ, С ИЗКЛЮЧЕНИЕ НА ИЗРИЧНО ПОЗВОЛЕНОТО ТУК.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Съгласни сте, че ако нарушите тези ограничения, Вашият не изключителен лиценз за използване на Gracenote данните, Gracenote софтуера и Gracenote сървърите ще бъде прекратен. Ако лицензът Ви бъде прекратен, Вие сте съгласни да прекратите всяка употреба на Gracenote данните, Gracenote софтуера и Gracenote сървърите. Gracenote запазва всичките си права над Gracenote данните, Gracenote софтуера и Gracenote сървърите, вкл. всички права на собственост. При никакви обстоятелства Gracenote няма да Ви дължи заплащане за подадена от Вас информация. Съгласни сте, че съгласно този Договор, за да пази интересите си, Gracenote Inc. може да упражни директно своите права срещу Вас.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">За да следи заявките с цел статистика, услугата Gracenote използва уникален идентификатор. Целта на произволно избрания цифров идентификатор е да позволи на услугата Gracenote да отчита заявките без да знае нищо за Вас самите. За повече информация вижте уебстраницата с Политиката за конфиденциалност на Gracenote за услугата Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">"Според лиценза Gracenote, софтуерът и всеки елемент от Gracenote данните са Ви предоставени „ТАКИВА, КАКВИТО СА”. Gracenote не представлява и не гарантира, изрично или подразбиращо се, точността на Gracenote данните от Gracenote сървърите. Gracenote си запазва правото да изтрива данни от Gracenote сървърите или да променя категориите данни поради причина, считана от Gracenote за целесъобразна. Не се поема гаранцията за това, че Gracenote софтуерът или Gracenote сървърите са без грешка, или че функционирането на Gracenote софтуера или Gracenote сървърите ще бъде без прекъсване. Gracenote не се задължава да Ви дава нови подобрени или допълнителни типове или категории данни, които Gracenote може да предлага в бъдеще и може свободно да прекрати услугите си по всяко време. "</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">GRACENOTE НЕ ДАВА КАКВИТО И ДА Е ГАРАНЦИИ, ИЗРИЧНИ ИЛИ ПОДРАЗБИРАЩИ СЕ, ВКЛЮЧИТЕЛНО, НО НЕ ОГРАНИЧАВАЩО СЕ ДО ПРЕДПОЛАГАЕМИ ГАРАНЦИИ ЗА ГОДНОСТ ЗА ПАЗАРНА РЕАЛИЗАЦИЯ, ГОДНОСТ ЗА ОПРЕДЕЛЕНА ЦЕЛ, ЗАГЛАВИЕ И НЕНАРУШАВАНЕ НА ПРАВАТА НА ИНТЕЛЕКТУАЛНАТА СОБСТВЕНОСТ. GRACENOTE НЕ ГАРАНТИРА РЕЗУЛТАТИТЕ, КОИТО ЩЕ ПОЛУЧИТЕ ЧРЕЗ ИЗПОЛЗВАНЕТО НА GRACENOTE СОФТУЕРА ИЛИ НЯКОЙ GRACENOTE СЪРВЪР. GRACENOTE НЕ НОСИ ОТГОВОРНОСТ ПРИ КАКВИТО И ДА Е ОБСТОЯТЕЛСТВА ЗА КОСВЕНИ ИЛИ СЛУЧАЙНИ ЩЕТИ ИЛИ ЗА ПРОПУСНАТИ ПОЛЗИ ИЛИ ПРИХОДИ.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">Редакт. на инфор. за муз.</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Заглавие</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Изпълнит.</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Албум</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Година</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Запис ном.</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Жанр</string>
    <string name="mc_strings_button_save">Записване</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Отказ</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">Редакт. обложката</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Отхвърляне на промените?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Не е намерена обложка</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Записът е защитен. Обложката не може да бъде изтеглена.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">Редактиране на обложка</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">Изтегляне от мрежата</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Избор от албум</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Изтегляне на обложка</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">Задав. на обложка по подразб.</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Изтегляне</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Въведете необходимата информация</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Въведете правилна година в текстовото поле за година</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Изтеглянето на изображение от галерията е неуспешно</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Изтеглянето на информация за музиката е спряно</string>
</resources>
