<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">I-download music info</string>
    <string name="mc_strings_app_title">I-download impo ng musika</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">Album art at impormasyon ng track</string>
    <string name="mc_strings_description">I-dl nawawalang album art at impo ng track</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">I-download album art at impormasyon ng track para sa iyong mga track ng musika.</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">Kung mayroon kang maraming track, maaari itong magtagal.</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">Palitan umiiral na impormasyon</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">Simulan</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">Pinapagana ng Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">Dina-download impormasyon ng track</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">Dina-download ang impormasyon ng track</string>
    <string name="mc_strings_album_art">"Sining ng album: "</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"Impormasyon ng track: "</string>
    <string name="mc_strings_done">Tapos na</string>
    <string name="mc_strings_retry">Ipagpatuloy</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">I-download ang impo ng musika</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">Dina-dl impo ng track</string>
    <string name="mc_strings_updated">%d ang nakita at na-update</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">%d (na) album ang hindi nakita</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">%d (na) track ang di natagpuan</string>
    <string name="mc_strings_not_found">%d ay hindi nakita</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">%d album na-update</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">%d (na) track ang na-update</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">Walang mga update</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">Nagsimula na ang pag-download</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">Natapos na ang pag-download</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">Kinansela ang pag-download</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">Ihinahanda</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">Nagambala ang pag-download</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">Error sa pag-download</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">Hindi available ang network. Pakitingan ang mga setting ng iyong network.</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">Hindi awtorisado ang application. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">Walang mga file ng musika na ia-update</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">Kasalukuyang may tawag. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">Hindi masisimulan ang pag-download habang nasa airplane mode. Mangyaring huwag paganahin ang airplane mode upang masimulan ang pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">Pag-update ng media database. Hindi masimulan ang pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">Ina-update ang database ng media, nahinto ang pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">Hindi available ang memorya. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">Puno na ang panloob na storage. Hindi makapag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">Hindi available ang memorya. Hindi masimulan ang pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">Walang mga file ng musika sa memorya</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">Ina-update ang database. Pakisubukang muli sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">Mahina na ang baterya. Mangyaring i-charge at subukang muli.</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">Hindi sinusuportahang bersyon ng software</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">Pansamantalang hindi available ang server. Pakisubukang muli sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">Error sa server. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">Error sa network. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">Nag-timeout. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">Itakda tamang petsa at oras na magda-dl</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">Hindi alam na error. Hindi ma-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">Puno ang memorya, nahinto pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">Mahina ang baterya, nahinto pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">Papasok na tawag, nahinto pag-download.</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">Nahinto pag-download dahil sa kahilingan i-update impormasyon ng musika</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">Legal</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">"Kasunduan sa Lisensya ng End User ng Gracenote® "</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">Ang application o aparatong ito ay naglalaman ng software mula sa Gracenote, Inc. ng Emeryville, California (\"Gracenote\"). Ang software mula sa Gracenote (ang \"Gracenote Software\") ay nagpapahintulot sa aplikasyong ito na magsagawa ng pagkilala ng disc at/o file at makakuha ng impormasyong kaugnay ng musika, kasama ang impormasyon sa pangalan, artist, track, at pamagat (\"Datos ng Gracenote\") mula sa mga online server o mga embedded na database (pinagsama, \"Mga Gracenote Server\") at magsagawa ng ibang mga gawain. Maaari mong gamitin ang Datos ng Gracenote sa pamamagitan ng nilalayong mga End-User na paggamit ng application o aparatong ito.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">Sumasang-ayon ka na hindi italaga, kopyahin, ilipat o ipadala ang Gracenote Software o anumang Datos ng Gracenote sa sinumang ikatlong partido. Sumasang-ayon ka na hindi italaga, kopyahin o ipadala ang Gracenote Software o anumang Datos ng Gracenote sa sinumang ikatlong partido. SUMASANG-AYON KA NA HIND GAMITIN O PAGSAMANTALAHAN ANG DATOS NG GRACENOTE, ANG GRACENOTE SOFTWARE, O MGA GRACENOTE SERVER, MALIBAN AYON SA TAHASANG PINAHIHINTULUTAN DITO.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">Sumasang-ayon ka na ang iyong hindi eksklusibong lisensya na gamitin ang Datos ng Gracenote, ang Gracenote Software, at Mga Gracenote Server ay mahihinto kapag nilabag mo ang mga restriksiyong ito. Kung nahinto ang lisensya mo, sumasang-ayon ka na ihinto ang anuman at lahat ng paggamit ng Datos ng Gracenote, ang Gracenote Software, at Mga Gracenote Server. Reserbado ng Gracenote lahat ng mga karapatan sa pagmamay-ari. Hindi sa ilalim ng anumang kalagayan ang Gracenote mananagot sa anumang bayad sa iyo para sa anumang impormasyon na nilaan mo. Sumasang-ayon ka na maaaring ipatupad ng Gracenote, Inc. ang mga karapatan nito sa ilalim ng Kasunduang ito laban sa iyo direkta sa sarili nitong pangalan.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">Ang serbisyong Gracenote ay gumagamit ng bukod-tanging pangkilala upang subaybayan ang mga tanong para sa mga layuning istatistika. Ang layunin ng sapalarang natalagang numerong pangkilala ay upang pahintulutan ang serbisyong Gracenote na magbilang ng mga tanong nang hindi nalalaman ang anuman tungkol sa kung sino ka. Para sa karagdagang impormasyon, tingnan ang web page para sa Patakaran sa Pagkapribado ng Gracenote para sa serbisyong Gracenote.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">Ang Gracenote Software at bawat isang item ng Datos ng Gracenote ay lisensiyado sa iyo nang \"AS IS.\" Walang ginagawang representasyon ang Gracenote o mga warantiya, tahasan man o ipinahiwatig, tungko sa pagiging tama ng anumang Datos ng Gracenote mula sa Mga Gracenote Server. Reserbado ng Gracenote ang karapatang tanggalin ang datos mula sa Mga Gracenote Server o baguhin ang mga katergorya ng datos para sa anumang dahilan na tinuturing ng Gracenote na sapat. Walang warantiya ang gagawin na ang Gracenote Software o Mga Gracenote Server ay walang mali o ang paggana ng Gracenote Software o Mga Gracenote Server ay maaabala. Ang Gracenote ay hindi obligado na bigyan ka ng bago o pinahusay o karagdagang mga uri ng data o mga kategorya na maaaring ibigay ng Gracenote sa hinaharap at malayang ihinto ang mga serbisyo nito anumang oras.</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">TINATANGGI NG GRACENOTE LAHAT NG MGA WARANTIYA TAHASAN MAN O PINAHIHIWATIG, KASAMA, NGUNIT HINDI LIMITADO SA, MGA PINAHIWATIG NA WARANTIYA NG PAGBEBENTA, KAANGKUPAN SA PARTIKULAR NA LAYUNIN, PAMAGAT AT HINDI PAGLABAG. HINDI WINAWARANTIYA NG GRACENOTE ANG MGA RESULTA NA MAKUKUHA NG PAGGAMIT MO NG GRACENOTE SOFTWARE O ANUMANG GRACENOTE SERVER. HINDI SA ANUMANG KASO MANANAGOT ANG GRACENOTE PARA SA ANUMANG KINALABASAN O INSIDENTENG KASIRAAN O PARA SA ANUMANG NAWALANG MGA TUBO O NAWALANG KITA</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">I-edit impormasyon musika</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">Pamagat</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">Artist</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">Taon</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">Blg. track</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">Genre</string>
    <string name="mc_strings_button_save">I-save</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">Kanselahin</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">I-edit album art</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">Itapon ang mga pagbabago?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">Walang natagpuang album art</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">Protektadong track. Hindi ma-download ang album art.</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">I-edit ang album art</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">I-download mula sa network</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">Pumili mula sa Album</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">Dina-download album art</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">I-set ang default na album art</string>
    <string name="mc_strings_downloading">Dina-download</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">Ilagay ang kinakailangang impormasyon</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">Maglagay ng tamang taon sa textbox ng Taon</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">Hindi makuha ang imahe mula sa Gallery</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">Nahinto ang pag-download ng impormasyon ng musika</string>
</resources>
