<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Nouveautés Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">"Ce téléphone est équipé de la nouvelle version 4.0 d'Android. Cette version du logiciel vous offre de nouvelles fonctions :"</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">La fonction Appel rapide permet de trouver rapidement le numéro que vous cherchez</string>
    <string name="pa_highlights_overview">"Vue d'ensemble précise des applications récemment utilisées"</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Réponses rapides aux appels entrants</string>
    <string name="pa_highlights_email">Application de messagerie optimisée pour plusieurs comptes</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Meilleure maîtrise de votre consommation de données mobiles</string>
    <string name="pa_next_txt">Suivant</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Performances Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Assistant Performances</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Pour optimiser les performances de votre téléphone, certaines applications ont été désactivées.

"<b>"Les applis désactivées ne seront plus visibles sur l'écran des applications."</b>"

Activez les applis auxquelles vous souhaitez continuer d'accéder à partir de l'écran des applications. L'activation des applis peut avoir un impact sur les performances du téléphone."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Applications</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">"Activer si vous avez besoin d'une communication sans fil avec un équipement sportif du type moniteur cardiaque"</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Activer pour connecter des applications avec Smart Extras™</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Activer si vous êtes abonné(e) à McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">OK</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook pour Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Intégration de fonctions Facebook, par exemple dans Calendrier, Lecteur de musique, Album etc.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Le centre de toutes les communications sociales</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">"Téléchargez des jeux, de la musique et d'autres contenus à partir du service PlayNow™"</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Livres</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Musique</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Informations</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"La mise à niveau du logiciel est maintenant terminée.

Vous pourrez modifier votre sélection ultérieurement en accédant à cette application à partir de l'écran des applications."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Avec Android 4.0, votre téléphone bénéficie d'un grand nombre de nouvelles fonctions. Le nouveau logiciel inclut de nombreuses mises à niveau et sollicite davantage votre smartphone, dont les performances ont été optimisées en désactivant certaines applications.

Utilisez l'assistant Performances pour activer et désactiver les applications qui peuvent avoir un impact sur les performances.

L'assistant Performances est accessible en permanence à partir de l'écran des applications."</string>
</resources>
