<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="music_get_music_info">"ดาวน์โหลด
ข้อมูลเพลง"</string>
    <string name="mc_strings_app_title">ดาวน์โหลดข้อมูลเพลง</string>
    <string name="mc_strings_app_sub_title">ปกอัลบั้มและข้อมูลแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_description">ดาวน์โหลดปกอัลบั้มและข้อมูลแทร็คที่หายไป</string>
    <string name="mc_strings_description_long1">ดาวน์โหลดปกอัลบั้มและข้อมูลแทร็คสำหรับแทร็คเพลงของคุณ</string>
    <string name="mc_strings_description_long2">ถ้าคุณมีหลายแทร็ค จะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="mc_strings_overwrite_setting">อัปเดตข้อมูลที่มีอยู่</string>
    <string name="mc_strings_eula">EULA</string>
    <string name="mc_strings_start">เริ่ม</string>
    <string name="mc_strings_gracenote_trademark">ดำเนินการโดย Gracenote®</string>
    <string name="mc_strings_processing">กำลังดาวน์โหลดข้อมูลแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_processing_track_information">กำลังดาวน์โหลดข้อมูลแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_album_art">ปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_track_information">"ข้อมูลแทร็ค: "</string>
    <string name="mc_strings_done">เสร็จ</string>
    <string name="mc_strings_retry">ทำต่อ</string>
    <string name="mc_strings_notification_title">ดาวน์โหลดข้อมูลเพลง</string>
    <string name="mc_strings_notification_title_track_information">กำลังดาวน์โหลดข้อมูลแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_updated">พบและอัปเดต%dอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_album_art_not_found">ไม่พบ %d อัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_track_information_not_found">ไม่พบ%dแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_not_found">"ไม่พบ%d  "</string>
    <string name="mc_strings_album_art_updated">อัปเดต %d อัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_track_information_updated">อัปเดต%d แทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_track_information_no_update">ไม่มีการปรับปรุง</string>
    <string name="mc_strings_start_cleanup">เริ่มการดาวน์โหลดแล้ว</string>
    <string name="mc_strings_complete_cleanup">เสร็จสิ้นการดาวน์โหลดแล้ว</string>
    <string name="mc_strings_cancel_cleanup">ยกเลิกการดาวน์โหลดแล้ว</string>
    <string name="mc_strings_progress_preparing">กำลังเตรียม</string>
    <string name="mc_strings_interrupt_cleanup">การดาวน์โหลดหยุดชะงัก</string>
    <string name="mc_strings_stop_cleanup">ข้อผิดพลาดในการดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_network_unavailable">เครือข่ายไม่พร้อมใช้งาน โปรดตรวจสอบการตั้งค่าเครือข่าย</string>
    <string name="mc_strings_error_credentailmanager">ไม่อนุญาตให้ใช้งานแอปพลิเคชัน ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_no_update">ไม่มีไฟล์เพลงที่จะอัปเดต</string>
    <string name="mc_strings_error_phone_on_call">กำลังสนทนา ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_air_plane_mode">"ไม่สามารถเริ่มการดาวน์โหลดได้ระหว่างอยู่ในโหมดใช้งานบนเครื่องบิน โปรดปิดใช้โหมดใช้งานบนเครื่องบิน
เพื่อเริ่มการดาวน์โหลดนี้"</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database">กำลังอัปเดตฐานข้อมูลสื่อ ไม่สามารถเริ่มดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_media_database_stopped">กำลังอัปเดตฐานข้อมูลสื่อ หยุดการดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_card_unavailable">หน่วยความจำไม่พร้อมใช้งาน ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full">ที่เก็บข้อมูลภายในเต็ม ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_external_storage_unavailable">ไม่มีหน่วยความจำให้ใช้ ไม่สามารถเริ่มดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_no_music_in_memory_card">ไม่มีไฟล์เพลงในหน่วยความจำ</string>
    <string name="mc_strings_error_updating_database">กำลังอัปเดตฐานข้อมูล โปรดลองใหม่ภายหลัง</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery">แบตเตอรี่อ่อน โปรดชาร์จและลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="mc_strings_error_version_not_match">ไม่รองรับเวอร์ชันของซอฟต์แวร์</string>
    <string name="mc_strings_error_server_processing">เซิร์ฟเวอร์ไม่พร้อมใช้งานชั่วคราว โปรดลองใหม่ในภายหลัง</string>
    <string name="mc_strings_error_server_not_found">เซิร์ฟเวอร์มีข้อผิดพลาด ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_network_error">เครือข่ายเกิดข้อผิดพลาด ไม่สามารถดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_timeout">หมดเวลาแล้ว ดาวน์โหลดไม่ได้</string>
    <string name="mc_strings_error_wrong_time_set">ตั้งค่าวันที่และเวลาที่ถูกต้องเพื่อดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_unknown_error">ข้อผิดพลาดที่ไม่รู้จัก ไม่สามารถดาวน์โหลดได้</string>
    <string name="mc_strings_error_memory_full_during_cleanup">หน่วยความจำเต็ม หยุดดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_low_battery_during_cleanup">แบตเตอรี่อ่อน หยุดดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_call">สายเรียกเข้า หยุดดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_interrupt_by_app">หยุดดาวน์โหลดเนื่องจากมีคำขออื่นอัปเดตข้อมูลเพลง</string>
    <string name="mc_strings_eula_title">กฎหมาย</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_1_txt">เงื่อนไขการใช้ Gracenote</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_2_txt">โปรแกรมประยุกต์นี้ประกอบด้วยซอฟต์แวร์จาก Gracenote, Inc. ซึ่งตั้งอยู่ที่เมืองเอเมอรีวิลล์ รัฐแคลิฟอร์เนีย (Gracenote) ซอฟต์แวร์จาก Gracenote (ระบบรับบริการ Gracenote) ให้โปรแกรมประยุกต์โปรแกรมนี้สามารถระบุดิสก์ทางออนไลน์ และรับข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับเพลง รวมทั้ง ชื่อ ศิลปิน แทร็ค และชื่อดิสก์ (“ข้อมูลของ Gracenote”) จากเซิร์ฟเวอร์ออนไลน์ (เซิร์ฟเวอร์ Gracenote) และเพื่อดำเนินการอื่นๆ ท่านสามารถใช้ข้อมูลของ Gracenote โดยการใช้ฟังก์ชันที่มีให้สำหรับผู้ใช้ขั้นสุดท้ายของซอฟต์แวร์นี้เท่านั้น</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_3_txt">ท่านตกลงว่าท่านจะใช้ข้อมูลของ Gracenote ระบบรับบริการ Gracenote และเซิร์ฟเวอร์ Gracenote เพื่อการส่วนตัวที่ไม่ใช่ทางการค้าเท่านั้น ท่านตกลงที่จะไม่มอบหมาย ทำสำเนา โอนถ่าย หรือส่งผ่าน ระบบรับบริการ Gracenote หรือข้อมูลใดๆ ของ Gracenote ไปให้แก่บุคคลที่สาม ท่านตกลงที่จะไม่ใช้หรือหาประโยชน์จากข้อมูลของ GRACENOTE ระบบรับบริการ GRACENOTE หรือเซิร์ฟเวอร์ GRACENOTE เว้นเสียแต่ว่าจะได้รับอนุญาตอย่างชัดแจ้งในที่นี้</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_4_txt">ท่านตกลงว่าสิทธิ์ที่ไม่ผูกขาดของท่านในการใช้ข้อมูลของ Gracenote ระบบรับบริการ Gracenote และเซิร์ฟเวอร์ Gracenote จะสิ้นสุดลง หากท่านฝ่าฝืนข้อจำกัดเหล่านี้ หากการได้รับอนุญาตของท่านสิ้นสุดลง ท่านยินยอมที่จะหยุดการใช้ข้อมูลทั้งหมดของ Gracenote ระบบรับบริการ Gracenote และเซิร์ฟเวอร์ Gracenote Gracenote สงวนสิทธิ์ทุกประการ ในข้อมูลของ Gracenote ระบบรับบริการ Gracenote และเซิร์ฟเวอร์ Gracenote รวมทั้งสิทธิ์ในความเป็นเจ้าของทั้งหมด ท่านตกลงเห็นชอบด้วยว่า Gracenote, Inc. สามารถบังคับใช้สิทธิ์ของตน ภายใต้ข้อตกลงนี้ต่อท่านโดยตรง ภายใต้ชื่อของ Gracenote เอง Gracenote Service ใช้รหัสที่เป็นเอกลักษณ์เพื่อติดตามข้อคำถาม เพื่อจุดมุ่งหมายทางสถิติ จุดมุ่งหมายของการใช้รหัสตัวเลขที่กำหนดให้โดยการสุ่มคือ เพื่อให้บริการ Gracenote สามารถนับจำนวนข้อคำถามได้ โดยไม่จำเป็นต้องทราบว่าท่านเป็นใคร สำหรับข้อมูลเพิ่มเติม กรุณาอ่านเว็บเพจนโยบายของ Gracenote ว่าด้วยการเก็บข้อมูลเป็นความลับสำหรับ Gracenote Service</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_5_txt">การที่ท่านใช้ซอฟต์แวร์นี้หมายความว่า ท่านยินยอมว่า ซอฟต์แวร์ของ Gracenote อาจส่งลายเซ็นรูปคลื่นไปยัง Gracenote ลายเซ็นรูปคลื่นคือ การกลั่นกรองข้อมูลคลื่นเสียงในดนตรี และช่วยให้บริการของ Gracenote สามารถระบุชี้ข้อมูลเกี่ยวกับศิลปินและชื่อเพลง สำหรับแฟ้มดนตรีดิจิตอลได้ ลายเซ็นรูปคลื่นไม่มีข้อมูลใดๆ เกี่ยวกับตัวท่านหรือคอมพิวเตอร์ของท่าน และการคำนวณลายเซ็นรูปคลื่นจะไม่มีผลกระทบที่สังเกตเห็นได้ ต่อสมรรถภาพการทำงานของคอมพิวเตอร์ของท่าน สำหรับข้อมูลเพิ่มเติม กรุณาอ่านหน้า FAQ (คำถามที่ถามกันบ่อยๆ) และนโยบายว่าด้วยการเก็บข้อมูลเป็นความลับสำหรับ Gracenote Service</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_6_txt">ท่านได้รับสิทธิ์ในการใช้ระบบรับบริการ Gracenote และข้อมูลของ Gracenote แต่ละรายการ “ตามที่เป็นอยู่” Gracenote ไม่ขอรับรองหรือรับประกันใดๆ ไม่ว่าจะโดยชัดแจ้งหรือโดยนัย เกี่ยวกับความถูกต้องของข้อมูลใดๆ ของ Gracenote จากเซิร์ฟเวอร์ Gracenote Gracenote สงวนสิทธิ์ ในการลบข้อมูลออกจากเซิร์ฟเวอร์ Gracenote หรือเปลี่ยนหมวดข้อมูล เนื่องจากเหตุผลใดก็ตามที่ Gracenote เห็นว่าสมควร ไม่มีการรับประกันว่าระบบรับบริการ Gracenote หรือเซิร์ฟเวอร์ Gracenote จะปราศจากความผิดพลาดใดๆ หรือจะไม่มีการหยุดชะงักของระบบรับบริการ Gracenote หรือเซิร์ฟเวอร์ Gracenote Gracenote ไม่มีพันธะใดๆ ที่จะต้องจัดหาประเภท หรือหมวดข้อมูลเพิ่มเติม หรือที่ปรับปรุงใหม่ให้ท่าน ซึ่ง Gracenote อาจเลือกที่จะจัดหาให้ท่านในอนาคต และ Gracenote สามารถยุติบริการทางออนไลน์ของตนได้ทุกเมื่อ</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_7_txt">หรือเซิร์ฟเวอร์ GRACENOTE ไม่ว่าในกรณีใดก็ตาม GRACENOTE จะไม่รับผิดต่อความเสียหายที่เกิดขึ้น อันสืบเนื่องมาจากเหตุหรือเหตุการณ์ใดๆ หรือความสูญเสียผลกำไร หรือรายได้ใดๆ</string>
    <string name="mc_strings_legal_terms_dialog_8_txt">© Gracenote, Inc. 2009</string>
    <string name="mc_strings_edit_app_title">แก้ไขข้อมูลเพลง</string>
    <string name="mc_strings_edit_title">ชื่อ</string>
    <string name="mc_strings_edit_artist">ศิลปิน</string>
    <string name="mc_strings_edit_album">อัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_year">ปี</string>
    <string name="mc_strings_edit_track">เลขแทร็ค</string>
    <string name="mc_strings_edit_genre">แนวเพลง</string>
    <string name="mc_strings_button_save">บันทึก</string>
    <string name="mc_strings_button_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="mc_strings_button_edit_album_art">แก้ไขปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_discard_before_exit">ละทิ้งการเปลี่ยนแปลง?</string>
    <string name="mc_strings_no_cover_art">ไม่พบปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_error_unsupported_track">แทร็คที่ถูกป้องกัน ไม่สามารถดาวน์โหลดปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_select_album_art">แก้ไขปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_download">ดาวน์โหลดจากเครือข่าย</string>
    <string name="mc_strings_edit_gallery">เลือกจากอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_download_ongoing">กำลังดาวน์โหลดปกอัลบั้ม</string>
    <string name="mc_strings_edit_default_art">ตั้งภาพอัลบั้มค่าเริ่มต้น</string>
    <string name="mc_strings_downloading">กำลังดาวน์โหลด</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_value">ป้อนข้อมูลที่จำเป็น</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_year_value">ป้อนปีที่ถูกต้องในกล่องข้อความปี</string>
    <string name="mc_strings_error_invalid_image">ไม่สามารถรับภาพจากที่เก็บรูปภาพ</string>
    <string name="mc_strings_download_music_info_stopped">ดาวน์โหลดข้อมูลเพลงหยุดลง</string>
</resources>
