<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pa_new_androind4.0_ab_header">Baru dalam Android 4.0</string>
    <string name="pa_new_androind4.0_info">Telefon ini telah dipasang Android 4.0 baharu. Dalam versi perisian ini anda akan menemui ciri baharu:</string>
    <string name="pa_highlights_quick_dial">Dail pantas membolehkan anda menemui nombor yang anda cari dengan cepat</string>
    <string name="pa_highlights_overview">Gambaran keseluruhan yang jelas bagi aplikasi yang baru digunakan</string>
    <string name="pa_highlights_incoming_calls">Respons pantas untuk panggilan masuk</string>
    <string name="pa_highlights_email">Aplikasi e-mel dioptimumkan untuk berbilang akaun</string>
    <string name="pa_highlights_improved_data">Kawalan yang dipertingkatkan bagi penggunaan data mudah alih anda</string>
    <string name="pa_next_txt">Seterusnya</string>
    <string name="pa_android4.0_app_header">Prestasi Android 4.0</string>
    <string name="pa_performance_assistant_header">Pembantu prestasi</string>
    <string name="pa_diabled_apps_txt">"Untuk memberikan anda prestasi telefon terbaik, beberapa aplikasi telah dinyahdayakan.

"<b>Aplikasi yang dinyahdayakan tidak lagi akan kelihatan di skrin aplikasi.</b>"

Dayakan aplikasi yang anda masih mahu mengakses daripada skrin aplikasi. Mendayakan aplikasi mungkin akan menjejaskan prestasi telefon."</string>
    <string name="pa_applications_divider">Aplikasi</string>
    <string name="pa_ant_title">ANT+</string>
    <string name="pa_ant_desc">Dayakan jika anda memerlukan komunikasi wayarles dengan peralatan sukan mis. pengawasan jantung</string>
    <string name="pa_liveware_title">LiveWare™</string>
    <string name="pa_liveware_desc">Dayakan jika anda mahu menyambungkan aplikasi dengan Smart Extras</string>
    <string name="pa_mcafee_title">McAfee</string>
    <string name="pa_mcafee_desc">Dayakan jika anda melanggan McAfee Mobile Security</string>
    <string name="pa_done_txt">Selesai</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_title">Facebook dalam Xperia™</string>
    <string name="pa_facebook_xperia_desc">Penyepaduan ciri Facebook ke dalam mis. Kalendar, Pemain muzik, Album dsb.</string>
    <string name="pa_google_talk_title">Google Talk</string>
    <string name="pa_timescape_title">Timescape™</string>
    <string name="pa_timescape_desc">Semua komunikasi sosial dalam satu tempat</string>
    <string name="pa_playnow_title">PlayNow™</string>
    <string name="pa_playnow_desc">Muat turun permainan, muzik dan banyak lagi daripada perkhidmatan PlayNow™</string>
    <string name="pa_google_books_title">Google Books</string>
    <string name="pa_google_music_title">Google Music</string>
    <string name="pa_information_popup_header">Maklumat</string>
    <string name="pa_information_info_txt">"Naik taraf perisian kini selesai.

Anda boleh menyunting pemilihan anda kemudian dengan mengakses aplikasi ini dari skrin aplikasi."</string>
    <string name="pa_ok_txt">OK</string>
    <string name="pa_information_help_txt">"Android 4.0 membawakan banyak ciri baru ke telefon anda. Perisian baru menyertakan banyak naik taraf dan memerlukan lebih banyak dari telefon pintar anda. Prestasi telefon telah dioptimumkan dengan menyahdayakan beberapa aplikasi.Gunakan Pembantu prestasi untuk mendayakan dan menyahdayakan aplikasi yang mungkin menjejaskan prestasi.
Pembantu prestasi boleh diakses pada bila-bila masa dari skrin aplikasi."</string>
</resources>
